<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<feed xmlns:ns0="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:ns1="http://www.youtube.com/xml/schemas/2015" xmlns:ns2="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Top 100 Recent YouTube Channel Videos</title><id>merged:youtube:subscriptions</id><updated>2025-10-24T23:15:06Z</updated><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:q6JZ5sT80Bo</ns0:id>
  <ns1:videoId>q6JZ5sT80Bo</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCchBatdUMZoMfJ3rIzgV84g</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Viva La Dirt League]Sounds like someone needs a darker backstory. Episode 2 just dropped on our D&amp;D channel!</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/q6JZ5sT80Bo" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Viva La Dirt League</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCchBatdUMZoMfJ3rIzgV84g</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T23:01:07+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T23:01:31+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Sounds like someone needs a darker backstory. Episode 2 just dropped on our D&amp;D channel!</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/q6JZ5sT80Bo?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/q6JZ5sT80Bo/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>SUPPORT US ON VIVAPLUS - https://vivaplus.tv

MERCH - https://vldl.shop
ALL SOCIALS - https://vldl.info
WATCH US STREAM! - https://bit.ly/VLDLtwitch
SERIES PLAYLISTS - https://bit.ly/VLDLplaylists</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="17" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="265" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:WJJQ2rUtklQ</ns0:id>
  <ns1:videoId>WJJQ2rUtklQ</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCr_F4Y9iboUKlg_ZPm4jkVQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[老梁]老梁：名媛培训班 骗你没商量</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/WJJQ2rUtklQ" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>老梁</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCr_F4Y9iboUKlg_ZPm4jkVQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T22:42:12+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T22:45:11+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>老梁：名媛培训班 骗你没商量</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/WJJQ2rUtklQ?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/WJJQ2rUtklQ/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="12" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="583" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:s7fMDaUwWBQ</ns0:id>
  <ns1:videoId>s7fMDaUwWBQ</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]柏格醫生揭秘：小心藥櫃裡10種有害維生素與補充劑！</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=s7fMDaUwWBQ" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T22:01:16+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T22:01:17+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>柏格醫生揭秘：小心藥櫃裡10種有害維生素與補充劑！</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/s7fMDaUwWBQ?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/s7fMDaUwWBQ/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,370萬、俄語710萬、阿拉伯語690萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ

了解你藥櫃裡潛藏的有害維他命和補充劑。它們有害健康，還造成反效果，千萬別吃！

時間標示
0:00 這10種維生素和礦物質，千萬別吃
0:41 1.合成維生素A
1:59 2.合成β-胡蘿蔔素
3:08 3.合成葉酸(folic acid)
4:23 4.合成維生素B12
5:50 5.碳酸鈣
7:14 6.鐵補充劑
8:35 7.氧化鎂(magnesium oxide)
9:32 8.合成維生素D (D2)
10:41 9.添加歐米茄6(例,亞油酸)的補充劑
11:35 10.廉價的銅

柏格醫生 dr berg 談：這10種維生素和礦物質，千萬別吃！不是吃了沒效，是危險高，卻允許販賣，因成本低，利潤高。各大廠牌維生素，由大藥廠、大化工產業、垃圾食品產業所有。

1.合成維生素A
堆積在肝和脂肪細胞，導致毒性，尤其使孕期胎兒，容易先天缺陷。干擾維生素D和K2，骨質流失，容易骨折。

2.β-胡蘿蔔素
不是活性維生素A，來自煤焦油和石油，增加癌症風險。

3.合成葉酸(folic acid是合成維生素B9)
不是活性葉酸(folate是活性維生素B9)。全球30~40%人口，有MTHFR基因異常，干擾活性葉酸轉化力，導致合成葉酸堆積血中，增加癌症，降低免疫。

4.合成維生素B12，叫氰鈷胺(cyanocobalamin)
轉為活性B12(甲鈷胺/methylcobalamin)，需穀胱甘肽。吃大量合成B12，耗掉穀胱甘肽(重要抗氧化劑)。

5.碳酸鈣
是常見綜合維生素的主要成分。堆積在動脈和腎，甚至引發心臟病發作。

6.鐵補充劑
高腐蝕，傷身，很難排掉。鐵太多，引發2型糖尿病、肝病、帕金森、阿茲海默。常見鐵補充劑，是硫酸亞鐵(ferrous sulfate)，有害且品質低劣。

7.氧化鎂(magnesium oxide)
廉價，吸收率僅3%，常引發腹瀉。選甘胺酸鎂(magnesium glycinate)最好，吸收率80~85%，不腹瀉，改善睡眠、降低皮質醇、減少肌肉痙攣、增加能量。

8.合成維生素D2(麥角鈣化醇/ergocalciferol)
透過紫外線照射真菌或酵母而來，效果差。D2效果，不如D3，卻是最常用的處方維生素。

9.添加歐米茄6(例,亞油酸)的補充劑
歐米茄6，易發炎；歐米茄3，抗發炎。

10.廉價的銅
不好的銅，吃太多，堆積在大腦和肝。銅要以正確比例，搭配其他微量礦物質，尤其鋅。

Learn to spot the first signs of a nutrient deficiency with this FREE resource: https://drbrg.co/4pJKW9R

柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。
有害維生素補充劑、Dr Berg維生素警告、合成維生素A毒性、孕期胎兒缺陷風險、維生素D干擾、維生素K2骨質流失、骨折預防指南、β-胡蘿蔔素癌症增加、煤焦油來源維生素、石油衍生物健康害、活性葉酸MTHFR基因、合成葉酸堆積血中、免疫力降低原因、癌症風險提升因素、合成維生素B12氰鈷胺、穀胱甘肽耗損、抗氧化劑重要性、甲鈷胺活性轉化、碳酸鈣動脈堆積、心臟病發作誘因、腎臟鈣結石、鐵補充劑腐蝕性、2型糖尿病鐵過量、肝病帕金森關聯、阿茲海默鐵累積、硫酸亞鐵品質低劣、氧化鎂吸收率低、腹瀉副作用頻發、甘胺酸鎂吸收優、睡眠改善鎂選擇、皮質醇降低鎂益、肌肉痙攣緩解鎂、能量提升鎂補充、合成維生素D2效果差、麥角鈣化醇來源、真菌酵母紫外線、D3優於D2處方、歐米伽6發炎風險、亞油酸補充劑害、歐米伽3抗發炎平衡、廉價銅大腦堆積、肝臟銅過量症、銅鋅比例微量礦、維生素礦物質禁忌清單、大藥廠維生素利潤、化工產業補充劑、垃圾食品維生素來源、活性維生素選擇指南、自然食物維生素來源、避免合成維生素A、肝脂肪細胞毒性、胎兒先天異常預防、骨骼健康維生素K、β-胡蘿蔔素非活性形式、癌症預防天然胡蘿蔔素、MTHFR基因檢測重要、葉酸轉化障礙症狀、合成葉酸癌症機制、免疫系統強化活性葉酸、B12活性形式甲基、B12轉化穀胱甘肽需求、抗氧化保護肝臟、碳酸鈣綜合維生素害、心血管鈣化風險、腎功能鈣過載、鐵補充劑排泄難、糖尿病鐵代謝失調、帕金森鐵氧化壓力、阿茲海默神經毒性鐵、鐵品質硫酸鹽避免、鎂氧化物廉價陷阱、鎂吸收率比較表、甘胺酸鎂睡眠療法、皮質醇壓力鎂緩解、肌肉放鬆鎂推薦、能量代謝鎂角色、D2維生素D合成來源、D3動物來源優點、處方維生素D選擇、歐米伽6:3比例失衡、發炎疾病歐米伽6、亞油酸植物油害、抗發炎魚油歐米伽3、銅補充劑比例重要、銅鋅平衡神經健康、肝解毒銅過量、微量礦物質互動、Dr Berg補充劑視頻、維生素安全使用法、合成維生素反效果、天然維生素優越性、MTHFR突變飲食調整、葉酸食物來源綠葉菜、合成B12耗氧機制、活性B12神經保護、碳酸鈣骨質疏鬆假象、心臟鈣掃描檢查、鐵過載遺傳性血色病、糖尿病飲食鐵限制、帕金森抗氧化鐵防、阿茲海默腦鐵影像、鐵補充兒童風險、鎂形式比較氧化vs甘胺酸、腹瀉鎂避免清單、睡眠障礙鎂療法、壓力荷爾蒙鎂調節、肌肉痙攣運動員鎂、D2 vs D3臨床試驗、維生素D日曬來源、歐米伽6加工食品、亞油酸發炎介質、歐米伽3心臟保護、銅補充神經退化風險、銅鋅比例補充劑、肝纖維化銅累積、礦物質吸收腸道健康、維生素A毒性症狀、β-胡蘿蔔素吸菸者風險、癌症篩檢葉酸影響、MTHFR基因測試套件、合成葉酸自閉症關聯、免疫癌症葉酸堆積、B12氰化物殘留疑慮、穀胱甘肽肝解毒、活性B12素食者來源、碳酸鈣腎結石形成、動脈硬化鈣沉積、心臟病飲食鈣選擇、鐵補充月經女性害、2型糖尿病胰島素鐵、帕金森多巴胺鐵氧化、阿茲海默澱粉樣鐵、鐵品質有機鐵vs合成、氧化鎂便秘假治療、甘胺酸鎂焦慮緩解、皮質醇腎上腺鎂支持、能量ATP鎂依賴、D2維生素D真菌來源、D3膽鈣化醇優點、處方D2過量風險、歐米伽6玉米油害、亞油酸皮膚發炎、歐米伽3DHA腦健康、廉價銅氧化銅害、銅過量威爾森氏症、銅鋅免疫平衡、礦物質螯合吸收、合成維生素A肝損傷、孕婦維生素A上限、胎兒神經管缺陷、骨折維生素D K2協同、β-胡蘿蔔素肺癌風險、煤焦油化學殘留、活性葉酸食物菠菜、MTHFR同型半胱氨酸高、合成葉酸心血管風險、癌症預防活性葉酸、B12轉化酶缺陷、氰鈷胺腎負荷、穀胱甘肽補充NAC、碳酸鈣胃酸依賴吸收、心臟鈣化影像學、鐵補充便秘副作用、糖尿病鐵儲存過多、帕金森鐵螯合劑、阿茲海默鐵抑制劑、硫酸亞鐵胃潰瘍、鎂氧化物工業廢料、甘胺酸鎂腸道友好、睡眠週期鎂調節、皮質醇壓力管理鎂、肌肉恢復鎂運動、D2效果持續短、維生素D血液測試、歐米伽6葵花油避免、亞油酸前列腺炎、歐米伽3亞麻籽油、銅補充劑螯合形式、銅大腦神經毒性、銅鋅比例10:1、礦物質土壤耗損、維生素A視網膜健康、β-胡蘿蔔素抗氧化假象、癌症機制葉酸甲基化、MTHFR飲食綠葉菜、合成葉酸自閉譜系、免疫T細胞葉酸、B12活性紅血球生成、氰鈷胺毒性閾值、穀胱甘肽解毒途徑、碳酸鈣骨密度誤導、動脈鈣積累超音波、鐵過量氧化壓力、2型糖尿病鐵炎症、帕金森黑質鐵、阿茲海默海馬鐵、鐵補充素食鐵來源、氧化鎂pH鹼性害、甘胺酸鎂血腦屏障、睡眠褪黑激素鎂、皮質醇皮質醇測試鎂、能量神經傳導鎂、合成D2黴菌污染、D3羊毛脂來源、處方維生素D過量高鈣血症、歐米伽6大豆油發炎、亞油酸關節炎、歐米伽3魚油純度、廉價銅硫酸銅、銅肝炎症、銅鋅睪固酮平衡、礦物質尿檢監測、合成維生素A脫髮症狀、孕期維生素A食物來源、胎兒心臟缺陷、骨質流失DXA掃描、β-胡蘿蔔素吸菸禁忌、石油化工維生素殘留、活性葉酸補充5-MTHF、MTHFR基因療法、合成葉酸乳癌風險、癌症DNA修復葉酸、B12甲基形式神經修復、氰鈷胺轉化肝酶、穀胱甘肽維生素C協同、碳酸鈣腎衰竭風險、心臟病鈣通道阻斷劑、鐵補充血紅素鐵vs非血紅素、糖尿病鐵轉運蛋白、帕金森鐵基因突變、阿茲海默鐵蛋白沉積、鐵品質雙甘氨酸鐵、鎂氧化物藥物交互、甘胺酸鎂偏頭痛緩解、睡眠呼吸暫停鎂、皮質醇腎上腺疲勞鎂、肌肉纖維鎂收縮、D2維生素D免疫調節弱、D3陽光合成路徑、歐米伽6晚餐避免、亞油酸痤瘡、歐米伽3EPA抑鬱、銅補充劑劑量每日、銅腦海綿狀腦病、銅鋅傷口癒合、礦物質pH影響吸收、維生素A免疫細胞分化、β-胡蘿蔔素黃金奶風險、癌症篩檢假陽性葉酸、MTHFR同半高血壓、合成葉酸卵巢癌、免疫巨噬細胞葉酸、B12活性同型半胱氨酸、氰鈷胺腎結石、穀胱甘肽重金屬解毒、碳酸鈣胃腸不適、動脈鈣斑CT、鐵過量月經鐵損失誤區、2型糖尿病鐵胰島素抵抗、帕金森鐵MRI、阿茲海默鐵螯合治療、鐵補充孕婦鐵缺乏、氧化鎂抗酸劑濫用、甘胺酸鎂腸易激綜合症、</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="64" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="497" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:NFKaWByiJN0</ns0:id>
  <ns1:videoId>NFKaWByiJN0</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]90%慢性病高血糖謊言！柏格醫生Dr Berg揭葡萄糖非首選燃料，低碳飲食逆轉胰島素阻抗糖尿病失智</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=NFKaWByiJN0" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T22:00:35+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T22:00:35+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>90%慢性病高血糖謊言！柏格醫生Dr Berg揭葡萄糖非首選燃料，低碳飲食逆轉胰島素阻抗糖尿病失智</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/NFKaWByiJN0?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/NFKaWByiJN0/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,370萬、俄語710萬、阿拉伯語690萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ


時間標示
0:00 90%慢性病來自這謊言
1:07 為何身體努力，盡速清掉血中葡萄糖？ 
2:00 90%慢性病，最大根源是高血糖
2:56 胰島素阻抗常見症狀
4:17 想變健康，低碳水飲食排第一

柏格醫生 dr berg 談：90%慢性病來自這謊言，由全世界的大學教給醫生、飲食規劃師、營養師、健身教練。

謊言：「葡萄糖是人體首選能量來源，糖有益身體」

若葡萄糖重要且有益，為何身體努力，盡速清掉血中葡萄糖？

事實：糖從未是首選燃料，是應急燃料。

瘦子的脂肪，平均10萬卡路里，葡萄糖僅1,700卡路里。吃高糖，身體盡速清掉血中糖，沒耗掉的糖轉為脂肪。身體只需少量葡萄糖，且身體能自行製造。

90%慢性病，最大根源是高血糖！血糖飆升，導致動脈內壁發炎。胰島素須不斷大量分泌，來清掉糖，直到發展胰島素阻抗，以減緩糖進到細胞。

胰島素阻抗常見症狀：
1.夜頻尿
2.頭腦不清
3.記憶減退
4.腹部脂肪
5.視力問題
6.情緒問題(焦慮、憂鬱)
7.很餓，渴望碳水
8.心悸
9.腳踝或腳部水腫
10.睡眠呼吸中止

這是初期症狀，再過15年就糖尿病，25年就大腦焦糖化，稱失智(三型糖尿病)。

人們為何不擔心攝取葡萄糖？因遍布謊言”葡萄糖是首選能量來源”。人類並非如此運作，但食物金字塔顯示65%卡路里應是碳水。

想變健康，低碳水飲食(碳水每天30克以下)排第一。研究顯示：低碳水飲食讓90%的人，10周內成功擺脫胰島素藥物！

食品業編造"葡萄糖是首選燃料"謊言，皆因精製碳水利潤最高！

Learn how to do Healthy Keto® the right way with this FREE guide: https://drbrg.co/449XnTz

Keto is easier than you think. Use these tips to stay on track: https://drbrg.co/3SOE4sx

Learn more about the dangers of sugar here: https://drbrg.co/4n0nxzo



柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。
#柏格醫生 #減肥 #脂肪 #胰島素阻抗 #燃燒脂肪 #生酮飲食 #間歇性斷食 #斷食 #柏格醫生中文 #胰島素 #肝功能 #新陳代謝 #膽結石 #腎結石 #腹部減肥 #糖尿病 #高血糖 #自然療法 #養生 #無糖 #低碳水 #高脂肪 #低脂肪 #代謝緩慢 #快速減肥 #健康減肥 #腹部脂肪 #高血壓 #高膽固醇 #膽固醇 #肝硬化 #脂肪肝 #dr berg
90%慢性病謊言、高血糖根源、Dr Berg柏格醫生、葡萄糖非首選燃料、身體清血糖機制、血糖飆升發炎、胰島素大量分泌、胰島素阻抗初期症狀、夜頻尿原因、頭腦不清腦霧、記憶減退失智風險、腹部脂肪堆積、視力問題預防、低碳水飲食益處、情緒焦慮憂鬱、碳水渴望饑餓、心悸症狀、腳踝水腫水腫、睡眠呼吸中止、糖尿病發展15年、大腦焦糖化、三型糖尿病失智、食物金字塔碳水65%、低碳水飲食30克、擺脫胰島素藥物、研究10周成功、食品業精製碳水利潤、Healthy Keto指南、Keto飲食技巧、糖危險學習、慢性病最大根源、高血糖動脈內壁發炎、胰島素阻抗減緩糖進入細胞、瘦子脂肪10萬卡路里、葡萄糖僅1700卡路里、高糖轉脂肪儲存、身體自行製造葡萄糖、應急燃料事實、醫生大學謊言、飲食規劃師錯誤、營養師碳水迷思、健身教練糖有益、血糖盡速清除原因、慢性病90%高血糖、胰島素阻抗常見10症狀、夜尿頻尿治療、低碳水排第一健康法、糖尿病逆轉飲食、失智預防低糖、腦霧改善方法、腹脂減輕技巧、視力衰退停逆轉、焦慮憂鬱飲食療法、心悸控制自然、腳腫消水腫飲食、水腫預防低碳、呼吸中止症候群、15年糖尿病進程、25年三型糖尿病、焦糖化大腦機制、金字塔飲食碳水害、30克碳水每日限、10周藥物脫離、精製碳水食品業、Keto正確方式、糖危害深入了解、Healthy Keto免費指南、Keto軌道維持提示、糖學習更多危險、高血糖慢性根源、發炎內壁動脈損、胰島素分泌過多、阻抗糖細胞阻擋、脂肪儲存卡路里比、葡萄糖製造自體、燃料應急非首選、謊言大學醫學堂、規劃師飲食誤導、營養師糖推廣、教練健身糖神話、清除血糖身體努力、根源高血糖90%、症狀阻抗胰島素列、頻尿夜間困擾、腦霧頭腦混亂、減退記憶力衰、脂肪腹部圍腰大、問題視力模糊、問題情緒波動大、餓碳水強烈欲、心跳悸動異常、腫水腫腳踝脹、停呼吸睡眠障、初期症狀警訊、年糖尿病15進化、焦糖化腦25年、糖尿病三型失智名、人類運作非糖選、不擔心葡萄糖因、謊言首選能量源、金字塔65%碳水示、健康變低碳第一、飲食低碳水排首、研究顯示90%人、周10成功藥脫、業食品編造謊、利潤碳水精製最、導Keto健康免費、思Keto易軌道留、險糖學危險多、源根源高血糖大、炎發炎動脈壁內、素島素分泌胰大、抗阻抗糖進細胞慢、子瘦脂肪萬10卡、糖葡糖里1700卡僅、高糖糖轉脂肪存、身體糖葡製造自、實事實燃料急應非、言謊言醫生大學教、師劃師飲食計錯、師營師養營糖益、練健身練糖教練、有益糖體人益、力努努力身體清糖、源根源病慢性90%、狀症狀糖高血根、狀症狀抗阻島素、尿頻尿夜間頻、腦頭腦清不腦霧、憶記憶減退腦衰、脂部脂腹部胖積、力視力題問視、緒情緒緒問題緒、餓很餓碳水渴、悸心悸動心跳、腫踝腫腳踝水、眠睡呼吸眠中、中止呼吸止息症、狀初狀期狀症、年15年糖尿進、化焦糖大腦糖、年25年智失型三、病糖病尿三型智失、源能選首源能選謊、因因謊言糖葡擔、心運作人作運非糖、示示金字塔碳水65%、首排一飲食碳低水、益處低碳飲食益、克30克日每碳限、藥物素島脫藥離、人90%人研顯示、周10周成10功藥脫、謊編造謊食品業、潤利潤製精碳水最、高Keto健免導引、Keto思Keto易想以、險危險糖學這裡、根源血糖高源根90%、炎動脈內壁發炎害、泌大量分泌胰島素清、緩減緩糖到細胞阻、里卡里路1700糖僅、存轉為脂肪糖沒耗、造自行製造葡萄糖少需、選應急燃料糖從未首、教給醫生大學謊言遍、師營養師師計劃師飲食、練健身教練練師營養、糖有益身體謊言糖、糖血中葡萄糖清掉盡速、血高血糖90%慢性根、狀症狀胰島素阻抗常見、尿夜頻尿頻尿夜間、霧腦霧頭腦不清醒、退記憶減退記憶衰退、脂腹部脂肪腹圍增加、題視力問題視力模糊化、緒情緒問題情緒不穩、碳水很餓渴望碳水甜、悸心悸心律不整悸動、腫腳踝或腳部水腫脹、止睡眠呼吸中止呼吸暫、症初期症狀再過15年、病糖尿病就糖尿病發、化大腦焦糖化焦糖化腦、智失智三型糖尿病失智、源葡萄糖是人體首選能量、言謊言由全世界大學教給、醫生飲食規劃師營養師健身、為何身體努力盡速清掉血中、糖葡萄糖重要且有益為何、事實糖從未是首選燃料應急、脂肪平均10萬卡路里葡萄糖僅、糖吃高糖身體盡速清掉血中、糖沒耗掉的糖轉為脂肪身體、葡萄糖只需少量且身體能自行、90%慢性病最大根源是高血糖、血糖飆升導致動脈內壁發炎胰、島素須不斷大量分泌來清掉糖直、到發展胰島素阻抗以減緩糖進到、細胞胰島素阻抗常見症狀夜頻尿頭、腦不清記憶減退腹部脂肪視力問題、情緒問題很餓渴望碳水心悸腳踝或腳、部水腫睡眠呼吸中止這是初期症狀、再過15年就糖尿病25年就大腦焦糖化稱失、智三型糖尿病人們為何不擔心攝取葡萄糖因、遍布謊言葡萄糖是首選能量來源人類並非如、此運作但食物金字塔顯示65%卡路里應是碳水想、變健康低碳水飲食排第一研究顯示低碳水飲食、讓90%的人10周內成功擺脫胰島素藥物食品業編、造葡萄糖是首選燃料謊言皆因精製碳水利潤最高、Healthy Keto正確方式免費指南Keto比你想像容易、用這些技巧保持軌道這裡學習更多糖的危險、高血糖慢性病最大根源血糖飆升動脈發炎害、胰島素過多分泌阻抗症狀夜尿腦霧腹胖視衰、情緒不穩饑渴碳水心跳亂腫腳睡停初期警訊、糖尿病15年進程失智25年焦糖腦三型糖病謊言大、學醫教營養健身糖有益葡萄糖首選能量假象、身體清糖急迫脂肪儲10萬糖僅1700高糖轉脂、自製葡萄糖少需應急燃料真實低碳30克首選健、康研究10周90%脫藥精碳利潤業謊Keto導引免、費軌道Keto易糖險學多血糖根源90%慢性炎壁內、動脈發炎糖升飆胰分泌大量島素清糖到阻抗糖緩減細胞、進糖減緩症狀阻抗常見尿夜頻清頭腦不憶減記憶退、脂腹脂肪部視題力問題視力緒情問題緒問題餓很餓渴、望碳水心悸悸心腫水腫踝腳或部腳水腫眠呼吸睡、中止止息症這初期狀症過再年15年就糖尿病發、展糖尿病15年大腦糖焦化焦糖化25年智失稱智失三、型糖尿三型糖尿病人為何擔不心取攝糖葡取攝因謊、言葡萄糖是首選源能人體並非運作如但塔字食金65%、碳水應是卡里路%65想變健低康水碳飲食一排首、示研顯示低碳水飲食讓人90%人周10周內成功脫、</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="44" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="313" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:-ljys8F9oME</ns0:id>
  <ns1:videoId>-ljys8F9oME</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]如何有紀律的進行生酮與運動？柏格醫生 Dr Berg</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=-ljys8F9oME" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T22:00:01+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T22:00:01+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>如何有紀律的進行生酮與運動？柏格醫生 Dr Berg</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/-ljys8F9oME?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/-ljys8F9oME/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,370萬、俄語710萬、阿拉伯語690萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ


時間標示
0:00 如何有紀律的進行生酮與運動？
0:44 什麼是自律？
2:09 2.提高你的情緒
3:21 3.找教練
4:16 5.讓事情變容易

柏格醫生 dr berg 談：如何有紀律的進行生酮與運動？根據我的經驗，從毫無自律，變超有自律，是可能的。

什麼是自律？是自我控制。克制衝動、情緒和慾望，別讓它們阻礙進步。

增強自律的技巧：
1.人們並非天生懶惰
你以為你懶，其實不懶，只是缺能量。先從生酮開始，正確進行，產生大量能量，讓你能運動。

2.提高你的情緒
情緒控制行為。透過聽音樂、與朋友共同制定生酮計畫或運動，或與樂觀的人交往，或是加快你的速度，都能提高情緒。

3.找教練
私人健身教練，突破你極限。生酮教練，提醒你忽略的點，帶來大改變。

4.信守諾言
每次說做就做，意志力就越強，越相信自我，是增強自律的關鍵。

5.讓事情變容易
找簡單食譜，或10分鐘運動，在附近散步。有總比沒有好。

Free PDF Guide - Keto Strategy Tips 👉 https://drbrg.co/3wGq24Z


柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。
#柏格醫生 #減肥 #脂肪 #胰島素阻抗 #燃燒脂肪 #生酮飲食 #間歇性斷食 #斷食 #柏格醫生中文 #胰島素 #肝功能 #新陳代謝 #膽結石 #腎結石 #腹部減肥 #糖尿病 #高血糖 #自然療法 #養生 #無糖 #低碳水 #高脂肪 #低脂肪 #代謝緩慢 #快速減肥 #健康減肥 #腹部脂肪 #高血壓 #高膽固醇 #膽固醇 #肝硬化 #脂肪肝 #dr berg
有紀律生酮運動、自律定義自我控制、克制衝動情緒慾望、Dr Berg柏格醫生、從無自律到超自律、增強自律技巧、人們非天生懶惰、缺能量生酮開始、產生大量能量運動、提高情緒控制行為、聽音樂提高情緒、朋友共同生酮計畫、樂觀人交往情緒、加快速度情緒提升、找私人健身教練、突破極限教練、生酮教練提醒忽略點、大改變教練幫助、信守諾言意志力、說做就做自律、增強意志力關鍵、相信自我自律、讓事情變容易、簡單食譜生酮、10分鐘運動開始、附近散步有總比無、Dr Berg經驗分享、毫無自律變有紀律、進步阻礙克制、情緒慾望控制、能量缺乏假懶惰、正確認識懶惰、生酮能量來源、運動能量增強、情緒影響行為、音樂情緒療法、朋友計畫支持、樂觀社交益處、速度加快動力、健身教練專業、極限突破訓練、生酮教練指導、忽略點提醒、諾言守信習慣、意志力訓練法、自我信任建立、容易起步方法、食譜簡易生酮、短運動習慣、散步日常運動、自律增強策略、克制衝動技巧、情緒管理生酮、慾望控制運動、懶惰真相能量、能量生酮產生、運動能量循環、行為情緒連結、音樂提升動力、共同計畫朋友、樂觀圈子交往、情緒加速技巧、教練私人指導、極限突破健身、生酮大改變、提醒忽略飲食、諾言信守自我、意志力增強、自我相信過程、變容易習慣、簡單食譜實踐、10分鐘運動效、散步附近起步、自律生酮定義、控制自我慾望、衝動克制方法、情緒慾望障礙、Dr Berg自律談、從懶到自律轉變、能量缺口填補、生酮能量爆發、運動紀律建立、情緒行為控制、音樂情緒調節、朋友生酮支持、樂觀人影響、速度情緒提振、健身教練價值、生酮教練專業、極限突破改變、忽略點大影響、守諾言習慣養、意志力自我鍛、信任自我成長、容易事起步法、食譜簡單執行、運動10分鐘、散步有始有終、自律進步克制、衝動情緒慾望、能量非懶惰根、正確生酮能量、大量能量運動、控制情緒行為、聽音樂情緒高、制定計畫朋友、交往樂觀圈、加快速度情緒、教練突破極限、生酮提醒忽略、改變大教練、諾言信守增強、意志力強相信、自我關鍵自律、事情容易變、食譜簡單生酮、運動10分鐘、散步附近易行、有總比無好、自律自我控制、克制進步阻礙、情緒慾望管理、Dr Berg經驗、毫無自律轉超、懶惰假象能量、生酮開始能量、產生能量運動、情緒控制行為、音樂提高情緒、朋友生酮計畫、樂觀人交往、加快速度提振、找教練私人、健身突破極限、生酮教練提醒、大改變忽略點、信守諾言做、意志力越強信、自我增強關鍵、讓事容易找、簡單食譜10分、鐘運動散步、附近有總無、Dr Berg自律生酮、運動紀律技巧、自我控制定義、克制衝動慾望、情緒阻礙進步、能量缺非懶、生酮能量產生、運動能量循環、情緒行為影響、音樂情緒療法、朋友計畫共同、樂觀交往圈子、速度加快情緒、教練健身私人、極限突破訓練、生酮指導教練、忽略點大改變、諾言守信習慣、意志力訓練信、自我信任建立、容易起步簡單、食譜生酮易、10分鐘運動始、散步日常有、紀律生酮運動、自律增強5技、懶惰真相能量、缺能生酮補、大量能量運動、控制情緒行為、聽音樂提情緒、共同計畫朋友、樂觀人交往、加快速度動力、教練突破極限、生酮提醒忽略、改變大教練、說做就做諾、意志力強自我、相信增強關鍵、變容易事、簡單食譜運動、10分鐘散步、附近有比無、自律克制衝動、情緒慾望控制、Dr Berg轉變經驗、從無到超自律、能量假懶惰、生酮能量開始、產生運動動力、情緒影響控制、音樂行為療法、朋友生酮支持、樂觀社交提升、速度情緒加速、健身教練專業、生酮教練指導、極限改變忽略、提醒大影響、信守諾言習慣、意志力自我鍛、信任相信過程、容易習慣起步、食譜簡易生酮、短運動10分、散步附近日常、自律進步管理、衝動情緒慾望、能量非天生懶、生酮正確能量、運動能量增強、行為情緒連結、音樂提升情緒、共同制定計畫、樂觀圈子交往、加快提振速度、教練私人健身、突破極限訓練、生酮教練提醒、忽略點大改變、諾言信守意志、增強自我信任、關鍵容易變、簡單食譜實踐、10分鐘運動效、散步有總比無、Dr Berg自律談話、紀律生酮運動、自我控制克制、衝動慾望情緒、進步阻礙管理、懶惰能量缺口、生酮產生能量、大量運動循環、控制行為情緒、聽音樂提高、朋友計畫共同、樂觀人交往、加快速度情緒、找教練突破、健身極限私人、生酮教練大變、忽略提醒改變、信守諾言做、意志力強相信、自我增強關鍵、讓事情容易、簡單食譜生酮、10分鐘運動、附近散步起步、有總比無好、自律定義控制、克制衝動情緒、慾望阻礙進步、Dr Berg經驗分享、毫無自律變超、懶惰非天生、能量缺生酮、開始產生能量、運動能量循環、情緒控制行為、音樂提高情緒、朋友生酮計畫、樂觀交往圈、加快速度提振、教練私人健身、突破極限訓練、生酮教練提醒、忽略點大改變、諾言信守習慣、意志力增強、相信自我關鍵、變容易事情、簡單食譜10分、鐘運動散步、附近有總無、增強自律技巧、從懶到自律、能量補充生酮、運動動力產生、情緒行為影響、音樂療法情緒、共同計畫朋友、樂觀社交益、速度加快動力、健身教練價值、生酮指導教練、極限突破改變、忽略點提醒、守諾言意志力、自我信任建立、容易起步方法、食譜簡單執行、運動10分鐘、散步日常習慣、自律自我控制、克制進步衝動、情緒慾望管理、Dr Berg轉變可能、能量假懶惰真相、生酮能量爆發、運動紀律建立、控制情緒行為、聽音樂情緒高、制定計畫朋友、交往樂觀人、加快速度情緒、教練突破極限、生酮提醒忽略、改變大教練、說做就做諾、意志力越強信、自我增強關鍵、事情變容易、簡單食譜運動、10分鐘散步、附近有比無、自律克制衝動、情緒慾望控制、能量非懶惰根、正確生酮能量、大量能量運動、控制情緒行為、聽音樂提情緒、共同計畫朋友、樂觀人交往、加快速度動力、教練突破極限、生酮提醒忽略、改變大教練、說做就做諾、意志力強自我、相信增強關鍵、變容易事、簡單食譜運動、10分鐘散步、附近有比無、自律進步克制、衝動情緒慾望、能量非天生懶、生酮正確能量、運動能量增強、行為情緒連結、音樂提升情緒、共同制定計畫、樂觀圈子交往、加快提振速度、教練私人健身、突破極限訓練、生酮教練提醒、忽略點大改變、諾言信守意志、增強自我信任、關鍵容易變、簡單食譜實踐、10分鐘運動效、散步有總比無、Dr Berg自律生酮、運動紀律技巧、自我控制定義、克制衝動慾望、情緒阻礙進步、能量缺非懶、生酮能量產生、運動能量循環、情緒行為影響、音樂情緒療法、朋友計畫共同、樂觀交往圈子、速度加快情緒、教練健身私人、極限突破訓練、生酮指導教練、忽略點大改變、守諾言習慣養、意志力訓練信、自我信任建立、容易起步簡單、食譜生酮易、10分鐘運動始、散步日常有、紀律生酮運動、自律增強5技、懶惰真相能量、缺能生酮補、大量能量運動、控制情緒行為、聽音樂提情緒、共同計畫朋友、樂觀人交往、加快速度動力、教練突破極限、生酮提醒忽略、改變大教練、說做就做諾、意志力強自我、相信增強關鍵、變容易事、簡單食譜運動、10分鐘散步、附近有比無、自律克制衝動、情緒慾望控制、Dr Berg轉變經驗、從無到超自律、能量假懶惰、生酮能量開始、產生運動動力、情緒影響控制、音樂行為療法、朋友生酮支持、樂觀社交提升、速度情緒加速、健身教練專業、生酮教練指導、極限改變忽略、提醒大影響、</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="11" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="98" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:A8YOKw118wE</ns0:id>
  <ns1:videoId>A8YOKw118wE</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[mL7]🔴 NEW !DROPS ON TWITCH🔴 SEASON 19 LIVE 🔴</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=A8YOKw118wE" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>mL7</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T20:42:02+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T22:50:32+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>🔴 NEW !DROPS ON TWITCH🔴 SEASON 19 LIVE 🔴</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/A8YOKw118wE?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/A8YOKw118wE/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🔴 NEW !DROPS &amp; OWCS DROPS ON TWITCH🔴 SEASON 19 LIVE 🔴
🔔  Subscribe https://www.youtube.com/c/mL7support?sub_confirmation=1
🔥  Watch live https://www.twitch.tv/mL7support

✨ FOR MORE mL7 CONTENT:
🔔  mL7 Two https://www.youtube.com/@mL7Two
🔔  mL7 Clips https://www.youtube.com/@ml7more
🔔  OW2 Skins https://www.youtube.com/@OW2Skins

💂 Become a member https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ/join
💰 Donate https://ko-fi.com/ml7support

😍 GET CONNECTED: 
📣 Discord: https://discord.gg/mL7
🐦 Twitter: https://twitter.com/mL7support
📷 Instagram: https://www.instagram.com/mL7support
📱 TikTok: https://www.tiktok.com/@ml7supp
📧 Business mail: ml7support@rightclick.gg

#Overwatch2 #gaming #mL7</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="91" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="4248" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:I2vVNIruZEE</ns0:id>
  <ns1:videoId>I2vVNIruZEE</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[The Verge]This is Halo: Campaign Evolved, a remake of the original Halo title.</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/I2vVNIruZEE" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>The Verge</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T20:24:58+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T20:28:02+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>This is Halo: Campaign Evolved, a remake of the original Halo title.</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/I2vVNIruZEE?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/I2vVNIruZEE/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>This is Halo: Campaign Evolved, a remake of the original Halo title. It's coming to PS5, Xbox, and PC in 2026.

Subscribe: http://goo.gl/G5RXGs
Like The Verge on Facebook: https://goo.gl/2P1aGc
Follow on Twitter: https://goo.gl/XTWX61
Follow on Instagram: https://goo.gl/7ZeLvX
Follow on TikTok: http://bit.ly/42VeCVU

Watch The Vergecast on YouTube: https://bit.ly/40RFRkg
The Vergecast Podcast: https://bit.ly/3WQDexZ
Decoder with Nilay Patel: http://apple.co/3v29nDc 
More about our podcasts: https://www.theverge.com/podcasts

Read More: http://www.theverge.com
Community guidelines: http://bit.ly/2D0hlAv
Wallpapers from The Verge: https://bit.ly/2xQXYJr
Shop our Verge merch store here: https://bit.ly/4kPCmEc

Subscribe to The Verge: https://bit.ly/3FT6n5S 

Subscribe to The Vergecast on YouTube, new episodes on Tuesday and Friday: https://bit.ly/3I6nJtz

If you buy something from a Verge link, Vox Media may receive a commission without exerting any influence on editorial content. For more information about our ethics policy, visit: https://www.theverge.com/ethics-state...</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="152" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="2538" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:PygeRYzUEPs</ns0:id>
  <ns1:videoId>PygeRYzUEPs</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[mL7]NEW DVA BUG #Overwatch2 #gaming #overwatch</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/PygeRYzUEPs" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>mL7</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T20:18:12+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T20:18:33+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>NEW DVA BUG #Overwatch2 #gaming #overwatch</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/PygeRYzUEPs?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/PygeRYzUEPs/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌟 NEW DVA BUG #Overwatch2 #gaming #overwatch 🌟
🔔  Subscribe https://www.youtube.com/@mL7support
🔥  Watch live https://www.twitch.tv/mL7support

✨ FOR MORE mL7 CONTENT:
🔔  mL7 Two https://www.youtube.com/@mL7two
🔔  mL7 Clips https://www.youtube.com/@mL7clips
🔔  OW2 Skins https://www.youtube.com/@ow2skins

💂 Become a member https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ/join
💰 Donate https://streamelements.com/ml7support/tip

😍 GET CONNECTED: 
📣 Discord: https://discord.gg/mL7
🐦 Twitter: https://twitter.com/mL7support
📷 Instagram: https://www.instagram.com/mL7support
📱 TikTok: https://www.tiktok.com/@ml7supp
📧 Business mail: ml7support@rightclick.gg

🎬 Edit by Noobhunter
https://twitter.com/NoobHunterOW
https://www.twitch.tv/noobhunterow
https://www.youtube.com/@NoobHunter</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="76" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="1388" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:Gt6ZYdhRW5k</ns0:id>
  <ns1:videoId>Gt6ZYdhRW5k</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns1:channelId>
  <ns0:title>[TED]Stop scrolling — it’s time to create! #TEDTalks</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/Gt6ZYdhRW5k" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>TED</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T20:00:10+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T20:00:11+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Stop scrolling — it’s time to create! #TEDTalks</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/Gt6ZYdhRW5k?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/Gt6ZYdhRW5k/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Making art isn’t self-indulgent — it’s an essential, radical act of creation, says writer Amie McNee. She explores the importance of having a creative practice, whether you’re a long-time artist or an aspiring one, and shows how to move past self-doubt and start expressing yourself. If you’ve ever felt like your creativity doesn’t matter in a world with so many problems, this talk is for you.</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="356" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="4643" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:j-q7RzOUStM</ns0:id>
  <ns1:videoId>j-q7RzOUStM</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]RStudio on Amazon SageMaker AI | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=j-q7RzOUStM" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T19:59:52+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T19:59:53+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>RStudio on Amazon SageMaker AI | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/j-q7RzOUStM?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/j-q7RzOUStM/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Build with fully managed integrated development environment (IDE) for R with a console, a syntax-highlighting editor that supports direct code execution, and tools for plotting, history, debugging, and workspace management. Use preconfigured R packages such as devtools, tidyverse, shiny, and rmarkdown to generate insights, and publish them using RStudio Connect. Seamlessly switch within RStudio, JupyterLab, and Code Editor IDEs for R and Python development.

Learn more about Amazon SageMaker Studio: http://go.aws/4oAEeS4

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

#SageMaker #AWS #AmazonWebServices #CloudComputing</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="44" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:eHKYRb0bMIY</ns0:id>
  <ns1:videoId>eHKYRb0bMIY</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCdC0An4ZPNr_YiFiYoVbwaw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Daily Dose Of Internet]Dad Pulls Off a Big Brain Move</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=eHKYRb0bMIY" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Daily Dose Of Internet</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCdC0An4ZPNr_YiFiYoVbwaw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T19:30:34+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T22:53:36+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Dad Pulls Off a Big Brain Move</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/eHKYRb0bMIY?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/eHKYRb0bMIY/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Hello everyone, this is YOUR Daily Dose of Internet. In this video, dad pulls off a big brain move.

Links To Sources: https://docs.google.com/document/d/1UEv6qsPMJRn0RKlP3jHVwDc0VJ7jpNDmBEPfwYCQz8M/preview?tab=t.0

Rest of the videos: https://www.youtube.com/channel/UCdkQzfvvGV5BdVmsPUNi4Dw

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Welcome to your Daily Dose of Internet where I search for the best trending videos, or videos people have forgotten about, and put them all in one video. I upload 2-3 times a week to keep video quality high. I always ask for permission to share videos that I find!

If you enjoyed this video, watch my other videos as well: https://tinyurl.com/pmr7x24a

Click here to subscribe today: https://bit.ly/2Qts9Uo

►►►Follow me!

Discord: https://discord.gg/ddoi

My Gaming Channel: https://www.youtube.com/channel/UCmdmZp1K_kjXYBKgyqg_5LA

Twitter: https://twitter.com/ddofinternet

Instagram: https://www.instagram.com/dailydoseofinternet/

Patreon: https://www.patreon.com/DailyDoseOfInternet

If YOU film a video and think it is good enough to be featured on Daily Dose Of Internet, you can submit videos to me using the link below, and you will get paid. 

Only send in videos that you personally filmed.

https://thisisyourdailydose.com/</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="26657" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="318779" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:ntbDSLNXsPE</ns0:id>
  <ns1:videoId>ntbDSLNXsPE</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC9fSZHEh6XsRpX-xJc6lT3A</ns1:channelId>
  <ns0:title>[UrAvgConsumer]Didn’t expect a browser to do this much. Copilot Mode in @MSFTEdge  is kinda wild! #EdgePartner</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/ntbDSLNXsPE" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>UrAvgConsumer</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC9fSZHEh6XsRpX-xJc6lT3A</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T19:25:54+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T19:45:35+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Didn’t expect a browser to do this much. Copilot Mode in @MSFTEdge  is kinda wild! #EdgePartner</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/ntbDSLNXsPE?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/ntbDSLNXsPE/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="129" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="2623" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:3WndWUvK7Ug</ns0:id>
  <ns1:videoId>3WndWUvK7Ug</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]AWS Storage: Accelerate and differentiate generative AI innovation | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/3WndWUvK7Ug" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T18:55:39+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T18:55:42+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>AWS Storage: Accelerate and differentiate generative AI innovation | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/3WndWUvK7Ug?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/3WndWUvK7Ug/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Generative AI is transforming how enterprises innovate, and AWS Storage is built to power that transformation. From secure, scalable Amazon S3 data lakes to high-performance file systems like Amazon FSx for Lustre, AWS offers the infrastructure to support every phase of your AI lifecycle. Accelerate model training, streamline RAG workflows, and unlock insights with fully integrated tools like Amazon SageMaker and Amazon Bedrock. With exabytes of data already in AWS and the most robust foundation model access, you can move from idea to AI-powered results faster. Discover how AWS Storage helps you build smarter, faster, and more secure AI solutions.

Learn more about Cloud Storage on AWS: http://go.aws/43BGb8J</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="196" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:mjOaazhaL4o</ns0:id>
  <ns1:videoId>mjOaazhaL4o</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]Amazon EBS: Scale enterprise workloads with enhanced block storage | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/mjOaazhaL4o" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T18:55:36+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T18:55:39+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Amazon EBS: Scale enterprise workloads with enhanced block storage | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/mjOaazhaL4o?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/mjOaazhaL4o/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Amazon EBS delivers the performance and scale enterprise workloads demand. With gp3 volumes now supporting up to 64 TiB, 80K IOPS, and 2,000 MiB/s, you can consolidate storage and scale cost-effectively. io2 Block Express offers up to 256K IOPS and sub-millisecond latency for your most demanding applications. Accelerate dev/test with instant Volume Clones, and improve disaster recovery with Provisioned Rate for Volume Initialization and Time-based Snapshot Copy. Whether you’re running databases, analytics, or containerized apps, EBS gives you the agility to move fast and build resilient, high-performance infrastructure.

Learn more about Amazon EBS volume types: http://go.aws/42ZxRzA</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="2" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="228" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:ZBg_ZmhPkjs</ns0:id>
  <ns1:videoId>ZBg_ZmhPkjs</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]AWS Storage: Accelerate and differentiate generative AI innovation | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=ZBg_ZmhPkjs" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T18:55:30+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T20:02:42+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>AWS Storage: Accelerate and differentiate generative AI innovation | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/ZBg_ZmhPkjs?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/ZBg_ZmhPkjs/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Generative AI is transforming how enterprises innovate, and AWS Storage is built to power that transformation. From secure, scalable Amazon S3 data lakes to high-performance file systems like Amazon FSx for Lustre, AWS offers the infrastructure to support every phase of your AI lifecycle. Accelerate model training, streamline RAG workflows, and unlock insights with fully integrated tools like Amazon SageMaker and Amazon Bedrock. With exabytes of data already in AWS and the most robust foundation model access, you can move from idea to AI-powered results faster. Discover how AWS Storage helps you build smarter, faster, and more secure AI solutions.

Learn more about Cloud Storage on AWS: http://go.aws/43BGb8J

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

 #CloudStorage #AWS #AmazonS3 #GenAI #AmazonWebServices #CloudComputing</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="8" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="168" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:kczfTlHayps</ns0:id>
  <ns1:videoId>kczfTlHayps</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]Amazon EBS: Scale enterprise workloads with enhanced block storage | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=kczfTlHayps" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T18:55:26+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T18:55:26+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Amazon EBS: Scale enterprise workloads with enhanced block storage | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/kczfTlHayps?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/kczfTlHayps/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Amazon EBS delivers the performance and scale enterprise workloads demand. With gp3 volumes now supporting up to 64 TiB, 80K IOPS, and 2,000 MiB/s, you can consolidate storage and scale cost-effectively. io2 Block Express offers up to 256K IOPS and sub-millisecond latency for your most demanding applications. Accelerate dev/test with instant Volume Clones, and improve disaster recovery with Provisioned Rate for Volume Initialization and Time-based Snapshot Copy. Whether you’re running databases, analytics, or containerized apps, EBS gives you the agility to move fast and build resilient, high-performance infrastructure.

Learn more about Amazon EBS volume types: http://go.aws/42ZxRzA

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

#AmazonWebServices #AmazonEBS #CloudStorage #AWS #AmazonEC2 #CloudComputing</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="3" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="53" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:9WMcsyq3crU</ns0:id>
  <ns1:videoId>9WMcsyq3crU</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC9fSZHEh6XsRpX-xJc6lT3A</ns1:channelId>
  <ns0:title>[UrAvgConsumer]The orange Powerbeats Fit x iPhone 17 Pro Max combo for the spooky vibes 🎃 #beats #spookyseason</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/9WMcsyq3crU" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>UrAvgConsumer</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC9fSZHEh6XsRpX-xJc6lT3A</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T18:41:46+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T18:42:58+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>The orange Powerbeats Fit x iPhone 17 Pro Max combo for the spooky vibes 🎃 #beats #spookyseason</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/9WMcsyq3crU?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/9WMcsyq3crU/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="78" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="2058" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:xhPJCfD6SiQ</ns0:id>
  <ns1:videoId>xhPJCfD6SiQ</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCkRfArvrzheW2E7b6SVT7vQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[YouTube Creators]@varunraikar shares how to use YouTube Effect Maker 🌟</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/xhPJCfD6SiQ" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>YouTube Creators</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCkRfArvrzheW2E7b6SVT7vQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T18:21:35+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T18:21:36+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>@varunraikar shares how to use YouTube Effect Maker 🌟</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/xhPJCfD6SiQ?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/xhPJCfD6SiQ/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>New AI image transformation features make creating effects super easy with just a simple text prompt. Head to effects.youtube.com to create and publish your own spooky effect!</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="419" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="4388" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:QPYJdEto9-0</ns0:id>
  <ns1:videoId>QPYJdEto9-0</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCNJTPOFN-13sb5JGrY1mNQg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[How to DAD]Have you tried these yet? 👀</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/QPYJdEto9-0" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>How to DAD</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCNJTPOFN-13sb5JGrY1mNQg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T17:45:17+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T19:03:56+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Have you tried these yet? 👀</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/QPYJdEto9-0?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/QPYJdEto9-0/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="255" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="2220" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:phFpqOZDvYY</ns0:id>
  <ns1:videoId>phFpqOZDvYY</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[The Verge]Netflix, Amazon, and Apple are reportedly interested in buying Warner Bros. #Vergecast</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/phFpqOZDvYY" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>The Verge</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T17:27:07+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T17:28:27+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Netflix, Amazon, and Apple are reportedly interested in buying Warner Bros. #Vergecast</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/phFpqOZDvYY?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/phFpqOZDvYY/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Netflix, Amazon, and Apple are reportedly interested in buying Warner Bros. Who do you think should buy it? 

Subscribe: http://goo.gl/G5RXGs
Like The Verge on Facebook: https://goo.gl/2P1aGc
Follow on Twitter: https://goo.gl/XTWX61
Follow on Instagram: https://goo.gl/7ZeLvX
Follow on TikTok: http://bit.ly/42VeCVU

Watch The Vergecast on YouTube: https://bit.ly/40RFRkg
The Vergecast Podcast: https://bit.ly/3WQDexZ
Decoder with Nilay Patel: http://apple.co/3v29nDc 
More about our podcasts: https://www.theverge.com/podcasts

Read More: http://www.theverge.com
Community guidelines: http://bit.ly/2D0hlAv
Wallpapers from The Verge: https://bit.ly/2xQXYJr
Shop our Verge merch store here: https://bit.ly/4kPCmEc

Subscribe to The Verge: https://bit.ly/3FT6n5S 

Subscribe to The Vergecast on YouTube, new episodes on Tuesday and Friday: https://bit.ly/3I6nJtz

If you buy something from a Verge link, Vox Media may receive a commission without exerting any influence on editorial content. For more information about our ethics policy, visit: https://www.theverge.com/ethics-state...</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="361" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="10320" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:bIA3AGk6qgo</ns0:id>
  <ns1:videoId>bIA3AGk6qgo</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCcnvrj-idOGctAaZG8Wj6GQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[壯哥沒煩惱]用最極端的方式“斷糖斷碳水”7天，會發生什麼！</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=bIA3AGk6qgo" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>壯哥沒煩惱</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCcnvrj-idOGctAaZG8Wj6GQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T17:03:57+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T17:03:58+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>用最極端的方式“斷糖斷碳水”7天，會發生什麼！</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/bIA3AGk6qgo?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/bIA3AGk6qgo/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>成为此频道的会员即可获享以下福利：
https://www.youtube.com/channel/UCcnvrj-idOGctAaZG8Wj6GQ/join</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="391" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="9037" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:CyQeugvcHh8</ns0:id>
  <ns1:videoId>CyQeugvcHh8</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]關節發炎與疼痛的救星！柏格醫生 Dr Berg 揭秘維生素K2如何分解鈣沉積，緩解僵硬</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/CyQeugvcHh8" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T16:00:22+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T16:00:46+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>關節發炎與疼痛的救星！柏格醫生 Dr Berg 揭秘維生素K2如何分解鈣沉積，緩解僵硬</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/CyQeugvcHh8?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/CyQeugvcHh8/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,370萬、俄語710萬、阿拉伯語690萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ


柏格醫生 dr berg 談：關節發炎、疼痛或僵硬，一定要了解這種鮮為人知的維生素，它或許能改變一切。它並非普通的維生素，而是強效營養素，分解關節的鈣沉積，緩解僵硬，讓關節活動自如。

Discover the most effective supplements to promote a healthy body: ➡️ https://drbrg.co/3JaRNIH



柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。
關節發炎、關節疼痛、關節僵硬、柏格醫生、Dr Berg、維生素K2、維生素K2關節、維生素K2鈣沉積、維生素K2分解鈣、維生素K2關節健康、維生素K2鈣化預防、維生素K2關節炎、維生素K2骨刺、維生素K2自然療法、維生素K2補充劑、維生素K2劑量、維生素K2來源、維生素K2食物、維生素K2納豆、維生素K2發酵食物、維生素K2草飼乳製品、維生素K2關節抗炎、維生素K2關節修復、維生素K2維生素D搭配、維生素K2鎂搭配、維生素K2鋅搭配、維生素K2關節飲食、維生素K2健康飲食、維生素K2養生飲食、維生素K2抗炎飲食、維生素K2自然療法飲食、維生素K2健康計畫、維生素K2養生計畫、維生素K2抗炎計畫、維生素K2自然療法計畫、維生素K2健康食譜、維生素K2養生食譜、維生素K2抗炎食譜、維生素K2自然療法食譜、維生素K2健康指南、維生素K2養生指南、維生素K2抗炎指南、維生素K2自然療法指南、維生素K2健康搭配、維生素K2養生搭配、維生素K2抗炎搭配、維生素K2自然療法搭配、維生素K2健康生活、維生素K2養生生活、維生素K2抗炎生活、維生素K2自然療法生活、維生素K2健康飲食文化、維生素K2養生飲食文化、維生素K2抗炎飲食文化、維生素K2自然療法飲食文化、維生素K2健康教育、維生素K2養生教育、維生素K2抗炎教育、維生素K2自然療法教育、維生素K2健康生活方式、維生素K2養生生活方式、維生素K2抗炎生活方式、維生素K2自然療法生活方式、關節鈣沉積、關節鈣化、關節鈣質堆積、關節鈣質分解、關節鈣質平衡、關節鈣質自然療法、關節鈣質飲食、關節鈣質補充劑、關節鈣質維生素D、關節鈣質維生素K2、關節鈣質鎂、關節鈣質鋅、關節鈣質抗炎、關節鈣質修復、關節鈣質運動、關節鈣質瑜伽、關節鈣質冥想、關節鈣質壓力管理、關節鈣質中醫、關節鈣質針灸、關節鈣質草本、關節鈣質精油、關節鈣質芳療、關節鈣質低碳水飲食、關節鈣質生酮飲食、關節鈣質間歇性斷食、關節鈣質有機飲食、關節鈣質永續飲食、關節鈣質慢食運動、關節鈣質食品安全、關節鈣質營養標籤、關節鈣質添加物風險、關節鈣質人工甜味劑、關節鈣質基因改造食品、關節鈣質農藥殘留、關節鈣質有機認證、關節鈣質公平貿易、關節鈣質飲食心理、關節鈣質食物成癮、關節鈣質情緒進食、關節鈣質行為改變、關節鈣質21天戒糖、關節鈣質7天排毒、關節鈣質健康挑戰、關節鈣質慢煮料理、關節鈣質生食飲食、關節鈣質低溫烹調、關節鈣質餐前準備、關節鈣質餐後消化、關節鈣質健康烹飪、關節鈣質健康旅遊、關節鈣質養生旅遊、關節鈣質抗炎旅遊、關節鈣質自然療法旅遊、關節鈣質健康運動、關節鈣質養生運動、關節鈣質抗炎運動、關節鈣質自然療法運動、關節鈣質健康瑜伽、關節鈣質養生瑜伽、關節鈣質抗炎瑜伽、關節鈣質自然療法瑜伽、關節鈣質健康飲食建議、關節鈣質養生飲食建議、關節鈣質抗炎飲食建議、關節鈣質自然療法飲食建議、關節鈣質健康生活指南、關節鈣質養生生活指南、關節鈣質抗炎生活指南、關節鈣質自然療法生活指南、關節鈣質健康飲食文化、關節鈣質養生飲食文化、關節鈣質抗炎飲食文化、關節鈣質自然療法飲食文化、關節鈣質健康補充、關節鈣質養生補充、關節鈣質抗炎補充、關節鈣質自然療法補充、關節鈣質健康飲食搭配、關節鈣質養生飲食搭配、關節鈣質抗炎飲食搭配、關節鈣質自然療法飲食搭配、關節鈣質健康自然療法計畫、關節鈣質養生自然療法計畫、關節鈣質抗炎自然療法計畫、關節鈣質自然療法健康計畫、關節鈣質健康教育、關節鈣質養生教育、關節鈣質抗炎教育、關節鈣質自然療法教育、關節鈣質健康生活方式、關節鈣質養生生活方式、關節鈣質抗炎生活方式、關節鈣質自然療法生活方式、關節鈣質飲食心理、關節鈣質食物成癮、關節鈣質情緒進食、關節鈣質行為改變、關節鈣質21天戒糖、關節鈣質7天排毒、關節鈣質健康挑戰、關節鈣質慢煮料理、關節鈣質生食飲食、關節鈣質低溫烹調、關節鈣質餐前準備、關節鈣質餐後消化、關節鈣質健康烹飪、關節鈣質健康旅遊、關節鈣質養生旅遊、關節鈣質抗炎旅遊、關節鈣質自然療法旅遊、關節鈣質健康運動、關節鈣質養生運動、關節鈣質抗炎運動、關節鈣質自然療法運動、關節鈣質健康瑜伽、關節鈣質養生瑜伽、關節鈣質抗炎瑜伽、關節鈣質自然療法瑜伽、關節鈣質健康飲食建議、關節鈣質養生飲食建議、關節鈣質抗炎飲食建議、關節鈣質自然療法飲食建議、關節鈣質健康生活指南、關節鈣質養生生活指南、關節鈣質抗炎生活指南、關節鈣質自然療法生活指南、關節鈣質健康飲食文化、關節鈣質養生飲食文化、關節鈣質抗炎飲食文化、關節鈣質自然療法飲食文化、關節鈣質健康補充、關節鈣質養生補充、關節鈣質抗炎補充、關節鈣質自然療法補充、關節鈣質健康飲食搭配、關節鈣質養生飲食搭配、關節鈣質抗炎飲食搭配、關節鈣質自然療法飲食搭配、關節鈣質健康自然療法計畫、關節鈣質養生自然療法計畫、關節鈣質抗炎自然療法計畫、關節鈣質自然療法健康計畫、關節鈣質健康教育、關節鈣質養生教育、關節鈣質抗炎教育、關節鈣質自然療法教育、關節鈣質健康生活方式、關節鈣質養生生活方式、關節鈣質抗炎生活方式、關節鈣質自然療法生活方式、關節鈣質飲食心理、關節鈣質食物成癮、關節鈣質情緒進食、關節鈣質行為改變、關節鈣質21天戒糖、關節鈣質7天排毒、關節鈣質健康挑戰、關節鈣質慢煮料理、關節鈣質生食飲食、關節鈣質低溫烹調、關節鈣質餐前準備、關節鈣質餐後消化、關節鈣質健康烹飪、關節鈣質健康旅遊、關節鈣質養生旅遊、關節鈣質抗炎旅遊、關節鈣質自然療法旅遊、關節鈣質健康運動、關節鈣質養生運動、關節鈣質抗炎運動、關節鈣質自然療法運動、關節鈣質健康瑜伽、關節鈣質養生瑜伽、關節鈣質抗炎瑜伽、關節鈣質自然療法瑜伽、關節鈣質健康飲食建議、關節鈣質養生飲食建議、關節鈣質抗炎飲食建議、關節鈣質自然療法飲食建議、關節鈣質健康生活指南、關節鈣質養生生活指南、關節鈣質抗炎生活指南、關節鈣質自然療法生活指南、關節鈣質健康飲食文化、關節鈣質養生飲食文化、關節鈣質抗炎飲食文化、關節鈣質自然療法飲食文化、關節鈣質健康補充、關節鈣質養生補充、關節鈣質抗炎補充、關節鈣質自然療法補充、關節鈣質健康飲食搭配、關節鈣質養生飲食搭配、關節鈣質抗炎飲食搭配、關節鈣質自然療法飲食搭配、關節鈣質健康自然療法計畫、關節鈣質養生自然療法計畫、關節鈣質抗炎自然療法計畫、關節鈣質自然療法健康計畫、關節鈣質健康教育、關節鈣質養生教育、關節鈣質抗炎教育、關節鈣質自然療法教育、關節鈣質健康生活方式、關節鈣質養生生活方式、關節鈣質抗炎生活方式、關節鈣質自然療法生活方式、關節鈣質飲食心理、關節鈣質食物成癮、關節鈣質情緒進食、關節鈣質行為改變、關節鈣質21天戒糖、關節鈣質7天排毒、關節鈣質健康挑戰、關節鈣質慢煮料理、關節鈣質生食飲食、關節鈣質低溫烹調、關節鈣質餐前準備、關節鈣質餐後消化、關節鈣質健康烹飪、關節鈣質健康旅遊、關節鈣質養生旅遊、關節鈣質抗炎旅遊、關節鈣質自然療法旅遊、關節鈣質健康運動、關節鈣質養生運動、關節鈣質抗炎運動、關節鈣質自然療法運動、關節鈣質健康瑜伽、關節鈣質養生瑜伽、關節鈣質抗炎瑜伽、關節鈣質自然療法瑜伽、關節鈣質健康飲食建議、關節鈣質養生飲食建議、關節鈣質抗炎飲食建議、關節鈣質自然療法飲食建議、關節鈣質健康生活指南、關節鈣質養生生活指南、關節鈣質抗炎生活指南、關節鈣質自然療法生活指南、關節鈣質健康飲食文化、關節鈣質養生飲食文化、關節鈣質抗炎飲食文化、關節鈣質自然療法飲食文化、關節鈣質健康補充、關節鈣質養生補充、關節鈣質抗炎補充、關節鈣質自然療法補充、關節鈣質健康飲食搭配、關節鈣質養生飲食搭配、關節鈣質抗炎飲食搭配、關節鈣質自然療法飲食搭配、關節鈣質健康自然療法</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="165" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="3432" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:oJLUibzNHLs</ns0:id>
  <ns1:videoId>oJLUibzNHLs</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCEw4gExCX4SWq-dwhakHbUQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Frogger]Overwatch keeps Rage baiting Frogger...  #froggerow #overwatch2</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/oJLUibzNHLs" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Frogger</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCEw4gExCX4SWq-dwhakHbUQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T15:45:11+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T15:45:46+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Overwatch keeps Rage baiting Frogger...  #froggerow #overwatch2</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/oJLUibzNHLs?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/oJLUibzNHLs/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>NEW CHANNEL: https://www.youtube.com/@froggah
watch me live https://www.twitch.tv/froggerow

DISCORD ► https://discord.gg/froggerow
TWITTER  ► https://twitter.com/froggerow
TIKTOK  ► https://www.tiktok.com/@froggerow
MORE FROG ► https://www.youtube.com/c/notfrogger
INSTAGRAM ► https://www.instagram.com/froggerow

My Favourite Posion dart by: https://instagram.com/rroblinn

Outro: Asuka Sakai ft. Lori Fine - Forward Motion [Alpine Racer 3 music]

#overwatch #froggerow</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="6248" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="53821" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:7kXE9a6i2dM</ns0:id>
  <ns1:videoId>7kXE9a6i2dM</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns1:channelId>
  <ns0:title>[TED]Friendly Pizza, UFOs and the Joy of AI-Generated Video | Matan Cohen Grumi | TED</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=7kXE9a6i2dM" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>TED</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T15:00:23+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T15:00:24+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Friendly Pizza, UFOs and the Joy of AI-Generated Video | Matan Cohen Grumi | TED</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/7kXE9a6i2dM?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/7kXE9a6i2dM/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>While many rush to create new realities with AI video tools, creative director Matan Cohen Grumi is focused on reimagining the one we're already living in. By blending the real and unreal, he shows how everyday photos are transformed into playful, deeply human videos — from inflating office supplies to an alien pizza landing in New Jersey. Watch how AI can enhance stories by reflecting our imagination, not replacing it. (Recorded at TED2025 on April 10, 2025)

Join us in person at a TED conference: https://tedtalks.social/events
Become a TED Member to support our mission: https://ted.com/membership
Subscribe to a TED newsletter: https://ted.com/newsletters

Follow TED! 
X: https://www.twitter.com/TEDTalks
Instagram: https://www.instagram.com/ted
Facebook: https://facebook.com/TED
LinkedIn: https://www.linkedin.com/company/ted-conferences
TikTok: https://www.tiktok.com/@tedtoks

The TED Talks channel features talks, performances and original series from the world's leading thinkers and doers. Subscribe to our channel for videos on Technology, Entertainment and Design — plus science, business, global issues, the arts and more. Visit https://TED.com to get our entire library of TED Talks, transcripts, translations, personalized talk recommendations and more.

Watch more: https://go.ted.com/matancohengrumi

https://youtu.be/7kXE9a6i2dM

TED's videos may be used for non-commercial purposes under a Creative Commons License, Attribution–Non Commercial–No Derivatives (or the CC BY – NC – ND 4.0 International) and in accordance with our TED Talks Usage Policy: https://www.ted.com/about/our-organization/our-policies-terms/ted-talks-usage-policy. For more information on using TED for commercial purposes (e.g. employee learning, in a film or online course), please submit a Media Request at https://media-requests.ted.com

#TED #TEDTalks #Technology</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="123" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="4879" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:ZhitKIyHPms</ns0:id>
  <ns1:videoId>ZhitKIyHPms</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]AWS Backup Multi-party approval for logically air-gapped vaults demo | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=ZhitKIyHPms" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T14:41:05+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T14:44:10+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>AWS Backup Multi-party approval for logically air-gapped vaults demo | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/ZhitKIyHPms?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/ZhitKIyHPms/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>AWS Backup's Multi-party approval for logically air-gapped vaults enables organizations to require multiple authorized approvers before critical backup operations can be executed. This distributed approval process helps protect against both inadvertent and malicious events by preventing any single person from making unilateral changes to backup access.

In this demo, you will learn how to set up Multi-party approval teams, configure approval workflows for logically air-gapped vaults, and manage backup sharing requests through the AWS IAM Identity Center enabled Approval portal.

AWS Storage Blog : http://go.aws/4qroume

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

#AWSBackup #DataProtection #CloudSecurity #Compliance #AWS #AmazonWebServices #CloudComputing</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="9" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="197" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:shfiTyffqhk</ns0:id>
  <ns1:videoId>shfiTyffqhk</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCgFvT6pUq9HLOvKBYERzXSQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Davie504]Why I’ll Never Collaborate With Him Again</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=shfiTyffqhk" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Davie504</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCgFvT6pUq9HLOvKBYERzXSQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T14:35:37+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T16:14:41+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Why I’ll Never Collaborate With Him Again</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/shfiTyffqhk?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/shfiTyffqhk/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>it's time for this to end


EPIC Merch: https://davie504merch.com/
Patreon: https://www.patreon.com/davie504
TABS: https://paidtabs.com/u/Davie504
Subscribe for more videos: https://goo.gl/G9As1e
Reddit: https://www.reddit.com/r/Davie504/
Twitter: https://twitter.com/Davie504bass
Instagram: https://www.instagram.com/davie504/
Facebook: http://www.facebook.com/Davie504

My music:
Spotify: https://open.spotify.com/album/5m7SFVMTfNvv7dyqfa00G3
iTunes: http://itunes.apple.com/album/id1122291881?ls=1&amp;app=itunes</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="12817" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="87102" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:3ubrLjl7t6A</ns0:id>
  <ns1:videoId>3ubrLjl7t6A</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]Commonwealth Financial Network modernizes customer service with Amazon Connect | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=3ubrLjl7t6A" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T14:32:49+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T17:59:33+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Commonwealth Financial Network modernizes customer service with Amazon Connect | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/3ubrLjl7t6A?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/3ubrLjl7t6A/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Step into the future of financial services customer experience! Learn how financial institutions can modernize their customer experience while maintaining service excellence, drive operational efficiency, and leverage cloud-based contact center solutions to transform their customer service operations.

Whether you're in financial services or looking to transform your customer experience, this technical implementation story offers practical insights into the real-world impact of Amazon Connect.

Ready to transform your contact center? Learn more about Amazon Connect's capabilities: https://go.aws/4oto6CI

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

#AmazonConnect #AWS #AmazonWebServices #CloudComputing</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="6" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="126" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:LZ5HuyQHqkU</ns0:id>
  <ns1:videoId>LZ5HuyQHqkU</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[mL7]Season 19 META Tier List #Overwatch2</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=LZ5HuyQHqkU" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>mL7</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T14:00:24+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T20:00:15+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Season 19 META Tier List #Overwatch2</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/LZ5HuyQHqkU?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/LZ5HuyQHqkU/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌟 Season 19 META Tier List #Overwatch2 🌟
🔔  Subscribe https://www.youtube.com/@mL7support
🔥  Watch live https://www.twitch.tv/mL7support

✨ FOR MORE mL7 CONTENT:
🔔  mL7 Two https://www.youtube.com/@mL7two
🔔  mL7 Clips https://www.youtube.com/@mL7clips
🔔  OW2 Skins https://www.youtube.com/@OW2Skins

💂 Become a member https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ/join
💰 Donate https://streamelements.com/ml7support/tip

😍 GET CONNECTED: 
📣 Discord: https://discord.gg/mL7
🐦 Twitter: https://twitter.com/mL7support
📷 Instagram: https://www.instagram.com/mL7support
📱 TikTok: https://www.tiktok.com/@ml7supp
📧 Business mail: ml7support@rightclick.gg

🎬 Edit by Noobhunter
https://twitter.com/NoobHunterOW
https://www.twitch.tv/noobhunterow
https://www.youtube.com/@NoobHunter

🎬 Thumbnail by Denn
Twitter: https://twitter.com/dennied_

🎵 Outro music by: Repeating - Punctual (OUTRO)

0:00 INTRO
0:48 TANKS
13:00 DPS
26:14 SUPPORTS

#Overwatch #ml7</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="428" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="11664" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:ix91rE_vjHU</ns0:id>
  <ns1:videoId>ix91rE_vjHU</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC7LXiK-gvpculX_Y_ftawaQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Djembe Master]Pro Tip 5: Djembe Wristband</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=ix91rE_vjHU" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Djembe Master</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC7LXiK-gvpculX_Y_ftawaQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T13:01:39+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T13:01:39+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Pro Tip 5: Djembe Wristband</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/ix91rE_vjHU?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/ix91rE_vjHU/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>LEARN DJEMBE &amp; HANDPAN
https://djembemaster.com

REMO DJEMBES
https://amzn.to/3NDftSH

SHURE MICROPHONES
SM57 https://amzn.to/3x0Abqu
Beta 52A https://amzn.to/3GvPR81

HELITON HANDPANS
https://www.helitonhandcrafts.com

PAISTE CYMBALS
https://www.paiste.com

I MAKE MUSIC WITH CARS
https://open.spotify.com/artist/1FlnLn8lgC3igPkMz3z9AX?si=jotAUFGWT7e1lMEnRwVyig
ENJOY MORE
https://www.youtube.com/ianmikael
AND EVEN MORE
https://www.instagram.com/ianmikael/</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="4" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="60" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:eO6wWwMspVc</ns0:id>
  <ns1:videoId>eO6wWwMspVc</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[The Verge]OpenAI debuted the ChatGPT Atlas browser aimed to put its AI chatbot at the center of the internet.</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/eO6wWwMspVc" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>The Verge</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T13:01:22+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T13:04:54+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>OpenAI debuted the ChatGPT Atlas browser aimed to put its AI chatbot at the center of the internet.</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/eO6wWwMspVc?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/eO6wWwMspVc/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>OpenAI debuted its long-rumored AI browser that aims to put its AI chatbot at the center of the internet.  ChatGPT Atlas is great at providing AI-generated responses, but the overall experience falls short when compared to rivals so far.

Subscribe: http://goo.gl/G5RXGs
Like The Verge on Facebook: https://goo.gl/2P1aGc
Follow on Twitter: https://goo.gl/XTWX61
Follow on Instagram: https://goo.gl/7ZeLvX
Follow on TikTok: http://bit.ly/42VeCVU

Watch The Vergecast on YouTube: https://bit.ly/40RFRkg
The Vergecast Podcast: https://bit.ly/3WQDexZ
Decoder with Nilay Patel: http://apple.co/3v29nDc 
More about our podcasts: https://www.theverge.com/podcasts

Read More: http://www.theverge.com
Community guidelines: http://bit.ly/2D0hlAv
Wallpapers from The Verge: https://bit.ly/2xQXYJr
Shop our Verge merch store here: https://bit.ly/4kPCmEc

Subscribe to The Verge: https://bit.ly/3FT6n5S 

Subscribe to The Vergecast on YouTube, new episodes on Tuesday and Friday: https://bit.ly/3I6nJtz

If you buy something from a Verge link, Vox Media may receive a commission without exerting any influence on editorial content. For more information about our ethics policy, visit: https://www.theverge.com/ethics-state...</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="221" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="9293" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:8pIAvPBOVq4</ns0:id>
  <ns1:videoId>8pIAvPBOVq4</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC4c-wTOqEID-_vH4MhNs06w</ns1:channelId>
  <ns0:title>[巴哈姆特電玩瘋]【電玩瘋#776】延期之王《閃電十一人 英雄們的勝利之路》真的不延了😂《逃離鴨科夫》一週就破百萬套🐤《小小夢魘》團隊新作《Reanimal》滿滿的恐怖氛圍👻來測試你有多懂你推《HoloGuard》🐇</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=8pIAvPBOVq4" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>巴哈姆特電玩瘋</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC4c-wTOqEID-_vH4MhNs06w</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T13:00:07+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T13:17:51+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>【電玩瘋#776】延期之王《閃電十一人 英雄們的勝利之路》真的不延了😂《逃離鴨科夫》一週就破百萬套🐤《小小夢魘》團隊新作《Reanimal》滿滿的恐怖氛圍👻來測試你有多懂你推《HoloGuard》🐇</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/8pIAvPBOVq4?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/8pIAvPBOVq4/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>00:00開場
00:36 閃電十一人 英雄們的勝利之路
03:19 星砂島
04:58 逃離鴨科夫
06:43 HoloGuard
07:22 模擬高壓清洗 2 
08:59 Reanimal
11:05 鯊魚牙醫
12:17 徑跡迴響 MotionRec
13:30 商城排行</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="124" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="5141" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:YyKTRwsuca4</ns0:id>
  <ns1:videoId>YyKTRwsuca4</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCHNDk7584Q5g7RQCAFj7RFA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[松明講心理]直播課『選對路、才能說對話！』</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=YyKTRwsuca4" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>松明講心理</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCHNDk7584Q5g7RQCAFj7RFA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T12:01:12+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T12:01:13+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>直播課『選對路、才能說對話！』</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/YyKTRwsuca4?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/YyKTRwsuca4/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>電腦端點擊鏈接、加入松明老師頻道會員、即可看課
https://www.youtube.com/channel/UCHNDk7584Q5g7RQCAFj7RFA/join


#初級學員福利
一、搶先看影片
二、會員專屬直播
三、評論區優先回復
四、會員專享直播


#中級學員福利
一、包含所有初級會員福利
二、五天特訓營第一期 高敏感變天賦
三、五天特训营第二期 喚醒“心”自我

#高級學員福利：
一、包含初級、中級會員所有課程
二、十大能力系统课
1、《高敏感變優勢的能力》
2、《修復討好的能力》
3、《自卑變自信的能力》
4、《將壓力變為動力》
5、《提高效率“專注力”》
6、《睡好覺的能力》
7、《運用情緒的力量》
8、《讀懂人心的能力》
9、《不說話的影響力》
10、《會賺錢的能力》


#黃金學員福利
一、包含初級、中級會員、高級會員所有課程
二、情感课『親密關係幸福密碼』
三、亲子课 『如何挽救和孩子的关系』


#鑽石VIP學員福利
一、包含初級、中級、高級、黃金會員所有課程
二、决策力 『多維度選擇力』
三、沟通课  『如何學會有效溝通』 
四、松明有声书 『語言的力量365』 
五、『告別討好型人格』課程
六、『轉換壞情緒』課程


#導師班學員福利
一、包含初級、中級、高級、黃金、鑽石會員所有課程
二、『21天行動計劃』課程
三、『心理學導師班課程』


課程內容介紹

五天特訓營第一期內容：
第一天、修復原生家庭給自己帶來的創傷。
第二天、學會自我覺察、覺察認知、覺察情緒、覺察身體。
第三天、如何走出人生的逆境，走出失戀創傷。
第四天、親子關係課程，提高家長的8大認知模型。
第五天、解決兩性關係裡的冷暴力、敘情障礙、猜疑、貶損、指責。


溝通課十大重點內容：
1、溝通和關係、人生的四個成果
2、人類本質的6大需求
3、溝通的四種重要的表達方式、建立溝通的通路、深度的溝通
4、在溝通中去傾聽、通過溝通和對方達成共贏
5、學會拒絕對方、學會去“讚美對方”、學會“道歉”
6、溝通的““高我”和“小人”、高情商的語言模型
7、人類的21個潛在需求
8、溝通中的16個絆腳石
9、溝通中的墻壁~演繹
10、溝通的緯度

『決策力、多維選擇力』
第1課、關於決策力的三個誤解！
第2課、做出不後悔決策的5種風格
第3課、合理型風格的5個習慣
第4課、“完美主義者”和“知足主義者”的決策！
第5課、你的決策、真的是考慮後決定的嗎？
第6課、明確做決策的計劃和成本！
第7課、習慣是改變決策的原動力！
第8課、做決策的最佳時間段！
第9課、為做決策的焦慮制定對策
第10課、如何消除你做決策時候的情緒偏見！
第11課、削弱決策力的五個誤區
第12課、決策中的2種致命偏見
第13課、做不後悔決策的5種訓練
第14課、提高決策力的2個方法！



『親密關係幸福密碼』兩性關係課程
第1課，如何在戀愛期去選人？
第2課：伴侶和自己的價值觀不一樣怎麼辦？
第3課：兩性關係之間沒有交流正常嗎？
第4課：夫妻潛意識裡的“權威期待”！
第5課：如何面對夫妻關係裡的冷暴力形成的“空洞”！
第6課：夫妻關係裡的“對方不懂自己”怎麼辦？
第７課：我為了你放棄了全世界，而你卻放棄了我？
第8課，婚姻和愛情的區別在哪裡？
第9課，在兩性關係裡如何學會溝通？
第10課、如何創造健康的兩性關係？
第11課、為何我們難以走出失戀？
第12課、如何去修復情感給自身帶來的傷害？
第13課：兩性關係裡的依戀類型是什麼？
第14課：如何判斷對方是「回避」還是「不愛」？
第15課：回避型依戀的形成？
第16課：回避型依戀的人格特徵是什麼？
第17課：如何將回避型伴侶轉化成安全型？
第18課：婚姻的裂縫與修復
第19課：如何識別一段關係該結束的5個信號
第20課：學會表達需求，在親密關係中做回自己
第21課：婚姻裡，「不愛了」的三個跡象
第22課：真愛的6個心理學跡象
第23課：婚姻裡的表達藝術，真誠，而不必須真實
第24課：警惕婚姻裡致命傷1：堅持「我是對的」
第25課：警惕婚姻裡致命傷2：託付型婚姻
第26課：警惕婚姻裡致命傷3：不願分享內心感受
第27課：警惕婚姻裡致命傷4：維持「蘋果皮式的和諧」
第28課：警惕婚姻裡致命傷5：不會有效處理衝突
第29課：婚姻的底層邏輯：1+1如何才能大于2
第30課：美滿婚姻的12條幸福法則

『如何挽救和孩子的關係』親子課程
第1課：原生家庭影響孩子的一生
第2課：原生家庭的數據庫
第3課：我們並非完美的父母
第4課：情緒化家長有多可怕
第5課：四種常見的中式教育
第6課：恐嚇式教育的危害
第7課：苦難式教育的後果
第8課：父母如何重塑心智模式
第9課：心理創傷的形成和療愈
第10課：孩子為何切斷和你的溝通
第11課：如何正確的把責任還給孩子
第12課：為何你養孩子這麼累
第13課：一流父母如何教孩子
第14課：二孩家庭如何避免被忽視感
第15課：不同年齡段父母的角色變化
第16課：不吼不叫也能教好孩子
第17課：最傷孩子的五種說話方式
第18課：父母最容易犯的錯誤示範
第19課：如何培養心理健康的孩子
第20課：提升孩子心理健康的路徑
第21課：如何培養人格完整的孩子
第22課：如何學會和孩子共情
第23課：幫助孩子“去毒化”
第24課：贏了孩子、贏得孩子
第25課：贏得孩子的四件事
第26課：如何正確的懲罰孩子
第27課：“3R”技術處理親子關係
第28課：孩子犯錯後 家長怎麼辦
第29課：如何讓孩子感受到父母的愛
第30課：心理學大師教你育兒（1）
第31課：孩子的三個意識和三個防禦機制
第32課：孩子成長中的人格理念
第33課：心理學大師教你育兒（2）
第34課：如何打開孩子天賦的開關
第35課：未滿足孩子需求後的對策
第36課：心理學大師教你育兒（3）
第37課：如何解決育兒焦慮
第38課：育兒中的定位 鏈接 改變和結果
第39課：不同年齡段的共情需求
第40課：如何和孩子去聊天
第41課：6個方法做到共情到位（上）
第42課：6個方法做到共情到位（下）
第43課：讓孩子留下好印象的7種方法
第44課：7個方法提高孩子控場能力（上）
第45課：7個方法提高孩子控場能力（下）
第46課：如何培養幽默的孩子（上）
第47課：如何培養幽默的孩子（下）
第48課：快速提升家長表達力的5個方法
第49課：如何訓練孩子的主動性（上）
第50課：如何訓練孩子的主動性（下）
第51課：學會非語言的溝通模型

會員級別變更方法
1. 用電腦或筆電開啟yt 找到老師頻道的主頁，然後在首頁、影片 那一列的最右手邊會看到一個“齒輪”，點進去會看到“更變級別”
2. 用手機開啟瀏覽器 然後瀏覽器要設定是以電腦視窗顯示，此時顯示畫面會變很小 因為是以電腦的螢幕大小做的排版，然後收尋yt 長壓後點擊以新視窗開啟，之後的動作一樣 找到老師頻道主頁 然後在右手邊找到齒輪 點擊後找到更變級別。



不一樣的心理療愈，做一位價值發現者！
👍喜歡我的影片請按贊，分享
🔔歡迎訂閱我的YouTube頻道，並打開小鈴鐺
🪄為你帶來更多精彩心理學影片
🎭亞洲人氣心理導師、分享根正苗紅的心理學
🎭對決華人神探李昌鈺、成功操縱日本導演北野武
🎭與吴京、古天樂、黃百鳴、吴尊出演電影【開心魔法】
🎭香港TVB【讀心專家】 、【破解讀心理】
🎭內地綜藝 【挑戰不可能】、【 王牌對王牌】
🎭日本綜藝 【世界まる見え】、【人間観察モニターニング】
🎭發售書籍【成功を掴むマインドハック】、【松明教你心理術】、【六大係統解決高敏感】

#心理學 #松明  #情感 #育兒 #育儿 #心理学
 #創傷 #抑鬱 #焦慮 #壓力 #失眠 #壓抑 
#育兒 #家庭 #教育 #家庭教育 #意識 #潛意識 
#投射 #缺愛 #心理創傷 #原生家庭 #養育 
#關係 #週期 #冷暴力 #嫉妒 #心智模式 
#本我 #自我 #超我 #安全感 #價值感 #歸屬感 #完美主義
#親子 #決策 #溝通 #兩性關係 #厭學 #反芻 #吸引力 #抑鬱 #賺錢
#金錢 #自閉症 #人際關係 #操縱 #叛逆 #自殺 #厭世 #悔恨 #消極清晰
#積極情緒 #煩惱 #トニージャン　＃マインドハッカー　＃マインドハック
#情緒  #情感 #職場  #失眠 #佔有 #煩惱</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="246" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="4091" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:Qt6gqOzpcrY</ns0:id>
  <ns1:videoId>Qt6gqOzpcrY</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCEvlIrEAqIfOcvr9Qc8jquw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[手工耿Handy Geng]DIY Revolver Lithium Drill 自製左輪鋰電鑽！#shorts 【手工耿Handy Geng】</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/Qt6gqOzpcrY" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>手工耿Handy Geng</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCEvlIrEAqIfOcvr9Qc8jquw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T12:01:03+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T12:01:42+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>DIY Revolver Lithium Drill 自製左輪鋰電鑽！#shorts 【手工耿Handy Geng】</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/Qt6gqOzpcrY?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/Qt6gqOzpcrY/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🔥人氣經典不容錯過 The MUST-WATCHED🔥
「電動“香皂車” Electric Car」https://youtu.be/iBz6voaxh2Q
「鋼琴烤串車 Piano BBQ Car」https://youtu.be/Nv_FcwtBLJQ
「27,000,000-mAh 充電寶 Power Bank」https://youtu.be/-oilA8nLfsk
「戶外麻將車 Mahjong Car」https://youtu.be/gbGWqEpkXCs
「自製失重離心車 Weightless Centrifugal Car」https://youtu.be/jyYxfNyWU5I
____________________________________________

Thank you for your liking and subscribing!
—— 別人笑我太瘋癲，笑完瘋癲笑我閑。
大家好，我是手工耿，如果妳喜歡我的視頻，歡迎點擊訂閱。

歡迎關我的FB主頁Follow My FB Page：
https://www.facebook.com/shougonggeng

#手工耿 #手工 #耿帥 #中國發明 #廢柴愛迪生 #搞笑發明 #handygeng #UselessEdison #ChineseEdison #handicraft #diy</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="69" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="1244" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:EUVVgIm3_zE</ns0:id>
  <ns1:videoId>EUVVgIm3_zE</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCBKDRq35-L8xev4O7ZqBeLg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[王志安]北京第一红楼「天上人间」覃辉的权色史诗 20251024【新闻大写】</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=EUVVgIm3_zE" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>王志安 </ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCBKDRq35-L8xev4O7ZqBeLg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T12:00:27+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T12:48:48+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>北京第一红楼「天上人间」覃辉的权色史诗 20251024【新闻大写】</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/EUVVgIm3_zE?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/EUVVgIm3_zE/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>#天上人间 #覃辉 #中国商业史

🔥 一家夜总会，牵出两位公安副局长、银行与央企高层、四家港股平台与跨国官司；一个商人，从“红色联姻”到资本狂飙，再到纽约法庭认罪与被逐出境——30年兴衰全纪录。
本期，我们把“天上人间”背后老板覃辉的发迹与坠落，串成一条完整时间线，带你看见权力、资本与欲望如何互相裹挟。

你会看到：

🧨 1996「两会惊魂夜」：夜总会与武装特警对峙背后的权势角力

🧬 「红色联姻」如何成为通往权贵圈的人脉踏板

💼 资本术：A股并购、关联交易、壳运作与“空手套白狼”

🎬 星美系的极速扩张与现金流危机：ABS、三四线院线与连环违约

⚖️ 与银行行长、央企董事长的权钱交易链条及后续司法风暴

🌎 美国篇：假身份/政治献金案、藐视法庭、认罪与被逐出境

🧩 「白手套」的宿命：当权力翻脸，资本如何在一夜之间崩塌

章节概览
1）两会惊魂夜（1996）
2）红色联姻与发迹之路
3）夜总会教父的诞生
4）资本狂飙与豪赌香港
5）权钱交易的盛极而衰
6）梦碎传媒帝国
7）幽灵身份与海外余生
8）尾声：白手套的兴亡浮沉

如果觉得有价值：
👉 点赞
👉 订阅 + 开启小铃铛
👉 你最震惊的一个时间点/细节是哪个？欢迎留言补充



关键词（SEO）：
#天上人间、#覃辉、#星美集团、#星美控股、#长丰通信、#张恩照、#李培英、#习近平 、#并购重组、#壳公司、#关联交易、#院线、#两会 、#纽约联邦法院、#政治献金、#移民欺诈、#白手套、#权钱交易、#中国商业史 #王志安 #中国政治</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="4466" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="222567" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:Bb3ZQ1AMH3c</ns0:id>
  <ns1:videoId>Bb3ZQ1AMH3c</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[The Verge]ChatGPT enters the browser wars | Vergecast</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=Bb3ZQ1AMH3c" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>The Verge</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T12:00:23+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T12:00:24+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>ChatGPT enters the browser wars | Vergecast</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/Bb3ZQ1AMH3c?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/Bb3ZQ1AMH3c/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>The era of the AI browser is here, and OpenAI is finally in the game. Nilay, Jake, and Hayden sit down to chat about what it means to have ChatGPT in your browser and able to control your cursor and surf the web for you. Also this week: Nilay's warning about using old surge protectors, the devastating and inevitable outcome of the Warner Bros. Discovery acquisition, and Samsung's Galaxy XR headset, which looks a lot like a Vision Pro. Finally, Brendan Carr Is A Dummy makes it triumphant return. And we wrap it all up with the Lightning Round, talking about the the Friend protest, GM's decision to ditch CarPlay, the AWS outage, the future of the Xbox, and more. #Vergecast #Podcast #Technology 

0:00 Intro and What's Coming Up
00:49 Cable and Streaming Industry Changes
01:33 AI Browsers and Their Impact
02:24 Personal Story: The Surge Protector Incident
07:26 The Future of AI Browsers
32:53 Apple's Struggle with Control
33:35 Meta's Whiplash Spending
35:38 Meta's Vision for AI and Glasses
37:48 Tech Giants' Fragmented Efforts
39:13 Meta's Lack of a Clear Thesis
46:23 The Future of Computing Interfaces
52:26 Warner Brothers Discovery's Sale
59:37 The Streaming Service Dilemma
01:05:31 Generational Warner Brothers Deals
01:06:47 LinkedIn Jobs: Your Ultimate Hiring Partner
01:09:04 Brendan Carr is a Dummy: The FCC and AI Regulation
01:16:17 Lightning Round: Tech News Highlights
01:34:56 Microsoft's Eternal Quest: Windows in the Living Room
01:38:08 Conclusion

Subscribe: http://goo.gl/G5RXGs
Like The Verge on Facebook: https://goo.gl/2P1aGc
Follow on Twitter: https://goo.gl/XTWX61
Follow on Instagram: https://goo.gl/7ZeLvX
Follow on TikTok: http://bit.ly/42VeCVU

Watch The Vergecast on YouTube: https://bit.ly/40RFRkg
The Vergecast Podcast: https://bit.ly/3WQDexZ
Decoder with Nilay Patel: http://apple.co/3v29nDc 
More about our podcasts: https://www.theverge.com/podcasts

Read More: http://www.theverge.com
Community guidelines: http://bit.ly/2D0hlAv
Wallpapers from The Verge: https://bit.ly/2xQXYJr
Shop our Verge merch store here: https://bit.ly/4kPCmEc

Subscribe to The Verge: https://bit.ly/3FT6n5S 

Subscribe to The Vergecast on YouTube, new episodes on Tuesday and Friday: https://bit.ly/3I6nJtz

If you buy something from a Verge link, Vox Media may receive a commission without exerting any influence on editorial content. For more information about our ethics policy, visit: https://www.theverge.com/ethics-state...</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="233" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="7800" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:fQxhm-Dal_I</ns0:id>
  <ns1:videoId>fQxhm-Dal_I</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCD_gy8DWV_DhjJ-bQXF5dGQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[磊哥聊政经]荷兰明抢中国半导体公司后续来了！欧洲车企急眼了！大众沃尔沃因芯片断供下周停产！安世半导体通知日本车企无法保证供应</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=fQxhm-Dal_I" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>磊哥聊政经</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCD_gy8DWV_DhjJ-bQXF5dGQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T11:38:57+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T11:42:16+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>荷兰明抢中国半导体公司后续来了！欧洲车企急眼了！大众沃尔沃因芯片断供下周停产！安世半导体通知日本车企无法保证供应</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/fQxhm-Dal_I?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/fQxhm-Dal_I/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>欢迎大家点赞留言，记得打开小铃铛~~
请大家关注我的抖音账号：正直的磊哥
B站频道：磊哥聊政经
股市财经分析公众号：风控专家磊哥
感谢大家的支持~~~爱你们</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="3807" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="44067" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:ZeGJLdbpoYQ</ns0:id>
  <ns1:videoId>ZeGJLdbpoYQ</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC-lepqi1Wrt78Pbuldn49_Q</ns1:channelId>
  <ns0:title>[蘭林漢的粉絲 - 猴哥專屬精華頻道]⚡小明劍魔⚡帶點燃跟達瑞斯搞互爆‼️明哥這場不演了！瘋狂爆殺達瑞斯！出來就死！</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=ZeGJLdbpoYQ" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>蘭林漢的粉絲 - 猴哥專屬精華頻道</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC-lepqi1Wrt78Pbuldn49_Q</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T11:01:10+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T11:01:11+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>⚡小明劍魔⚡帶點燃跟達瑞斯搞互爆‼️明哥這場不演了！瘋狂爆殺達瑞斯！出來就死！</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/ZeGJLdbpoYQ?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/ZeGJLdbpoYQ/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>----------
小明直播間：斗魚 1515546
大家喜歡的話 幫忙點個讚，剪輯君的雞腿靠你們了 (❍ᴥ❍ʋ)
----------

#猴哥 #小明劍魔 #React</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="66" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="7653" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:7Jprv7EVUao</ns0:id>
  <ns1:videoId>7Jprv7EVUao</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAQmUESq4GxO1b_iBCrYlTA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Dio Chan]玩动作游戏如虎添翼！Switch魔派双子星二代+分体手柄游戏推荐盘点</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=7Jprv7EVUao" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Dio Chan</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAQmUESq4GxO1b_iBCrYlTA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T10:40:29+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T10:49:28+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>玩动作游戏如虎添翼！Switch魔派双子星二代+分体手柄游戏推荐盘点</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/7Jprv7EVUao?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/7Jprv7EVUao/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>视频前半部分聊下魔派前不久出的双子星二代分体手柄陨石黑，还有通过转接器接Switch 2，现在有活动单独买双子星送转接器，月底前单独买转接器C70，后续能免费升级C70 Pro；后半部分抛砖引玉，根据自己几年分体手柄玩下来的体验，推荐下印象最深很适合的几十款游戏，也请大家多多补充哦~</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="45" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="3014" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:VgiIADsfRCI</ns0:id>
  <ns1:videoId>VgiIADsfRCI</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAdkMoGhrqH16FVFJ9mbz3Q</ns1:channelId>
  <ns0:title>[好奇零零漆]怀胎18个月</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/VgiIADsfRCI" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>好奇零零漆</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAdkMoGhrqH16FVFJ9mbz3Q</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T10:23:12+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T10:23:13+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>怀胎18个月</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/VgiIADsfRCI?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/VgiIADsfRCI/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="62" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="2776" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:8QnAczzjSxk</ns0:id>
  <ns1:videoId>8QnAczzjSxk</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCr_F4Y9iboUKlg_ZPm4jkVQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[老梁]老梁：精准地割你的腰子｜AI速成｜名媛养成｜蚂蚁学大象｜找平台学洗脑｜国学重灾区｜广场舞来自忠字舞</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=8QnAczzjSxk" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>老梁</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCr_F4Y9iboUKlg_ZPm4jkVQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T10:00:22+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T10:46:37+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>老梁：精准地割你的腰子｜AI速成｜名媛养成｜蚂蚁学大象｜找平台学洗脑｜国学重灾区｜广场舞来自忠字舞</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/8QnAczzjSxk?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/8QnAczzjSxk/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>老梁讲国内现在的各种培训班乱象，培训市场如何针对年轻人、中年人、老年人做的针对性套路</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="2067" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="95364" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:_HSC1U9Tudg</ns0:id>
  <ns1:videoId>_HSC1U9Tudg</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC8CU5nVhCQIdAGrFFp4loOQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[周杰倫 Jay Chou]《周遊記3 EP09 巴黎 我是如此相信》J-Style Trip 3 - EP09 Paris</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=_HSC1U9Tudg" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>周杰倫 Jay Chou</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC8CU5nVhCQIdAGrFFp4loOQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T10:00:02+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T10:00:03+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>《周遊記3 EP09 巴黎 我是如此相信》J-Style Trip 3 - EP09 Paris</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/_HSC1U9Tudg?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/_HSC1U9Tudg/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>跟隨腳步，穿越古老與現代的城市，從雅典的古老神殿，到聖托里尼的藍白山城；從芬蘭的夢幻雪景，到倫敦充滿回憶的街角。
《周遊記3》把音樂、魔術、美食與文化串聯，一步步走過各個城市，編織成一場獨特的「J式之旅」，讓旅程成為一首首正在譜寫的旋律。
這一季，我們邀你一同感受旅程中的驚喜與靈感，在風景與旋律之間，探索無限可能。

#周杰倫 #周遊記3 #週週出發看世界 #JayChou #JStyleTrip3</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="366" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="50970" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:l8OSwlMjnEg</ns0:id>
  <ns1:videoId>l8OSwlMjnEg</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCFhKqw9UUe2neKk04eo4RRQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[樊登读书]【樊登读书】三招学会资产配置，让财富更稳健</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=l8OSwlMjnEg" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>樊登读书</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCFhKqw9UUe2neKk04eo4RRQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T09:46:01+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T09:57:50+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>【樊登读书】三招学会资产配置，让财富更稳健</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/l8OSwlMjnEg?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/l8OSwlMjnEg/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>本期推荐书籍《投资的常识》，帆书APP（原樊登读书）可以观看完整版解读视频哦～

成为此频道的会员即可获享以下福利：
https://www.youtube.com/channel/UCFhKqw9UUe2neKk04eo4RRQ/join

在【樊书海海VIP会员频道】，有樊登老师、李蕾老师及非凡精读馆近百位大咖亲选好书，每周更新，平均45分钟听懂一本好书，深入浅出，解读精华，好书轻松领悟。

在这里，我们分享关于商业与管理的最新观点，我们探索如何科学地建立亲子关系，我们共读激荡人心的历史与人文故事，我们一起学习社科新知，我们一起获得个人成长。

感谢支持！如果您听了频道的内容觉得还不错，真诚地希望您分享我们的频道。也许您的分享，就可以改变一个人的阅读习惯。

人生如海，好书是帆。听懂好书，生活更好！

#樊书海海 #spiritualwealthclub #樊登讀書 #fandengkeeplearning</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="6" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="204" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:hiJ7ERWFHt8</ns0:id>
  <ns1:videoId>hiJ7ERWFHt8</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC2cRwTuSWxxEtrRnT4lrlQA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Mediastorm影视飓风]用AI扫街，会比摄影师拍得更好吗？</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=hiJ7ERWFHt8" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Mediastorm影视飓风</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC2cRwTuSWxxEtrRnT4lrlQA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T09:01:12+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T09:01:12+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>用AI扫街，会比摄影师拍得更好吗？</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/hiJ7ERWFHt8?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/hiJ7ERWFHt8/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>互联网上一直会有一些“键盘摄影师”，但你有没有想过，由于AI的进步，现在键盘也可以“拍”东西了？这一次，我们带上了公司擅长AI的短片导演插座，和我们的样片大师大橙一起来到了哈尔滨。我们想和你一起看看，AI和实拍这两种创作方式，到底有什么样的区别？如果你喜欢这期视频，请多多支持我们，并把视频分享给你的朋友们一起看看～</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="969" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="31702" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:sm93bUY7pzQ</ns0:id>
  <ns1:videoId>sm93bUY7pzQ</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAcum7VtjCjEUpWyt6tms0Q</ns1:channelId>
  <ns0:title>[大狸子切切裡 Cherry OFFICIAL CHANNEL]不想要ios26的液態玻璃效果，如何設置關閉？ #ios26 #液態玻璃 #手機 #手機技巧</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/sm93bUY7pzQ" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>大狸子切切裡 Cherry OFFICIAL CHANNEL</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAcum7VtjCjEUpWyt6tms0Q</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T08:01:08+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T09:12:45+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>不想要ios26的液態玻璃效果，如何設置關閉？ #ios26 #液態玻璃 #手機 #手機技巧</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/sm93bUY7pzQ?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/sm93bUY7pzQ/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>歡迎訂閱切狸~ 在這裡你會看到很多有趣的數碼資訊哦！ | Please don’t forget to subscribe 💋：https://bit.ly/3jQ3429
-------------------------------------------------- ----------------------------------

F O L L O W M E
Weibo: @大狸子切切里
Bilibili: https://space.bilibili.com/471303350
 #ios26 #液態玻璃 #手機 #手機技巧</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="301" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="13370" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:00EojgxB-8g</ns0:id>
  <ns1:videoId>00EojgxB-8g</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC6ISXkvMtP_Je1ITiYIJSSA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[爱否科技]红米你变了！K90 Pro Max 评测</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=00EojgxB-8g" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>爱否科技</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC6ISXkvMtP_Je1ITiYIJSSA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T05:56:06+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T05:56:08+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>红米你变了！K90 Pro Max 评测</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/00EojgxB-8g?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/00EojgxB-8g/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>相信大家已经听过了这次红米 K90 Pro Max 的外放音质了，那么它究竟是怎么实现的呢？除了最显眼的这个外放喇叭，屏幕、相机、性能这些方面表现怎么样，今天我们详细给大家测试一下。

Please Subscribe to FView Official Channel 🔔https://is.gd/BBfYxO

爱否官网：http://www.aifou.cn/
爱否商城（PC端）：https://fview.taobao.com
爱否商城（移动端）：https://m.tb.cn/h.ejpqkni?sm=ba8d11

#Fview #爱否 #评测
====================
FView将会在保持“真实、客观、独立、自由”前提下，打造“以产品体验为主，输出观点”的媒体平台，建立消费者、厂商、第三方评测机构的健康合作链，把科技资讯与评测报告及时、准确、立体地传达给广大消费者。
FView will build a real, objective, independent, and free media platform which will bring you authentic product experience and original outputs. As a third-party evaluation group, according to cooperate with consumers and manufacturers, we will establish a healthy triangle relationship with them, which will guarantee that our evaluation reports which our consumers received will be timely, accurately and three-dimensionally.</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="45" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="1884" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:v5lc7UAAats</ns0:id>
  <ns1:videoId>v5lc7UAAats</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Marques Brownlee]This or Apple Vision Pro?</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/v5lc7UAAats" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Marques Brownlee</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T02:20:38+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:42:31+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>This or Apple Vision Pro?</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/v5lc7UAAats?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/v5lc7UAAats/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="107957" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="2760242" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:fzTKnf0vcm0</ns0:id>
  <ns1:videoId>fzTKnf0vcm0</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC9v3JGut2Z1PxrXEpGzgEAA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[TESTV]AirPods Pro 3，苹果最值得购买的产品【值不值得买第708期】</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=fzTKnf0vcm0" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>TESTV</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC9v3JGut2Z1PxrXEpGzgEAA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T02:00:43+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T02:04:05+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>AirPods Pro 3，苹果最值得购买的产品【值不值得买第708期】</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/fzTKnf0vcm0?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/fzTKnf0vcm0/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>三年磨一剑，苹果又带来了新的降噪耳机。具体怎么样？评论区见！
投票链接：https://testv.cn/portfolio/airpods-pro-3/
=========================
 加入会员：https://www.youtube.com/channel/UC9v3JGut2Z1PxrXEpGzgEAA/join
TESTV不接受厂家业配，专注表达真实、独立的产品使用体验。
如果我们的内容能够帮助到你，不妨加入频道会员，帮助我们做出更优质的节目！</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="897" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="50540" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:nEwLBO8e0Dw</ns0:id>
  <ns1:videoId>nEwLBO8e0Dw</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCXZCJLdBC09xxGZ6gcdrc6A</ns1:channelId>
  <ns0:title>[OpenAI]Intro to scrolling tabs in ChatGPT Atlas</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=nEwLBO8e0Dw" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>OpenAI</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCXZCJLdBC09xxGZ6gcdrc6A</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-24T00:25:07+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T04:03:31+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Intro to scrolling tabs in ChatGPT Atlas</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/nEwLBO8e0Dw?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/nEwLBO8e0Dw/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Learn about scrolling tabs in ChatGPT Atlas with Darin Fisher from OpenAI — search across tabs with Cmd+Shift+A, drag-and-drop to reorder, and explore even more tab controls.

chatgpt.com/atlas</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1437" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="36517" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:iBEeKYiUOi4</ns0:id>
  <ns1:videoId>iBEeKYiUOi4</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[mL7]Lobby Admin Ana Main #Overwatch2 #gaming #overwatch</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/iBEeKYiUOi4" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>mL7</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T23:18:23+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T08:15:08+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Lobby Admin Ana Main #Overwatch2 #gaming #overwatch</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/iBEeKYiUOi4?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/iBEeKYiUOi4/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="2536" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="71301" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:STiRd-vwaD4</ns0:id>
  <ns1:videoId>STiRd-vwaD4</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCchBatdUMZoMfJ3rIzgV84g</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Viva La Dirt League]Sims Logic TRAILER!</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/STiRd-vwaD4" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Viva La Dirt League</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCchBatdUMZoMfJ3rIzgV84g</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T23:00:36+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:01:09+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Sims Logic TRAILER!</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/STiRd-vwaD4?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/STiRd-vwaD4/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>SUPPORT US ON VIVAPLUS - https://vivaplus.tv

MERCH - https://vldl.shop
ALL SOCIALS - https://vldl.info
WATCH US STREAM! - https://bit.ly/VLDLtwitch
SERIES PLAYLISTS - https://bit.ly/VLDLplaylists</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1034" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="9121" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:tpLKcVdMUaQ</ns0:id>
  <ns1:videoId>tpLKcVdMUaQ</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCwrVwiJllwhJUKXKmjLcckQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Apple Developer]IETF HLS Interest Day | Meet with Apple</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=tpLKcVdMUaQ" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Apple Developer</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCwrVwiJllwhJUKXKmjLcckQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T22:44:34+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:15:36+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>IETF HLS Interest Day | Meet with Apple</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/tpLKcVdMUaQ?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/tpLKcVdMUaQ/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Join us for an all-day, online broadcast designed for engineers and professionals working with HTTP Live Streaming (HLS) technologies, such as video encoding, transcoding, CDNs, and playback applications. 

This event features sessions, community discussions, and a live Q&amp;A with members of the Apple Streaming Media engineering team. Learn about the latest updates to HTTP Live Streaming (HLS) across all platforms, as well as HLS.js, the AVFoundation framework, Immersive Video, and Spatial Audio.

To explore additional sessions, appointments, and workshops, view the full schedule of Meet with Apple activities worldwide.
https://apple.co/Meet-with-Apple

More Apple Developer resources:
Video sessions: https://apple.co/VideoSessions
Documentation: https://apple.co/DeveloperDocs
Forums: https://apple.co/DeveloperForums
App: https://apple.co/DeveloperApp</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="176" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="5591" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:yYq7Xog0K4w</ns0:id>
  <ns1:videoId>yYq7Xog0K4w</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]減脂減肥,如何進入脂肪燃燒？柏格醫生 Dr Berg</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=yYq7Xog0K4w" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T22:01:30+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T23:23:04+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>減脂減肥,如何進入脂肪燃燒？柏格醫生 Dr Berg</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/yYq7Xog0K4w?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/yYq7Xog0K4w/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,380萬、俄語710萬、阿拉伯語700萬訂閱.
🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ

時間標示
0:00 生酮前，務必正確評估時間及期待值
1:20 多數人第4週就完全進入燃燒脂肪
2:17 完全進入脂肪燃燒4指標
3:31 加速法

柏格醫生 dr berg 談：生酮前，務必正確評估時間及期待值，以免受挫，甚至放棄。

完全進入燃燒脂肪，開始減肥，實際要多久？因生酮最大目標，是從燃燒糖轉為脂肪。

生酮初期的預期情況：
• 約3天後，開始燃燒酮(而非葡萄糖）
• 第1~2週，體重減輕，主要是水分流失
• 第3週，減重暫緩
• 約4~12週後，多數人完全進入燃燒脂肪(減重加速）
• 約12個月後，運動員完全進入脂肪燃燒

完全進入脂肪燃燒4指標：
1.斷食時運動，沒有無力感
2.不吃也能撐很久，沒有飢餓感
3.午餐後，不需小睡
4.一覺到天亮，不必起床小便好幾次

完全進入燃燒脂肪的加速法：
1.盡量降低碳水到零
2.盡量延長斷食

柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。
#柏格醫生 #減肥 #脂肪 #胰島素阻抗 #燃燒脂肪 #生酮飲食 #間歇性斷食 #斷食 #柏格醫生中文 #胰島素 #肝功能 #新陳代謝 #膽結石 #腎結石 #腹部減肥 #糖尿病 #高血糖 #自然療法 #養生 #無糖 #低碳水 #高脂肪 #低脂肪 #代謝緩慢 #快速減肥 #健康減肥 #腹部脂肪 #高血壓 #高膽固醇 #膽固醇 #肝硬化 #脂肪肝 #dr berg
生酮飲食時間評估、生酮期待值預期、Dr Berg柏格醫生、生酮前正確評估、避免挫敗放棄、完全進入燃燒脂肪、開始減肥多久、從糖轉脂肪目標、生酮初期情況、3天後燃燒酮、非葡萄糖能量、第1週體重減輕、第2週水分流失、第3週減重暫緩、4週後減重加速、12週完全進入、12個月運動員脂肪燃燒、4指標完全進入、斷食運動無力感、不吃撐很久無飢餓、午餐後不需小睡、一覺到天亮無夜尿、加速法進入脂肪、降低碳水到零、延長斷食時間、生酮最大目標、燃燒糖轉脂肪、初期預期情況、體重減輕水分、生酮減重暫緩、減重加速期、運動員完全進入、斷食無力指標、不飢餓感撐久、午睡需求減低、夜尿頻率低、零碳水飲食法、斷食延長技巧、Dr Berg生酮談、生酮挫敗避免、評估時間期待值、燃燒脂肪多久、糖轉脂肪過程、生酮3天酮體、葡萄糖非能量、1-2週水分減、第3週減重停、4-12週加速減、12月運動員適應、斷食運動有力、不吃無飢餓感、午後不睡覺、睡到天亮無尿、碳水零攝取、斷食時間拉長、生酮前準備、期待值設定、挫敗放棄防、脂肪燃燒完全、減肥實際時間、轉換能量來源、初期體重變化、水分流失解釋、減重暫緩原因、加速減重階段、運動員適應期、4指標判斷、無力感消失、飢餓感減弱、小睡需求無、夜尿問題解、零碳加速法、延斷食益處、Dr Berg生酮指南、時間表評估、預期情況詳解、3天燃燒酮體、第1週減重快、第2週水分主、第3週緩減重、4週進入加速、12週脂肪燃燒、12個月完全適、斷食無疲勞、不餓撐長時、午餐後清醒、整夜睡無醒、碳水盡量零、斷食盡量長、生酮能量轉換、糖燃燒結束、脂肪開始燒、初期水分減輕、暫緩期解釋、加速期特徵、運動員12月、指標1斷食運動、指標2無飢餓撐、指標3午後不睡、指標4睡好無尿、加速1低碳水、加速2長斷食、生酮前務必評、生酮期待避免挫、燃燒脂肪指標、減肥時間實際、轉脂肪目標、生酮3天後酮、葡萄糖轉酮體、1-2週體重水、3週減重緩、4-12週加速減、12月運動員燒、斷食有力感、不吃無餓久、午睡不需午、夜尿無頻次、零碳水盡低、斷食延長盡、Dr Berg評估法、時間期待值正、挫敗放棄免、完全脂肪燃、開始減肥時、糖轉脂肪大、生酮初期預、3天燃酮開始、非葡萄糖燒、1-2週減水分、3週暫緩重、4-12週完全入、12月運完全、4指斷食無力、不飢撐不吃、午後無小睡、一覺天無尿、加速零碳水、加速延斷食、生酮飲食時間、生酮期待挫敗、Dr Berg生酮前、評估正確時間、期待值避免放、進入燃燒脂肪、減肥多久實際、轉糖為脂肪、初期3天酮燒、葡萄糖非首選、1-2週水分輕、3週減重停、4-12週加速燒、12月運動員適、斷食運動有力、不吃撐無餓、午餐後不睡、睡到天無尿、零碳水降低、斷食時間延、生酮最大目、燃燒糖轉脂、初期預期3天、酮體開始燒、水分流失1-2週、暫緩3週解、加速4-12週、運動員12月指、斷食無無力、不飢餓撐久、午睡需求無、夜尿頻低指、零碳盡量低、延斷食盡長法、Dr Berg生酮談話、時間評估正、期待值設避免、挫敗放棄防範、脂肪燃燒完、減肥時間表、糖轉脂肪過、生酮初期情、3天後酮燃、非葡萄燒、1-2週重水減、3週緩重減、4-12週入加速、12月運脂燒、4指無力斷食、不餓撐吃無、午後睡不需、天亮覺一無尿、碳水零盡降、斷食長盡拉、生酮前評估、生酮期待值、Dr Berg正確時、挫敗免放棄、燃燒脂完全、減肥時實際、糖轉脂目標、3天酮開始、葡萄非燒、1-2週水分、3週暫重、4-12週加速、12月運動員、斷食力無感、不飢久撐、午睡無需、睡好無尿、零碳低盡、斷食延盡、生酮飲食評、生酮時間期待、Dr Berg前務必、正評時期待、免挫放棄、進入脂燃燒、開始減時長、因酮最大目、糖轉脂為、初期預情、約3天後酮、非葡萄燒、1~2週重減、水分流失主、3週減暫緩、約4~12週入、多數人脂燒、約12月後運、完全脂燃燒、完全入脂燒4指、斷食時運無力、吃不也撐久無飢、午餐後不需睡、一覺天亮不尿次、完全入脂燒加速、盡低碳到零、盡延斷食、生酮前評估時間、生酮期待值避免挫、生酮完全進入燃燒、生酮減肥實際多久、生酮從糖轉脂肪、生酮初期預期3天、生酮燃燒酮非葡萄、生酮1-2週體重減、生酮水分流失階段、生酮第3週減重緩、生酮4-12週減重加速、生酮12個月運動員、生酮脂肪燃燒指標、生酮斷食運動無力、生酮不吃無飢餓、生酮午餐後不睡、生酮一覺天亮無尿、生酮加速法零碳、生酮延長斷食法、Dr Berg生酮評估、柏格醫生生酮時間、Dr Berg生酮期待值、Dr Berg生酮挫敗防、Dr Berg燃燒脂肪、Dr Berg減肥時間、Dr Berg糖轉脂肪、Dr Berg生酮初期、Dr Berg3天酮體、Dr Berg葡萄糖轉、Dr Berg1-2週水分、Dr Berg3週暫緩、Dr Berg4-12週加速、Dr Berg12月運動員、Dr Berg斷食無力、Dr Berg不飢撐久、Dr Berg午後不睡、Dr Berg睡好無尿、Dr Berg零碳水、Dr Berg延斷食、生酮時間表評估、生酮預期情況詳、生酮3天後開始、生酮燃燒酮體、生酮非葡萄能量、生酮第1週減輕、生酮第2週流失、生酮第3週緩減、生酮4週後加速、生酮12週完全入、生酮12月後運、Dr Berg4指標完全、生酮斷食運動指、生酮無力感消失、生酮撐很久不飢、生酮午餐不小睡、生酮天亮不尿好、生酮降低碳水零、生酮延長斷食加速、生酮目標糖轉脂、生酮初期3天酮、生酮水分減1-2週、生酮暫緩3週、生酮加速4-12週、生酮運動員12月、生酮指標斷食無力、生酮指標無飢餓、生酮指標不需睡、生酮指標睡好無尿、生酮加速盡量零碳、生酮加速盡量延斷、Dr Berg生酮前評、柏格醫生生酮務必、Dr Berg正確評估時、Dr Berg期待值免挫、Dr Berg放棄避免法、Dr Berg完全燃燒脂、Dr Berg開始減肥長、Dr Berg生酮最大目、Dr Berg從糖轉脂、Dr Berg生酮初期預、Dr Berg約3天後燒、Dr Berg開始燃酮非、Dr Berg葡萄糖能量、Dr Berg1~2週體重減、Dr Berg主要是水分、Dr Berg流失第3週、Dr Berg減重暫緩約、Dr Berg4~12週後多、Dr Berg數人完全入燒、Dr Berg減重加速約、Dr Berg12個月後運、Dr Berg動員完全入脂、Dr Berg燃燒完全入脂、Dr Berg燒4指標斷食、Dr Berg時運動無無力、Dr Berg感不吃也能撐、Dr Berg很久無飢餓感、Dr Berg午餐後不需小、Dr Berg睡一覺到天亮、Dr Berg不必起床小便、Dr Berg好幾次完全入脂、Dr Berg燒加速法盡量、Dr Berg降低碳水到零、Dr Berg盡量延長斷食、生酮評估時間期待、生酮正確避免挫敗、生酮燃燒脂肪多久、生酮減肥從糖轉、生酮初期3天酮體、生酮燃燒非葡萄糖、生酮1-2週減重水、生酮分流失第3週、生酮減重暫緩4-12、生酮週加速12月運、生酮動員脂肪燒、斷食運動無力感、生酮不吃撐無飢、生酮午餐後不睡覺、生酮一覺天亮無夜、生酮尿零碳水加速、生酮延斷食方法、Dr Berg生酮時間評、Dr Berg期待值設定、Dr Berg挫敗放棄防、Dr Berg完全脂肪燃、Dr Berg減肥實際時、Dr Berg糖轉脂肪目標、生酮初期預期情況、3天後開始酮燒、非葡萄糖能量源、1-2週體重減輕水、3週減重暫緩解、4-12週減重加速期、</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="152" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="3083" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:gAdyVLIEXGI</ns0:id>
  <ns1:videoId>gAdyVLIEXGI</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]2025年最佳減肥秘訣：柏格醫生Dr. Berg教你健康瘦身</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=gAdyVLIEXGI" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T22:01:02+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T23:19:33+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>2025年最佳減肥秘訣：柏格醫生Dr. Berg教你健康瘦身</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/gAdyVLIEXGI?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/gAdyVLIEXGI/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,380萬、俄語710萬、阿拉伯語700萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ


1. 聆聽身體訊號：餓了才吃

許多人進食並非因為飢餓，而是因為壓力、疲倦或尋求能量補充。這種情緒化進食會讓大腦將食物與舒壓或愉悅聯繫起來，導致過量飲食、腹脹，甚至依賴制酸劑緩解胃部不適。過度進食會加重微生物群、肝臟、膽囊和胃的負擔，使它們超負荷運作。更嚴重的是，頻繁進食會導致胰島素水平飆升，這是決定脂肪儲存或血糖調節的關鍵荷爾蒙。

頻繁的胰島素飆升會引發胰島素阻抗，使胰島素功能失效，導致食慾增加、飢餓感更強，形成惡性循環。餓了才吃的原則讓你學會傾聽身體需求，根據飢餓感自然調整間歇性斷食的時間，幫助進入脂肪燃燒模式。

間歇性斷食的6大好處
 
燃燒脂肪：利用自身脂肪作為能量來源，促進減脂。
腦細胞增生：提升神經系統健康，改善認知功能。
情緒改善：穩定心情，減少壓力相關飲食。
認知功能提升：增強專注力和記憶力。
抗炎效果：減少體內炎症，促進整體健康。
增強自制力：培養健康的飲食習慣和生活方式。

2. 遠離垃圾食品：辨別隱藏的減肥陷阱

垃圾食品行業精心設計產品，利用糖、鹽、脂肪的完美比例，刺激大腦釋放多巴胺，帶來短暫快感，這被稱為“極樂點”。這些食品通常含有高量的糖、澱粉和沙拉油，缺乏營養，卻讓人欲罷不能。Dr. Berg推薦使用食物掃描應用程式，快速辨識90%的垃圾食品，幫助你遠離這些減肥大敵。

如何辨別垃圾食品？

檢查成分表：避免含糖、澱粉、加工油的食品。
選擇天然食物：優先選未加工或低加工的食材。
培養健康飲食習慣：減少對垃圾食品的依賴，提升營養攝取。

3. 餓了選優質食物：高營養、蛋白質為王

當你感到飢餓時，選擇高營養、優質蛋白質的食物，能滿足身體需求，減少過量進食的慾望。垃圾食品幾乎不含蛋白質，營養價值低，容易導致過度進食。以下是推薦的食物選擇：

優質蛋白質：雞蛋、魚類、瘦肉、豆類。
高纖維蔬菜：綠葉蔬菜、十字花科蔬菜，幫助穩定血糖。
健康脂肪：牛油果、橄欖油、堅果，提供長效能量。

4. 保持忙碌，減少食物誘惑

保持整天忙碌有助於分散對食物的注意力，減少無意識進食的可能性。以下是一些實用建議：

調整環境：將垃圾食品移出視線，家中儲備健康食材。
規律作息：忙碌的生活節奏有助於控制食慾。
心理管理：學習正念飲食，專注於飢餓訊號而非情緒。

5. 打造脂肪燃燒機器：生酮飲食與斷食結合

結合生酮飲食與間歇性斷食是將身體轉為脂肪燃燒模式的關鍵。以下是實踐步驟：

降低碳水攝取：減少糖分和澱粉，促使胰島素下降。
增加健康脂肪：適量攝取健康脂肪，穩定能量供應。
補充電解質：補充海鹽和B群維生素，避免斷食副作用。
規律斷食：嘗試16/8斷食法或一日一餐，促進脂肪代謝。

為什麼選擇生酮與斷食？

降低胰島素阻抗：修復新陳代謝，改善頑固體重問題。
提升能量效率：脂肪作為燃料更穩定，減少飢餓感。
長期健康：改善血糖、減少炎症、提升認知功能。

結論

減肥不是單純的少吃多動，而是要聰明選擇飲食和生活方式。餓了才吃、避免垃圾食品、選擇高營養食物、保持忙碌、結合生酮與斷食，是Dr. Berg推薦的2025年最佳減肥秘訣。堅持這些方法，讓你的身體成為高效的脂肪燃燒機器，實現健康減重與長壽養生！

立即行動

下載食物掃描應用程式，檢查日常飲食。

開始嘗試間歇性斷食，記錄飢餓感與進食時間。

諮詢營養師，制定個人化的生酮飲食計畫。


柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。

抗老、醫美、政治、科技、器官移植、抗老化、逆齡、青春保養、醫學美容、微整形、肉毒桿菌、玻尿酸、雷射美容、皮秒雷射、光療美容、拉提手術、臉部拉皮、抗老飲食、抗老補充劑、膠原蛋白、維生素C、抗氧化劑、幹細胞療法、NMN、輔酶Q10、薑黃素、抗老自然療法、抗老生活方式、健康老化、皮膚抗老、細胞修復、線粒體健康、端粒保護、抗老營養、維生素D3、魚油、Omega-3、鎂補充、抗老運動、抗老瑜伽、冥想抗老、睡眠抗老、抗老飲食計畫、抗老養生、醫美趨勢、醫美技術、微創醫美、醫美安全、醫美副作用、醫美恢復、醫美保養、醫美診所、醫美價格、醫美諮詢、醫美新技術、醫美雷射、醫美填充、醫美拉提、政治影響、2025政治趨勢、美國大選、台灣政治、中國政治、全球政治、地緣政治、醫療政策、健康政策、器官移植政策、醫美政策、抗老政策、科技政策、AI醫療、醫療科技、數位醫療、遠距醫療、基因編輯、CRISPR、合成生物學、醫療AI、器官移植技術、3D列印器官、異種移植、豬腎移植、器官排斥、免疫抑制劑、器官捐贈、器官移植手術、移植等待名單、器官移植倫理、移植醫療、器官移植成功率、腎臟移植、肝臟移植、心臟移植、肺移植、胰臟移植、器官移植恢復、移植後護理、移植抗排斥、器官移植新技術、生物工程、組織工程、幹細胞移植、醫療創新、科技醫療、數位健康、可穿戴醫療設備、醫療數據分析、AI診斷、醫療機器人、智慧醫療、醫療區塊鏈、醫療隱私、基因療法、抗老基因、端粒酶、抗老科技、醫美科技、醫療3D列印、醫療AR、醫療VR、數位轉型醫療、醫療大數據、健康產業、醫美產業、抗老產業、器官移植產業、政治醫療改革、醫療保險、健保政策、醫療補助、醫美監管、器官移植法規、抗老法規、科技法規、AI醫療倫理、醫療隱私法規、基因編輯倫理、器官移植倫理問題、醫療公平、醫療資源分配、健康不平等、政治健康政策、2025醫療趨勢、2026醫療趨勢、抗老飲食文化、醫美文化、器官移植文化、科技醫療文化、政治醫療文化、抗老生活方式、醫美生活方式、器官移植生活方式、科技醫療生活方式、健康飲食計畫、抗老飲食計畫、醫美保養計畫、器官移植恢復計畫、健康科技計畫、抗老食譜、醫美保養食譜、健康飲食搭配、抗老飲食搭配、醫美飲食搭配、器官移植飲食搭配、健康科技應用、健康生活方式、抗老生活方式教育、醫美教育、器官移植教育、科技醫療教育、政治醫療教育、健康養生指南、抗老養生指南、醫美保養指南、器官移植指南、科技醫療指南、健康生活文化、抗老文化、醫美文化、器官移植文化、科技醫療文化、健康產業趨勢、抗老產業趨勢、醫美產業趨勢、器官移植產業趨勢、科技醫療趨勢、政治醫療趨勢、健康生活教育、抗老教育、醫美保養教育、器官移植健康教育、科技醫療健康教育、健康自然療法、抗老自然療法、醫美自然療法、器官移植自然療法、科技醫療自然療法、健康計畫指南、抗老計畫指南、醫美計畫指南、器官移植計畫指南、科技醫療計畫指南、健康生活方式指南、抗老生活方式指南、醫美生活方式指南、器官移植生活方式指南、科技醫療生活方式指南、健康飲食文化指南、抗老飲食文化指南、醫美飲食文化指南、器官移植飲食文化指南、科技醫療飲食文化指南、健康益處、抗老益處、醫美益處、器官移植益處、科技醫療益處</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="214" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="4208" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:0k37vbnoCns</ns0:id>
  <ns1:videoId>0k37vbnoCns</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]更年期謊言破解：柏格醫生Dr Berg 揭秘雌激素補充8大癌症血栓中風副作用！</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=0k37vbnoCns" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T22:00:04+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:15:38+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>更年期謊言破解：柏格醫生Dr Berg 揭秘雌激素補充8大癌症血栓中風副作用！</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/0k37vbnoCns?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/0k37vbnoCns/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,380萬、俄語710萬、阿拉伯語700萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ

時間標示
0:00 更年期的謊言
1:05 更年期症狀
1:40 更年期真相
7:15 雌激素與更年期
14:04 自然療法緩解更年期症狀
19:03 睪固酮荷爾蒙療法治療更年期

柏格醫生 dr berg 談：更年期的謊言。醫生說更年期源自低雌激素，補充雌激素，處理所有症狀，但副作用很多！

補充雌激素的8副作用：
1.乳癌
2.子宮內膜癌
3.血栓
4.中風
5.膽結石
6.體液滯留
7.三酸甘油酯升高
8.心血管病

加上處理其他症狀的常用藥(也有副作用)：
1.潮紅
2.過胖/內臟脂肪
3.憂鬱/情緒變化
4.關節痛/發炎
5.骨質流失
6.肌肉流失
7.高血壓
8.性慾低
9.糖尿病
10.心臟病

更年期平均在52歲左右，卵巢不再排卵，許多激素驟降，包括黃體素、睪酮。雌激素從400，降到剩20，使下視丘的恆溫器發生變化。

恆溫器6作用：
1.感應核心體温(37°C)，太高或太低都會調節
2.維持特定體重
3.控制食慾
4.調節體重
5.調節能量生產
6.調節胰島素

低維生素D或胰島素阻抗，更年期時更容易潮紅。

雌激素在更年期驟降，雌激素有6作用：
1.對保護胰臟β細胞很重要
2.維持胰島素敏感性
3.控制發炎
4.控制肝糖產量
5.對活化維生素D很重要
6.大量雌激素，才能讓細胞維生素D接收器運作

緩解更年期症狀7方法：
1.修復胰島素阻抗是關鍵
2.吃維生素D3，每天2萬單位，搭配鎂和維生素 K2
3.自然療法：大豆異黃酮(soy isoflavones)、白藜蘆醇(resveratrol)、黑升麻(black cohosh)、紅三葉草(red clover)
4.調整作息，早晨曬太陽20分鐘
5.擦黃體素乳膏
6.吃褪黑激素助眠(試了上述方法無效才吃)
7.睪酮植入丸(testosterone pellets)(試了上述方法無效才做)

Watch these videos on Healthy Keto®, intermittent fasting, and reversing insulin resistance to support your health during menopause:
Dr. Berg's Healthy Keto® Diet Plan - Intermittent Fasting and Fat Burning
How To Reverse Insulin Resistance? – Dr.Berg

More about testosterone pellets: 
https://www.myhormonetherapy.com/ 


柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。
#柏格醫生 #減肥 #脂肪 #胰島素阻抗 #燃燒脂肪 #生酮飲食 #間歇性斷食 #斷食 #柏格醫生中文 #胰島素 #肝功能 #新陳代謝 #膽結石 #腎結石 #腹部減肥 #糖尿病 #高血糖 #自然療法 #養生 #無糖 #低碳水 #高脂肪 #低脂肪 #代謝緩慢 #快速減肥 #健康減肥 #腹部脂肪 #高血壓 #高膽固醇 #膽固醇 #肝硬化 #脂肪肝 #dr berg
更年期謊言暴露、Dr Berg更年期真相、雌激素補充副作用、乳癌風險增加、子宮內膜癌威脅、血栓形成機制、中風預防策略、膽結石飲食避免、體液滯留腫脹、甘油三酯升高控制、心血管病自然療法、更年期症狀緩解、潮紅發作原因、過胖內臟脂肪、憂鬱情緒波動、關節痛發炎減輕、骨質流失維生素、肌肉流失蛋白質、高血壓荷爾蒙、性慾低下睪酮、糖尿病胰島素阻抗、心臟病雌激素、52歲更年期平均、卵巢排卵停止、黃體素驟降影響、睪酮降低症狀、下視丘恆溫器變化、核心體溫37度、體重維持機制、食慾控制激素、能量生產調節、胰島素恆溫作用、低維生素D潮紅、胰島素阻抗更年期、雌激素6大作用、胰臟β細胞保護、胰島素敏感性維持、發炎控制自然法、肝糖產量調節、維生素D活化機制、細胞維生素D接收器、更年期自然療法、修復胰島素阻抗、維生素D3 2萬單位、鎂K2搭配補充、大豆異黃酮益處、白藜蘆醇抗氧化、黑升麻緩解潮紅、紅三葉草荷爾蒙、早晨曬太陽20分鐘、黃體素乳膏擦拭、褪黑激素助眠、睪酮植入丸治療、健康酮飲食計劃、間歇斷食減脂、逆轉胰島素阻抗、睪酮丸資訊連結、更年期卵巢功能、激素驟降後果、恆溫器下視丘、體溫感應失調、體重恆定激素、食慾抑制大腦、能量代謝更年期、胰島素抵抗症狀、低D維生素補充、潮紅頻率降低、雌激素β細胞、敏感性胰島素、發炎介質抑制、肝糖新生控制、D維生素轉化、接收器細胞運作、自然緩解7法、阻抗修復關鍵、D3高劑量安全、鎂神經放鬆、K2骨骼鈣化、大豆植物雌激素、藜蘆醇紅酒來源、黑升麻草本、紅三葉草茶飲、陽光維生素D合成、黃體素局部吸收、褪黑激素夜間分泌、睪酮植入持續釋放、酮飲食更年期、斷食荷爾蒙平衡、胰島素逆轉方法、睪酮療法網站、更年期醫生謊言、低雌激素迷思、補充雌激素危險、癌症激素相關、血栓靜脈深、腦中風風險、膽囊手術避免、水腫體液管理、血脂異常治療、心臟冠狀動脈、更年期潮熱療法、肥胖腹部減脂、憂鬱抗抑鬱自然、關節滑膜發炎、骨密度掃描、肌少症蛋白、血壓監測家用、性功能荷爾蒙、血糖糖尿病控制、心臟心律不整、更年期年齡變異、卵巢衰竭症狀、黃體素孕激素、睪酮男性女性、雌激素波動圖、恆溫器神經核、體溫調節中樞、體重饑餓信號、食慾下丘腦、能量ATP生產、胰島素葡萄糖、低D骨質疏鬆、阻抗潮熱關聯、雌激素胰臟保護、敏感性肌肉組織、發炎細胞因子、肝糖原儲存、D維生素腎臟、接收器核轉錄、自然療法證據、阻抗低碳飲食、D3脂溶性維生素、鎂綠葉菜來源、K2納豆發酵、大豆異黃酮補充劑、藜蘆醇藍莓、黑升麻膠囊、紅三葉草提取、曬太陽皮膚合成、黃體素霜塗抹、褪黑激素松果體、睪酮皮下植入、酮適應更年期、斷食自噬機制、胰島素敏感訓練、睪酮丸醫師推薦、更年期荷爾蒙檢測、卵巢濾泡刺激、黃體素子宮內膜、睪酮性慾維持、雌激素骨保護、恆溫器饑餓素、體溫發汗機制、體重脂肪組織、食慾血清素、能量線粒體、胰島素肝臟、低維生素D免疫、潮紅血管擴張、雌激素發炎抑制、敏感性脂肪細胞、控制白介素、肝糖釋放、D維生素腸道吸收、細胞膜接收器、緩解症狀指南、修復碳水控制、D3骨頭健康、鎂壓力緩解、K2動脈鈣化、大豆大豆腐、藜蘆醇葡萄皮、黑升麻傳統醫學、紅三葉草婦科、陽光早晨節律、黃體素生物相同、褪黑激素失眠、更年期睪酮低、酮飲食食譜、斷食時間窗、逆轉血糖峰值、睪酮植入副作用、更年期症狀清單、卵巢多囊影響、黃體素月經、睪酮肌肉合成、雌激素心臟保護、恆溫器瘦素、體溫寒熱交替、體重代謝率、食慾胃泌素、能量酮體、胰島素β細胞、低D更年期嚴重、阻抗發炎關聯、雌激素胰島素路徑、敏感性神經、發炎關節液、肝糖酶活性、D維生素免疫調節、接收器基因表達、7方法實踐、阻抗運動HIIT、D3劑量調整、鎂熱潮紅、K2牙齒健康、大豆異黃酮劑量、藜蘆醇抗癌、黑升麻肝毒性、紅三葉草雌激素樣、曬太陽維生素合成路徑、黃體素劑量、褪黑激素劑量、睪酮植入位置、健康酮益處、斷食更年期、胰島素抵抗檢測、睪酮丸費用、更年期醫學觀點、低雌激素治療、補充激素風險、乳癌BRCA基因、子宮癌篩檢、血栓D二聚體、中風TIA暫時、膽石超音波、水腫心衰、甘油三酯飲食、心血管LDL氧化、更年期熱潮管理、肥胖腰圍測量、憂鬱血清素低、關節滑液補充、骨質DEXA掃描、肌肉肌纖維、血壓ACE抑制、高血壓鹽限、性慾心理因素、糖尿病HbA1c、心臟EF射血、更年期遺傳因素、卵巢早衰、黃體素黃體期、睪酮自由睪酮、雌激素E2水平、恆溫器GABA、體溫自律神經、體重內臟脂肪、食慾多巴胺、能量氧化磷酸化、胰島素GLUT4、低維生素D骨折、潮紅夜汗、雌激素抗氧化、敏感性肝細胞、發炎NFkB、肝糖磷酸酶、D維生素鈣吸收、細胞核轉錄因子、自然療法安全性、阻抗酮飲食、D3K2比例、鎂B6搭配、大豆轉基因疑慮、藜蘆醇劑量、黑升麻互動藥物、紅三葉草出血風險、曬太陽SPF、黃體素皮下、褪黑激素藍光、睪酮睪丸萎縮、健康酮碳水限、斷食電解質、更年期胰島素、睪酮植入恢復、更年期生活方式、卵巢激素替代、黃體素孕期、睪酮能量提升、雌激素皮膚彈性、恆溫器視交叉上核、體溫皮質醇、體重瘦素抵抗、食慾胃腸激素、能量線粒體功能、胰島素炎症、低D維生素癌風險、阻抗心血管、更年期雌激素波動、胰臟保護機制、敏感性肌肉合成、發炎前列腺素、肝糖調節激素、D維生素腎轉化酶、接收器配體結合、緩解潮紅草本、修復低GI食物、D3脂質運輸、鎂神經傳導、K2血管彈性、大豆異黃酮研究、藜蘆醇SIRT1、黑升麻臨床試驗、紅三葉草meta分析、陽光血清素合成、黃體素子宮保護、褪黑激素抗氧化、睪酮骨密度、健康酮炎症低、斷食自噬更年期、逆轉胰島素方法、睪酮丸供應商、更年期症狀追蹤、卵巢功能評估、黃體素生物標記、睪酮SHBG結合、</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="481" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="12726" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:DupfnOCH-JI</ns0:id>
  <ns1:videoId>DupfnOCH-JI</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCXZCJLdBC09xxGZ6gcdrc6A</ns1:channelId>
  <ns0:title>[OpenAI]Work smarter with your company knowledge in ChatGPT</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=DupfnOCH-JI" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>OpenAI</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCXZCJLdBC09xxGZ6gcdrc6A</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T20:15:20+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T20:15:20+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Work smarter with your company knowledge in ChatGPT</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/DupfnOCH-JI?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/DupfnOCH-JI/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Get answers specific to your business in ChatGPT.

Introducing company knowledge — a new way to work with all the context from your connected apps like Slack, SharePoint, Google Drive, and GitHub directly in ChatGPT.

Powered by an optimized version of GPT-5, it connects the dots across your tools to give more accurate, cited answers based on what’s actually happening at work — all while keeping your company data private, protected, and in your control.

Available today for ChatGPT Business, Enterprise, and Edu.

Learn more in our blog: http://openai.com/index/introducing-company-knowledge/</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1413" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="48775" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:UGjFKRZFJHk</ns0:id>
  <ns1:videoId>UGjFKRZFJHk</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns1:channelId>
  <ns0:title>[TED]BTS look at how the real-life TED stage ended up in the new @Disney TRON: ARES movie #TronAres</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/UGjFKRZFJHk" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>TED</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T20:00:23+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:02:18+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>BTS look at how the real-life TED stage ended up in the new @Disney TRON: ARES movie #TronAres</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/UGjFKRZFJHk?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/UGjFKRZFJHk/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="366" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="17136" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:M5XVBMoscs0</ns0:id>
  <ns1:videoId>M5XVBMoscs0</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCchBatdUMZoMfJ3rIzgV84g</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Viva La Dirt League]Sims Logic Trailer</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=M5XVBMoscs0" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Viva La Dirt League</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCchBatdUMZoMfJ3rIzgV84g</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T20:00:16+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T20:00:17+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Sims Logic Trailer</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/M5XVBMoscs0?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/M5XVBMoscs0/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Make their life heaven! Make their life hell! Welcome to Sims Logic. Episodes will release one week early for FREE on vivaplus.tv - sign-up for a free account today!

SUPPORT US ON VIVAPLUS - https://vivaplus.tv

MERCH - https://vldl.shop
ALL SOCIALS - https://vldl.info
WATCH US STREAM! - https://bit.ly/VLDLtwitch
SERIES PLAYLISTS - https://bit.ly/VLDLplaylists</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="11898" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="116540" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:TUS2G-JtQkM</ns0:id>
  <ns1:videoId>TUS2G-JtQkM</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCdC0An4ZPNr_YiFiYoVbwaw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Daily Dose Of Internet]This Doesn’t Feel Real</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/TUS2G-JtQkM" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Daily Dose Of Internet</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCdC0An4ZPNr_YiFiYoVbwaw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T19:51:51+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T19:51:53+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>This Doesn’t Feel Real</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/TUS2G-JtQkM?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/TUS2G-JtQkM/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Source: https://www.tiktok.com/@sonya.perry18/video/7542367167048715551?_r=1&amp;_t=ZT-8zHMmkDi89G

#shorts</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="6340" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="433549" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:92l6yzQKOIg</ns0:id>
  <ns1:videoId>92l6yzQKOIg</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[mL7]🔴 NEW !DROPS ON TWITCH🔴 SEASON 19 LIVE 🔴</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=92l6yzQKOIg" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>mL7</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T19:14:11+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:45:26+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>🔴 NEW !DROPS ON TWITCH🔴 SEASON 19 LIVE 🔴</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/92l6yzQKOIg?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/92l6yzQKOIg/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🔴 NEW !DROPS &amp; OWCS DROPS ON TWITCH🔴 SEASON 19 LIVE 🔴
🔔  Subscribe https://www.youtube.com/c/mL7support?sub_confirmation=1
🔥  Watch live https://www.twitch.tv/mL7support

✨ FOR MORE mL7 CONTENT:
🔔  mL7 Two https://www.youtube.com/@mL7Two
🔔  mL7 Clips https://www.youtube.com/@ml7more
🔔  OW2 Skins https://www.youtube.com/@OW2Skins

💂 Become a member https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ/join
💰 Donate https://ko-fi.com/ml7support

😍 GET CONNECTED: 
📣 Discord: https://discord.gg/mL7
🐦 Twitter: https://twitter.com/mL7support
📷 Instagram: https://www.instagram.com/mL7support
📱 TikTok: https://www.tiktok.com/@ml7supp
📧 Business mail: ml7support@rightclick.gg

#Overwatch2 #gaming #mL7</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="80" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="4123" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:_7nRzE_ibSw</ns0:id>
  <ns1:videoId>_7nRzE_ibSw</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCaFGDBmGK_jw66u3av2Ysjw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[MacRumors]The iPhone Air Is Failing… Here’s Why</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=_7nRzE_ibSw" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>MacRumors</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCaFGDBmGK_jw66u3av2Ysjw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T19:06:20+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T20:01:08+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>The iPhone Air Is Failing… Here’s Why</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/_7nRzE_ibSw?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/_7nRzE_ibSw/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Is the iPhone Air a flop? According to analyst Ming-Chi Kuo, Apple’s newest thin and light iPhone has failed to meet expectations — with supply chain reports showing production being scaled back by over 80% heading into early 2026.

In this video, I break down what went wrong with the iPhone Air — from pricing and design trade-offs to Apple’s ongoing struggle to fill that “fourth iPhone slot” in its lineup. Despite the sales data, I’ll also explain why I personally love this phone and why I still think it’s one of Apple’s best designs in years.

We’ll also talk about what this could mean for Apple’s foldable iPhone plans, and how this mirrors Samsung’s own struggles with ultra-thin flagships like the Galaxy S25 Edge.

Drop a comment below with your thoughts — is the iPhone Air underrated, or did Apple simply miss the mark this time?

🌐 Connect with Dan:
𝕏: https://twitter.com/danbarbera
Instagram: https://instagram.com/danbarbera1
TikTok: https://tiktok.com/@macrumors
Dan's YouTube Channel: https://youtube.com/danbarbera1

🎙️ Follow The MacRumors Show Podcast: https://youtube.com/@themacrumorsshow

⏱️ CHAPTERS
00:00 

The most popular Apple News &amp; Rumors site on the Internet.

Welcome to MacRumors, your ultimate destination for in-depth and insightful Mac reviews, where we go beyond the surface to bring you a comprehensive look at everything Apple &amp; Mac! 🍎✨

 🖥️💻Thorough Reviews: We meticulously test and evaluate each product, exploring the features, performance, and understanding its capabilities.

🔍 In-Depth Analysis: Dive deep into the intricacies of Apple's latest technologies and innovations.

🌐 Mac News &amp; Rumors: Stay up-to-date with our coverage of the latest tech news, and be the first to know about upcoming new Apple product releases, updates, and developments.

🔧 Apple Accessories: Enhance your Mac experience with our reviews and recommendations for must-have accessories.

💡 Tips &amp; Tricks: Unlock the full potential of your Mac with our tips and tricks that make your user experience easy.

Subscribe now and join our community of Mac enthusiasts!</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="934" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="29256" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:rDQEwdinjB8</ns0:id>
  <ns1:videoId>rDQEwdinjB8</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns1:channelId>
  <ns0:title>[TED]Here are 6 - 7 words you may already use #TEDTalks</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/rDQEwdinjB8" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>TED</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T19:00:56+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T19:00:56+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Here are 6 - 7 words you may already use #TEDTalks</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/rDQEwdinjB8?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/rDQEwdinjB8/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Gen Z slang is rife with new words like "unalive," "skibidi" and "rizz." Where do these words come from — and how do they get popular so fast? Linguist Adam Aleksic explores how the forces of social media algorithms are reshaping the way people talk and view their very own identities.</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1137" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="46422" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:qqd4Sb-PKG4</ns0:id>
  <ns1:videoId>qqd4Sb-PKG4</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCXZCJLdBC09xxGZ6gcdrc6A</ns1:channelId>
  <ns0:title>[OpenAI]ChatGPT Atlas</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/qqd4Sb-PKG4" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>OpenAI</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCXZCJLdBC09xxGZ6gcdrc6A</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T18:57:03+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T22:35:52+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>ChatGPT Atlas</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/qqd4Sb-PKG4?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/qqd4Sb-PKG4/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>📹: @AppleDsign</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="391" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="13909" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:bcHE0sU08PE</ns0:id>
  <ns1:videoId>bcHE0sU08PE</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[The Verge]Would you hang an Xbox 360 from your Christmas tree? #todayimtoyingwith</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/bcHE0sU08PE" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>The Verge</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T17:40:11+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:35:04+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Would you hang an Xbox 360 from your Christmas tree? #todayimtoyingwith</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/bcHE0sU08PE?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/bcHE0sU08PE/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Would you hang an Xbox 360 from your Christmas tree? I just bought Hallmark's latest video game console ornament with $29 of my own money. See what happens when I press the power button! Spoiler alert: there's no RROD. :-P

Subscribe: http://goo.gl/G5RXGs
Like The Verge on Facebook: https://goo.gl/2P1aGc
Follow on Twitter: https://goo.gl/XTWX61
Follow on Instagram: https://goo.gl/7ZeLvX
Follow on TikTok: http://bit.ly/42VeCVU

Watch The Vergecast on YouTube: https://bit.ly/40RFRkg
The Vergecast Podcast: https://bit.ly/3WQDexZ
Decoder with Nilay Patel: http://apple.co/3v29nDc 
More about our podcasts: https://www.theverge.com/podcasts

Read More: http://www.theverge.com
Community guidelines: http://bit.ly/2D0hlAv
Wallpapers from The Verge: https://bit.ly/2xQXYJr
Shop our Verge merch store here: https://bit.ly/4kPCmEc

Subscribe to The Verge: https://bit.ly/3FT6n5S 

Subscribe to The Vergecast on YouTube, new episodes on Tuesday and Friday: https://bit.ly/3I6nJtz

If you buy something from a Verge link, Vox Media may receive a commission without exerting any influence on editorial content. For more information about our ethics policy, visit: https://www.theverge.com/ethics-state...</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="955" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="13106" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:AvIVG5h5nJQ</ns0:id>
  <ns1:videoId>AvIVG5h5nJQ</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]雞蛋營養翻倍！柏格醫生 Dr Berg 揭秘：簡單搭配讓雞蛋超級食物價值提升10倍</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/AvIVG5h5nJQ" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T16:00:26+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T16:00:59+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>雞蛋營養翻倍！柏格醫生 Dr Berg 揭秘：簡單搭配讓雞蛋超級食物價值提升10倍</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/AvIVG5h5nJQ?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/AvIVG5h5nJQ/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,370萬、俄語710萬、阿拉伯語690萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ


柏格醫生 dr berg 談：雞蛋是營養最豐富的超級食物之一。但有一些簡單方法，可讓你從中獲得更多健康益處。

分享如何添加或搭配，使雞蛋營養價值提升 10倍。

Discover nutrient-dense, low-carb whole foods to fuel your body with essential nutrients: ➡️ https://drbrg.co/3UjfZuF


柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。
#柏格醫生 #減肥 #脂肪 #胰島素阻抗 #燃燒脂肪 #生酮飲食 #間歇性斷食 #斷食 #柏格醫生中文 #胰島素 #肝功能 #新陳代謝 #膽結石 #腎結石 #腹部減肥 #糖尿病 #高血糖 #自然療法 #養生 #無糖 #低碳水 #高脂肪 #低脂肪 #代謝緩慢 #快速減肥 #健康減肥 #腹部脂肪 #高血壓 #高膽固醇 #膽固醇 #肝硬化 #脂肪肝 #dr berg#雞蛋 #蛋營養 #蛋白質 #健康早餐 #營養素 · #薑黃 #薑黃素 #抗發炎 #健康調味 #天然療法 · #黑胡椒 #胡椒鹼 #健康香料 #消化健康 #調味料 · #大蒜 #含硫蔬菜 #免疫力 #心臟健康 #天然抗菌 · #酪梨 #健康脂肪 #酪梨好處 #心臟健康 #營養水果 · #洋蔥 #含硫食物 #抗氧化 #健康蔬菜 #免疫提升 · #槲皮素 #抗氧化劑 #免疫健康 #天然營養 #健康補充 · #泡菜 #發酵食品 #腸道健康 #益生菌 #健康飲食 · #咖啡 #提神飲料 #抗氧化劑 #咖啡好處 #健康飲品 · #綠茶 #茶多酚 #抗氧化 #代謝提升 #健康茶飲
雞蛋、雞蛋營養、雞蛋超級食物、雞蛋健康益處、雞蛋搭配、雞蛋營養提升、雞蛋維生素D、雞蛋維生素B12、雞蛋膽鹼、雞蛋Omega-3、雞蛋蛋白質、有機雞蛋、牧場雞蛋、草飼雞蛋、雞蛋減重、雞蛋肌肉生長、雞蛋抗老、雞蛋皮膚健康、雞蛋頭髮護理、雞蛋免疫力、雞蛋心臟健康、雞蛋膽固醇迷思、雞蛋低碳水飲食、雞蛋生酮飲食、雞蛋間歇性斷食、雞蛋抗炎飲食、雞蛋自然療法、雞蛋健康飲食、雞蛋養生飲食、雞蛋抗炎飲食、雞蛋自然療法飲食、雞蛋健康計畫、雞蛋養生計畫、雞蛋抗炎計畫、雞蛋自然療法計畫、雞蛋健康食譜、雞蛋養生食譜、雞蛋抗炎食譜、雞蛋自然療法食譜、雞蛋健康指南、雞蛋養生指南、雞蛋抗炎指南、雞蛋自然療法指南、雞蛋健康搭配、雞蛋養生搭配、雞蛋抗炎搭配、雞蛋自然療法搭配、雞蛋健康生活、雞蛋養生生活、雞蛋抗炎生活、雞蛋自然療法生活、雞蛋健康飲食文化、雞蛋養生飲食文化、雞蛋抗炎飲食文化、雞蛋自然療法飲食文化、雞蛋健康教育、雞蛋養生教育、雞蛋抗炎教育、雞蛋自然療法教育、雞蛋健康生活方式、雞蛋養生生活方式、雞蛋抗炎生活方式、雞蛋自然療法生活方式、雞蛋煮法、雞蛋食譜、水煮蛋、蒸蛋、煎蛋、炒蛋、雞蛋沙拉、雞蛋優格、雞蛋果昔、雞蛋健康早餐、雞蛋減肥早餐、雞蛋高蛋白飲食、雞蛋維生素來源、雞蛋礦物質、雞蛋鐵質、雞蛋鋅質、雞蛋硒質、雞蛋抗氧化、雞蛋多酚類、雞蛋類黃酮、雞蛋植物營養素、雞蛋益生元、雞蛋發酵食品、雞蛋中醫食療、雞蛋五行飲食、雞蛋陰陽平衡、雞蛋寒熱食物、雞蛋溫補飲食、雞蛋清熱飲食、雞蛋季節飲食、雞蛋地域飲食、雞蛋地中海飲食、雞蛋日式飲食、雞蛋北歐飲食、雞蛋植物基飲食、雞蛋素食營養、雞蛋純素替代、雞蛋運動營養、雞蛋植物蛋白、雞蛋動物蛋白、雞蛋健康油脂、雞蛋單不飽和脂肪、雞蛋多元不飽和脂肪、雞蛋抗氧化食物、雞蛋健康零食、雞蛋堅果搭配、雞蛋種子搭配、雞蛋奇亞籽、雞蛋亞麻籽、雞蛋南瓜籽、雞蛋葵花籽、雞蛋有機飲食、雞蛋永續飲食、雞蛋慢食運動、雞蛋食品安全、雞蛋營養標籤、雞蛋添加物風險、雞蛋人工甜味劑、雞蛋基因改造食品、雞蛋農藥殘留、雞蛋有機認證、雞蛋公平貿易、雞蛋飲食心理、雞蛋食物成癮、雞蛋情緒進食、雞蛋行為改變、雞蛋21天戒糖、雞蛋7天排毒、雞蛋健康挑戰、雞蛋慢煮料理、雞蛋生食飲食、雞蛋低溫烹調、雞蛋餐前準備、雞蛋餐後消化、雞蛋健康烹飪、雞蛋健康旅遊、雞蛋養生旅遊、雞蛋抗炎旅遊、雞蛋自然療法旅遊、雞蛋健康運動、雞蛋養生運動、雞蛋抗炎運動、雞蛋自然療法運動、雞蛋健康瑜伽、雞蛋養生瑜伽、雞蛋抗炎瑜伽、雞蛋自然療法瑜伽、雞蛋搭配薑黃、雞蛋搭配椰奶、雞蛋搭配發酵食物、雞蛋搭配益生菌、雞蛋搭配高硫食物、雞蛋搭配洋蔥、雞蛋搭配大蒜、雞蛋搭配十字花科、雞蛋搭配羽衣甘藍、雞蛋搭配菠菜、雞蛋搭配鮭魚、雞蛋搭配酪梨、雞蛋搭配橄欖油、雞蛋搭配堅果、雞蛋搭配種子、雞蛋、雞蛋營養、雞蛋超級食物、雞蛋健康益處、雞蛋蛋白質、雞蛋維生素D、雞蛋維生素B12、雞蛋膽鹼、雞蛋Omega-3、有機雞蛋、牧場雞蛋、草飼雞蛋、雞蛋減重、雞蛋肌肉生長、雞蛋抗老、雞蛋皮膚健康、雞蛋頭髮護理、雞蛋免疫力、雞蛋心臟健康、雞蛋膽固醇迷思、雞蛋低碳水飲食、雞蛋生酮飲食、雞蛋間歇性斷食、雞蛋抗炎飲食、雞蛋自然療法、雞蛋健康飲食、雞蛋養生飲食、雞蛋抗炎食譜、雞蛋健康早餐、雞蛋減肥早餐、雞蛋高蛋白飲食、雞蛋抗氧化、雞蛋中醫食療、雞蛋地中海飲食、雞蛋植物基飲食、雞蛋素食營養、雞蛋健康油脂、雞蛋搭配薑黃、雞蛋搭配酪梨、雞蛋搭配洋蔥、雞蛋搭配大蒜、雞蛋搭配泡菜、薑黃、薑黃抗炎、薑黃關節痛、薑黃補充劑、薑黃1000mg、薑黃1500mg、薑黃黑胡椒、薑黃椰奶、薑黃健康飲品、薑黃養生飲品、薑黃抗炎飲品、薞黃自然療法、薑黃健康食譜、薑黃養生食譜、薑黃抗炎食譜、薑黃健康指南、薑黃養生指南、薑黃抗炎指南、薑黃中醫食療、薑黃低碳水飲食、薑黃生酮飲食、薑黃間歇性斷食、薑黃抗氧化、薑黃心血管健康、薑黃腸道健康、薑黃益生菌、黑胡椒、黑胡椒吸收、胡椒鹼、piperine、黑胡椒健康益處、黑胡椒抗炎、黑胡椒薑黃搭配、黑胡椒養生、黑胡椒抗氧化、黑胡椒中醫食療、黑胡椒低碳水飲食、黑胡椒生酮飲食、黑胡椒間歇性斷食、黑胡椒健康食譜、黑胡椒養生食譜、黑胡椒抗炎食譜、大蒜、大蒜健康益處、大蒜抗炎、大蒜抗氧化、大蒜高硫食物、大蒜免疫力、大蒜心血管健康、大蒜腸道健康、大蒜中醫食療、大蒜低碳水飲食、大蒜生酮飲食、大蒜間歇性斷食、大蒜健康食譜、大蒜養生食譜、大蒜抗炎食譜、大蒜抗菌、大蒜抗病毒、大蒜解毒、酪梨、酪梨營養、酪 pear健康益處、酪梨健康油脂、酪梨單不飽和脂肪、酪梨抗氧化、酪梨減重、酪梨心臟健康、酪梨皮膚健康、酪梨低碳水飲食、酪梨生酮飲食、酪梨間歇性斷食、酪梨抗炎飲食、酪梨健康食譜、酪梨養生食譜、酪梨抗炎食譜、酪梨中醫食療、酪梨地中海飲食、酪梨植物基飲食、酪梨健康早餐、酪梨減肥早餐、洋蔥、洋蔥健康益處、洋蔥抗炎、洋蔥抗氧化、洋蔥高硫食物、洋蔥免疫力、洋蔥心血管健康、洋蔥腸道健康、洋蔥益生元、洋蔥中醫食療、洋蔥低碳水飲食、洋蔥生酮飲食、洋蔥間歇性斷食、洋蔥健康食譜、洋蔥養生食譜、洋蔥抗炎食譜、洋蔥解毒、槲皮素、quercetin、槲皮素抗炎、槲皮素抗氧化、槲皮素免疫力、槲皮素心血管健康、槲皮素補充劑、槲皮素食物來源、槲皮素洋蔥、槲皮素蘋果、槲皮素綠茶、槲皮素健康益處、槲皮素低碳水飲食、槲皮素生酮飲食、槲皮素間歇性斷食、槲皮素抗炎食譜、槲皮素自然療法、泡菜、泡菜健康益處、泡菜益生菌、泡菜羅伊氏菌、L. reuteri、泡菜腸道健康、泡菜腸腦軸、泡菜抗炎、泡菜發酵食品、泡菜中醫食療、泡菜低碳水飲食、泡菜生酮飲食、泡菜間歇性斷食、泡菜健康食譜、泡菜養生食譜、泡菜抗炎食譜、泡菜免疫力、咖啡、咖啡健康益處、咖啡抗氧化、咖啡多酚、咖啡減重、咖啡代謝健康、咖啡低碳水飲食、咖啡生酮飲食、咖啡間歇性斷食、咖啡健康飲品、咖啡養生飲品、咖啡抗炎飲品、咖啡中醫食療、咖啡心血管健康、咖啡腸道健康、咖啡壓力管理、咖啡睡眠影響、綠茶、綠茶健康益處、綠茶抗氧化、綠茶多酚、綠茶兒茶素、EGCG、綠茶減重、綠茶代謝健康、綠茶低碳水飲食、綠茶生酮飲食、綠茶間歇性斷食、綠茶健康飲品、綠茶養生飲品、綠茶抗炎飲品、綠茶中醫食療、綠茶心血管健康、綠茶腸道健康、綠茶壓力管理、綠茶睡眠影響、綠茶免疫力</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1191" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="39261" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:8mDG7SezDqY</ns0:id>
  <ns1:videoId>8mDG7SezDqY</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCEw4gExCX4SWq-dwhakHbUQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Frogger]The Overwatch Autism Test 💀  #froggerow #overwatch2</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/8mDG7SezDqY" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Frogger</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCEw4gExCX4SWq-dwhakHbUQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T16:00:10+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T06:52:54+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>The Overwatch Autism Test 💀  #froggerow #overwatch2</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/8mDG7SezDqY?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/8mDG7SezDqY/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>NEW CHANNEL: https://www.youtube.com/@froggah
watch me live https://www.twitch.tv/froggerow

DISCORD ► https://discord.gg/froggerow
TWITTER  ► https://twitter.com/froggerow
TIKTOK  ► https://www.tiktok.com/@froggerow
MORE FROG ► https://www.youtube.com/c/notfrogger
INSTAGRAM ► https://www.instagram.com/froggerow

My Favourite Posion dart by: https://instagram.com/rroblinn

Outro: Asuka Sakai ft. Lori Fine - Forward Motion [Alpine Racer 3 music]
Special thanks to Shrooby from discord for the Miku Motion voiceline!</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="6785" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="80114" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:luzdb4IRifE</ns0:id>
  <ns1:videoId>luzdb4IRifE</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]Figma accelerates AI model development with Amazon SageMaker AI | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=luzdb4IRifE" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T15:31:44+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T21:54:13+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Figma accelerates AI model development with Amazon SageMaker AI | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/luzdb4IRifE?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/luzdb4IRifE/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Discover how collaborative design company Figma accelerated AI model development and empowered developers using Amazon SageMaker AI.

Learn more about Amazon SageMaker for MLOps: http://go.aws/47kTeMP

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

#AWS #AmazonWebServices #CloudComputing #machinelearning #MLops #generative AI #awsAI #AI #LLMOps</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="3" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="208" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:eQEASxoTISE</ns0:id>
  <ns1:videoId>eQEASxoTISE</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]Amazon Network Flow Monitoring | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=eQEASxoTISE" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T15:19:46+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T18:15:09+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Amazon Network Flow Monitoring | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/eQEASxoTISE?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/eQEASxoTISE/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Network Flow Monitor provides near real-time visibility into network performance, such as packet loss and latency, for traffic between Amazon EC2 instances, as well as traffic toward other AWS services, such as Amazon S3 and Amazon DynamoDB, or to the edge of another AWS Region. Network Flow Monitor receives data from lightweight software agents that you install on your instances. The agents gather performance statistics from TCP connections. This data is sent to the Network Flow Monitor backend service, and the top contributors for each metric type are calculated.

Network Flow Monitor also determines if AWS is the cause of a detected network issue, and reports that information for network flows that you choose to monitor details for.

Learn more at: http://go.aws/4o3ZNdR

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

#AWS #AmazonWebServices #CloudComputing</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="19" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="443" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:zz0CWvSXSG0</ns0:id>
  <ns1:videoId>zz0CWvSXSG0</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]Qcraft X AWS Testimonial Video | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=zz0CWvSXSG0" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T15:04:13+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T13:00:03+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Qcraft X AWS Testimonial Video | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/zz0CWvSXSG0?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/zz0CWvSXSG0/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Exciting news from IAA Mobility: QCraft CTO Dong Li shares how they're revolutionizing autonomous driving with #AWS and #GenerativeAI!
 
Key highlights from our conversation:
• QCraft is leveraging AI to create photorealistic scenarios for autonomous vehicle testing
• Their innovative "world model" allows algorithm validation in never-before-seen scenarios
• Safety and compliance are paramount - extensive simulation testing ensures reliable performance
• Global expansion plans include new European headquarters in Germany 
"We're not just generating pictures - we're generating actions for cars to drive. This requires unprecedented attention to safety and compliance." - Dong Li, CTO QCraft
 
Fascinating to see how #CloudComputing and #AI are transforming the future of mobility, with safety at the forefront.
 
What are your thoughts on AI's role in shaping the future of autonomous driving?

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

#AWS #AmazonWebServices #CloudComputing #AutonomousVehicles #FutureOfMobility #AutomotiveTech #Innovation</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="83" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:Hm0QjTRIfm4</ns0:id>
  <ns1:videoId>Hm0QjTRIfm4</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]ThunderSoft X AWS Testimonial Video | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=Hm0QjTRIfm4" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T15:04:09+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T23:56:00+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>ThunderSoft X AWS Testimonial Video | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/Hm0QjTRIfm4?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/Hm0QjTRIfm4/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Exciting partnership spotlight: ThunderSoft x AWS in automotive innovation!
Thrilled to share insights from my conversation with Larry, Co-founder of ThunderSoft, on why they chose AWS as their cloud partner for global expansion:
 Key highlights:
• Global coverage capabilities
• Enterprise-grade stability &amp; quality
• Shared customer-obsessed culture
• End-to-end AI solutions deployment
"We're confident in deepening our cooperation with AWS to enable next-gen automotive and IoT solutions for our global customers." - Larry, ThunderSoft

What stands out? ThunderSoft's strategic approach to:
- Mobile OS expertise
- AI-powered cockpit solutions
- Cross-border innovation
- Cloud-native development

Proud to support partners who share our commitment to customer obsession and technological excellence.

Interested in learning more about AWS automotive solutions? Let's connect! 

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

#AmazonWebServices #CloudComputing #AutomotiveTech #AWS #Innovation #DigitalTransformation #AI #IoT #TechPartnership</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="74" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:KyoDa_Aw7pg</ns0:id>
  <ns1:videoId>KyoDa_Aw7pg</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]Loutus X AWS Testimonial Video | Amazon Web Services</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=KyoDa_Aw7pg" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T15:04:05+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T02:20:43+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Loutus X AWS Testimonial Video | Amazon Web Services</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/KyoDa_Aw7pg?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/KyoDa_Aw7pg/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>"The future of autonomous driving isn't just about cars - it's about creating intelligent robots on wheels."
Exciting to share this conversation with Li Bo from Lotus Robotics at IAA Mobility 2025, where he revealed how they're revolutionizing autonomous driving through:
• Advanced L2/L3 autonomous solutions for OEMs • Robo Galaxy - their innovative data processing toolchain • Strategic integration of generative AI
 
What stood out? Their 5-year partnership with AWS has been crucial for: ✅ Meeting complex regional regulations ✅ Accessing global resources seamlessly ✅ Enabling rapid tool chain integration
 
The key to success in autonomous tech? According to Li Bo: "Trust is the foundation, but innovation drives progress."
Want to learn how AWS is helping automotive leaders scale globally? Let's connect.
Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Create a free AWS account: https://go.aws/signup 
Try AWS for free: https://go.aws/free 
Connect with an expert: https://go.aws/contact
Explore more: https://go.aws/more

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud, enabling customers to build anything they can imagine. We offer the greatest choice of innovative cloud capabilities and expertise, on the most extensive global infrastructure with industry-leading security, reliability, and performance.

#AWS #AmazonWebServices #CloudComputing #AutonomousVehicles #FutureOfMobility #AutomotiveTech #AWS #IAAmobility2025 #Innovation#Robotics</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="0" average="0.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="66" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:DxFZ3ojl9yo</ns0:id>
  <ns1:videoId>DxFZ3ojl9yo</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns1:channelId>
  <ns0:title>[TED]Inside India’s Astonishing Solar Revolution | Kanika Chawla | TED</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=DxFZ3ojl9yo" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>TED</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAuUUnT6oDeKwE6v1NGQxug</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T15:00:22+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T15:00:24+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Inside India’s Astonishing Solar Revolution | Kanika Chawla | TED</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/DxFZ3ojl9yo?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/DxFZ3ojl9yo/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>In 2014, the world’s second largest coal consumer made a bold promise: to increase its solar capacity from three gigawatts to 100 gigawatts in just eight years. Many people called it overly ambitious, but energy expert Kanika Chawla saw the opportunity of a lifetime. She tells the story of how India became a solar powerhouse, turning an expensive dream into an economic reality — and creating a model for other countries to follow suit. (Recorded at TED Countdown Summit 2025 on June 17, 2025)

Join us in person at a TED conference: https://tedtalks.social/events
Become a TED Member to support our mission: https://ted.com/membership
Subscribe to a TED newsletter: https://ted.com/newsletters

Follow TED! 
X: https://www.twitter.com/TEDTalks
Instagram: https://www.instagram.com/ted
Facebook: https://facebook.com/TED
LinkedIn: https://www.linkedin.com/company/ted-conferences
TikTok: https://www.tiktok.com/@tedtoks

The TED Talks channel features talks, performances and original series from the world's leading thinkers and doers. Subscribe to our channel for videos on Technology, Entertainment and Design — plus science, business, global issues, the arts and more. Visit https://TED.com to get our entire library of TED Talks, transcripts, translations, personalized talk recommendations and more.

Watch more: https://go.ted.com/kanikachawla

https://youtu.be/DxFZ3ojl9yo

TED's videos may be used for non-commercial purposes under a Creative Commons License, Attribution–Non Commercial–No Derivatives (or the CC BY – NC – ND 4.0 International) and in accordance with our TED Talks Usage Policy: https://www.ted.com/about/our-organization/our-policies-terms/ted-talks-usage-policy. For more information on using TED for commercial purposes (e.g. employee learning, in a film or online course), please submit a Media Request at https://media-requests.ted.com

#TED #TEDTalks #ClimateChange</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="281" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="11493" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:kyq8Fg79eIA</ns0:id>
  <ns1:videoId>kyq8Fg79eIA</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCgFvT6pUq9HLOvKBYERzXSQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Davie504]Is this the most impossibile rhythm challenge? 🥶</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/kyq8Fg79eIA" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Davie504</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCgFvT6pUq9HLOvKBYERzXSQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T14:44:09+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T06:46:08+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Is this the most impossibile rhythm challenge? 🥶</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/kyq8Fg79eIA?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/kyq8Fg79eIA/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>animation by @LalaLiveliness  !</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="65392" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="2438829" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:bn0R0oZb9VY</ns0:id>
  <ns1:videoId>bn0R0oZb9VY</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC4c-wTOqEID-_vH4MhNs06w</ns1:channelId>
  <ns0:title>[巴哈姆特電玩瘋]【直播】PC《窒愛 SUFFOCATE》第一人稱生存恐怖遊戲 講述道地台灣背景的親情驚悚故事</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=bn0R0oZb9VY" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>巴哈姆特電玩瘋</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC4c-wTOqEID-_vH4MhNs06w</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T14:10:06+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T14:46:37+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>【直播】PC《窒愛 SUFFOCATE》第一人稱生存恐怖遊戲 講述道地台灣背景的親情驚悚故事</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/bn0R0oZb9VY?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/bn0R0oZb9VY/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>巴哈姆特電玩瘋直播 PC《窒愛 SUFFOCATE》，由編輯小妃跟特約一鐵主持。
曾獲巴哈姆特 2024 ACG 創作大賽「遊戲組」金賞與文策院特別獎的《窒愛 SUFFOCATE》是一款 3D 寫實風格的第一人稱生存恐怖遊戲，遊戲發生在現代，劇情圍繞著家庭關係、神秘宗教、人性貪婪，遊戲內容大膽碰觸血腥、暴力、信仰……等，創造出前所未見的台式生存恐怖，讓玩家慢慢揭露故事背後的真相，見證這個和樂融融的家庭如何遭逢巨變，並同時考驗玩家匿蹤跑酷、破解謎題、克服恐懼。</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="95" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="5321" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:_6Y9C8iWTls</ns0:id>
  <ns1:videoId>_6Y9C8iWTls</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCD_gy8DWV_DhjJ-bQXF5dGQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[磊哥聊政经]荷兰明抢中国半导体公司！中国采取反制报复措施！欧洲车企陷入芯片断货危机！德国大众叫苦不迭！芯片光刻机产业被中国用稀土反将一军！</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=_6Y9C8iWTls" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>磊哥聊政经</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCD_gy8DWV_DhjJ-bQXF5dGQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T13:35:03+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T06:56:04+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>荷兰明抢中国半导体公司！中国采取反制报复措施！欧洲车企陷入芯片断货危机！德国大众叫苦不迭！芯片光刻机产业被中国用稀土反将一军！</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/_6Y9C8iWTls?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/_6Y9C8iWTls/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>欢迎大家点赞留言，记得打开小铃铛~~
请大家关注我的抖音账号：正直的磊哥
B站频道：磊哥聊政经
股市财经分析公众号：风控专家磊哥
感谢大家的支持~~~爱你们</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="5673" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="66115" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:cGI63Ote3qw</ns0:id>
  <ns1:videoId>cGI63Ote3qw</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAcum7VtjCjEUpWyt6tms0Q</ns1:channelId>
  <ns0:title>[大狸子切切裡 Cherry OFFICIAL CHANNEL]iPhone Air上手體驗：保守的蘋果，做了最激進的嘗試，結局是：停產！｜大狸子切切裡</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=cGI63Ote3qw" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>大狸子切切裡 Cherry OFFICIAL CHANNEL</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAcum7VtjCjEUpWyt6tms0Q</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T13:23:25+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T06:36:04+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>iPhone Air上手體驗：保守的蘋果，做了最激進的嘗試，結局是：停產！｜大狸子切切裡</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/cGI63Ote3qw?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/cGI63Ote3qw/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>歡迎訂閱切狸~ 在這裡你會看到很多有趣的數碼資訊哦！ | Please don’t forget to subscribe 💋：https://bit.ly/3jQ3429
-------------------------------------------------- ----------------------------------
單揚聲器、單鏡頭、3149mAh電池、不支援實體SIM卡，很難想像這些缺點會集體出現在一台2025年售價7999的手機上。拋光鈦合金中框、5.6mm機身、重165g、A19 Pro晶片，又印證了它是一台「有點東西」的iPhone。在當你真正拿在手上，握著它的一刻，iOS 26感覺就是為它而生的，所有的左右腦互搏都會變成衝動，消費！

往期影片：
https://youtu.be/AqOlmOURUbs
https://youtu.be/ezJEduWSmsI
https://youtu.be/d5rZE9fp5SE

F O L L O W M E
Weibo: @大狸子切切里
Bilibili: https://space.bilibili.com/471303350

#數碼 #開箱 #iphoneair</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="989" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="36007" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:I8HA2lzcEFA</ns0:id>
  <ns1:videoId>I8HA2lzcEFA</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC7LXiK-gvpculX_Y_ftawaQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Djembe Master]Djembe Cover: KONOSOO by NNX LXSY</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=I8HA2lzcEFA" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Djembe Master</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC7LXiK-gvpculX_Y_ftawaQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T13:00:29+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T13:00:58+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Djembe Cover: KONOSOO by NNX LXSY</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/I8HA2lzcEFA?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/I8HA2lzcEFA/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>LEARN DJEMBE &amp; HANDPAN
https://djembemaster.com

REMO DJEMBES
https://amzn.to/3NDftSH

SHURE MICROPHONES
SM57 https://amzn.to/3x0Abqu
Beta 52A https://amzn.to/3GvPR81

HELITON HANDPANS
https://www.helitonhandcrafts.com

PAISTE CYMBALS
https://www.paiste.com

I MAKE MUSIC WITH CARS
https://open.spotify.com/artist/1FlnLn8lgC3igPkMz3z9AX?si=jotAUFGWT7e1lMEnRwVyig
ENJOY MORE
https://www.youtube.com/ianmikael
AND EVEN MORE
https://www.instagram.com/ianmikael/</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="8" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="89" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:NjQv4Spj_08</ns0:id>
  <ns1:videoId>NjQv4Spj_08</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[mL7]The 1 map vote #Overwatch2 #gaming #overwatch</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/NjQv4Spj_08" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>mL7</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T12:12:36+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T20:01:36+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>The 1 map vote #Overwatch2 #gaming #overwatch</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/NjQv4Spj_08?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/NjQv4Spj_08/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌟 The 1 map vote #Overwatch2 #gaming #overwatch 🌟
🔔  Subscribe https://www.youtube.com/@mL7support
🔥  Watch live https://www.twitch.tv/mL7support

✨ FOR MORE mL7 CONTENT:
🔔  mL7 Two https://www.youtube.com/@mL7Two
🔔  mL7 Clips https://www.youtube.com/@mL7clips
🔔  OW2 Skins https://www.youtube.com/@OW2Skins

💂 Become a member https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ/join
💰 Donate https://streamelements.com/ml7support/tip

😍 GET CONNECTED: 
📣 Discord: https://discord.gg/mL7
🐦 Twitter: https://twitter.com/mL7support
📷 Instagram: https://www.instagram.com/mL7support
📱 TikTok: https://www.tiktok.com/@ml7supp
📧 Business mail: ml7support@rightclick.gg

🎬 Edit by Noobhunter
https://twitter.com/NoobHunterOW
https://www.twitch.tv/noobhunterow
https://www.youtube.com/@NoobHunter</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="769" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="19625" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:t6NEA9VxGdo</ns0:id>
  <ns1:videoId>t6NEA9VxGdo</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCchBatdUMZoMfJ3rIzgV84g</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Viva La Dirt League]dancing in PUBG...</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/t6NEA9VxGdo" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Viva La Dirt League</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCchBatdUMZoMfJ3rIzgV84g</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T12:02:00+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T12:02:00+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>dancing in PUBG...</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/t6NEA9VxGdo?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/t6NEA9VxGdo/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>SUPPORT US ON VIVAPLUS - https://vivaplus.tv

MERCH - https://vldl.shop
ALL SOCIALS - https://vldl.info
WATCH US STREAM! - https://bit.ly/VLDLtwitch
SERIES PLAYLISTS - https://bit.ly/VLDLplaylists</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="15813" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="263038" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:phsYCJVS-gc</ns0:id>
  <ns1:videoId>phsYCJVS-gc</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCTYQzAi6YOcgv2mkzsfzmpA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Kendra's Language School]Core French by Ear: 200 Essential Examples (with Explanations)</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=phsYCJVS-gc" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Kendra's Language School</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCTYQzAi6YOcgv2mkzsfzmpA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T12:01:42+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:28:52+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Core French by Ear: 200 Essential Examples (with Explanations)</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/phsYCJVS-gc?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/phsYCJVS-gc/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>This video is designed to help your ear get used to French naturally, with 200 essential basic phrases.

Maybe you've already learned some grammar, but you still find it hard to understand conversations. Or perhaps you know the words, but you can't use them when you speak.

This material was created for those who are hitting that “first wall” with French and want to build a solid foundation from the start.

You don't need to study complicated rules: just listen, and your ear will start to recognize French effortlessly.

These 200 phrases will give you a solid base and help you take your first step toward intermediate French.

The Only 200 French Phrases You Need to Listen, Repeat, and Never Forget
https://youtu.be/TnpoW58Bt2k

1000 French Phrases All-in-One – Learn Easily, Remember Forever
https://youtu.be/x9XX193OudQ

Effortlessly Learn 300 French Phrases to Repeat and Memorize Forever
https://youtu.be/bHQjsYc2mbA

SLOW, CLEAR &amp; SHORT FRENCH PHRASES | Real Voice Speaking Practice
https://youtu.be/h-MaaZJEyW0</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="74" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="2089" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:hYwUMWVzMs4</ns0:id>
  <ns1:videoId>hYwUMWVzMs4</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCHNDk7584Q5g7RQCAFj7RFA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[松明講心理]缺陷而甜美，勝過完美而憤怒</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=hYwUMWVzMs4" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>松明講心理</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCHNDk7584Q5g7RQCAFj7RFA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T12:01:23+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T12:01:23+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>缺陷而甜美，勝過完美而憤怒</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/hYwUMWVzMs4?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/hYwUMWVzMs4/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>電腦端點擊鏈接、加入松明老師頻道會員、即可看課
https://www.youtube.com/channel/UCHNDk7584Q5g7RQCAFj7RFA/join


#初級學員福利
一、搶先看影片
二、會員專屬直播
三、評論區優先回復
四、會員專享直播


#中級學員福利
一、包含所有初級會員福利
二、五天特訓營第一期 高敏感變天賦
三、五天特训营第二期 喚醒“心”自我

#高級學員福利：
一、包含初級、中級會員所有課程
二、十大能力系统课
1、《高敏感變優勢的能力》
2、《修復討好的能力》
3、《自卑變自信的能力》
4、《將壓力變為動力》
5、《提高效率“專注力”》
6、《睡好覺的能力》
7、《運用情緒的力量》
8、《讀懂人心的能力》
9、《不說話的影響力》
10、《會賺錢的能力》


#黃金學員福利
一、包含初級、中級會員、高級會員所有課程
二、情感课『親密關係幸福密碼』
三、亲子课 『如何挽救和孩子的关系』


#鑽石VIP學員福利
一、包含初級、中級、高級、黃金會員所有課程
二、决策力 『多維度選擇力』
三、沟通课  『如何學會有效溝通』 
四、松明有声书 『語言的力量365』 
五、『告別討好型人格』課程
六、『轉換壞情緒』課程


#導師班學員福利
一、包含初級、中級、高級、黃金、鑽石會員所有課程
二、『21天行動計劃』課程
三、『心理學導師班課程』


課程內容介紹

五天特訓營第一期內容：
第一天、修復原生家庭給自己帶來的創傷。
第二天、學會自我覺察、覺察認知、覺察情緒、覺察身體。
第三天、如何走出人生的逆境，走出失戀創傷。
第四天、親子關係課程，提高家長的8大認知模型。
第五天、解決兩性關係裡的冷暴力、敘情障礙、猜疑、貶損、指責。


溝通課十大重點內容：
1、溝通和關係、人生的四個成果
2、人類本質的6大需求
3、溝通的四種重要的表達方式、建立溝通的通路、深度的溝通
4、在溝通中去傾聽、通過溝通和對方達成共贏
5、學會拒絕對方、學會去“讚美對方”、學會“道歉”
6、溝通的““高我”和“小人”、高情商的語言模型
7、人類的21個潛在需求
8、溝通中的16個絆腳石
9、溝通中的墻壁~演繹
10、溝通的緯度

『決策力、多維選擇力』
第1課、關於決策力的三個誤解！
第2課、做出不後悔決策的5種風格
第3課、合理型風格的5個習慣
第4課、“完美主義者”和“知足主義者”的決策！
第5課、你的決策、真的是考慮後決定的嗎？
第6課、明確做決策的計劃和成本！
第7課、習慣是改變決策的原動力！
第8課、做決策的最佳時間段！
第9課、為做決策的焦慮制定對策
第10課、如何消除你做決策時候的情緒偏見！
第11課、削弱決策力的五個誤區
第12課、決策中的2種致命偏見
第13課、做不後悔決策的5種訓練
第14課、提高決策力的2個方法！



『親密關係幸福密碼』兩性關係課程
第1課，如何在戀愛期去選人？
第2課：伴侶和自己的價值觀不一樣怎麼辦？
第3課：兩性關係之間沒有交流正常嗎？
第4課：夫妻潛意識裡的“權威期待”！
第5課：如何面對夫妻關係裡的冷暴力形成的“空洞”！
第6課：夫妻關係裡的“對方不懂自己”怎麼辦？
第７課：我為了你放棄了全世界，而你卻放棄了我？
第8課，婚姻和愛情的區別在哪裡？
第9課，在兩性關係裡如何學會溝通？
第10課、如何創造健康的兩性關係？
第11課、為何我們難以走出失戀？
第12課、如何去修復情感給自身帶來的傷害？
第13課：兩性關係裡的依戀類型是什麼？
第14課：如何判斷對方是「回避」還是「不愛」？
第15課：回避型依戀的形成？
第16課：回避型依戀的人格特徵是什麼？
第17課：如何將回避型伴侶轉化成安全型？
第18課：婚姻的裂縫與修復
第19課：如何識別一段關係該結束的5個信號
第20課：學會表達需求，在親密關係中做回自己
第21課：婚姻裡，「不愛了」的三個跡象
第22課：真愛的6個心理學跡象
第23課：婚姻裡的表達藝術，真誠，而不必須真實
第24課：警惕婚姻裡致命傷1：堅持「我是對的」
第25課：警惕婚姻裡致命傷2：託付型婚姻
第26課：警惕婚姻裡致命傷3：不願分享內心感受
第27課：警惕婚姻裡致命傷4：維持「蘋果皮式的和諧」
第28課：警惕婚姻裡致命傷5：不會有效處理衝突
第29課：婚姻的底層邏輯：1+1如何才能大于2
第30課：美滿婚姻的12條幸福法則

『如何挽救和孩子的關係』親子課程
第1課：原生家庭影響孩子的一生
第2課：原生家庭的數據庫
第3課：我們並非完美的父母
第4課：情緒化家長有多可怕
第5課：四種常見的中式教育
第6課：恐嚇式教育的危害
第7課：苦難式教育的後果
第8課：父母如何重塑心智模式
第9課：心理創傷的形成和療愈
第10課：孩子為何切斷和你的溝通
第11課：如何正確的把責任還給孩子
第12課：為何你養孩子這麼累
第13課：一流父母如何教孩子
第14課：二孩家庭如何避免被忽視感
第15課：不同年齡段父母的角色變化
第16課：不吼不叫也能教好孩子
第17課：最傷孩子的五種說話方式
第18課：父母最容易犯的錯誤示範
第19課：如何培養心理健康的孩子
第20課：提升孩子心理健康的路徑
第21課：如何培養人格完整的孩子
第22課：如何學會和孩子共情
第23課：幫助孩子“去毒化”
第24課：贏了孩子、贏得孩子
第25課：贏得孩子的四件事
第26課：如何正確的懲罰孩子
第27課：“3R”技術處理親子關係
第28課：孩子犯錯後 家長怎麼辦
第29課：如何讓孩子感受到父母的愛
第30課：心理學大師教你育兒（1）
第31課：孩子的三個意識和三個防禦機制
第32課：孩子成長中的人格理念
第33課：心理學大師教你育兒（2）
第34課：如何打開孩子天賦的開關
第35課：未滿足孩子需求後的對策
第36課：心理學大師教你育兒（3）
第37課：如何解決育兒焦慮
第38課：育兒中的定位 鏈接 改變和結果
第39課：不同年齡段的共情需求
第40課：如何和孩子去聊天
第41課：6個方法做到共情到位（上）
第42課：6個方法做到共情到位（下）
第43課：讓孩子留下好印象的7種方法
第44課：7個方法提高孩子控場能力（上）
第45課：7個方法提高孩子控場能力（下）
第46課：如何培養幽默的孩子（上）
第47課：如何培養幽默的孩子（下）
第48課：快速提升家長表達力的5個方法
第49課：如何訓練孩子的主動性（上）
第50課：如何訓練孩子的主動性（下）
第51課：學會非語言的溝通模型

會員級別變更方法
1. 用電腦或筆電開啟yt 找到老師頻道的主頁，然後在首頁、影片 那一列的最右手邊會看到一個“齒輪”，點進去會看到“更變級別”
2. 用手機開啟瀏覽器 然後瀏覽器要設定是以電腦視窗顯示，此時顯示畫面會變很小 因為是以電腦的螢幕大小做的排版，然後收尋yt 長壓後點擊以新視窗開啟，之後的動作一樣 找到老師頻道主頁 然後在右手邊找到齒輪 點擊後找到更變級別。



不一樣的心理療愈，做一位價值發現者！
👍喜歡我的影片請按贊，分享
🔔歡迎訂閱我的YouTube頻道，並打開小鈴鐺
🪄為你帶來更多精彩心理學影片
🎭亞洲人氣心理導師、分享根正苗紅的心理學
🎭對決華人神探李昌鈺、成功操縱日本導演北野武
🎭與吴京、古天樂、黃百鳴、吴尊出演電影【開心魔法】
🎭香港TVB【讀心專家】 、【破解讀心理】
🎭內地綜藝 【挑戰不可能】、【 王牌對王牌】
🎭日本綜藝 【世界まる見え】、【人間観察モニターニング】
🎭發售書籍【成功を掴むマインドハック】、【松明教你心理術】、【六大係統解決高敏感】

#心理學 #松明  #情感 #育兒 #育儿 #心理学
 #創傷 #抑鬱 #焦慮 #壓力 #失眠 #壓抑 
#育兒 #家庭 #教育 #家庭教育 #意識 #潛意識 
#投射 #缺愛 #心理創傷 #原生家庭 #養育 
#關係 #週期 #冷暴力 #嫉妒 #心智模式 
#本我 #自我 #超我 #安全感 #價值感 #歸屬感 #完美主義
#親子 #決策 #溝通 #兩性關係 #厭學 #反芻 #吸引力 #抑鬱 #賺錢
#金錢 #自閉症 #人際關係 #操縱 #叛逆 #自殺 #厭世 #悔恨 #消極清晰
#積極情緒 #煩惱 #トニージャン　＃マインドハッカー　＃マインドハック
#情緒  #情感 #職場  #失眠 #佔有 #煩惱</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="298" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="5058" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:832oqZgqKMM</ns0:id>
  <ns1:videoId>832oqZgqKMM</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCgm9WPYFcviZyyCUzEXfR2Q</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Ellie Golden Life]please don't tell my boss</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/832oqZgqKMM" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Ellie Golden Life</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCgm9WPYFcviZyyCUzEXfR2Q</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T11:58:04+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T08:16:55+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>please don't tell my boss</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/832oqZgqKMM?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/832oqZgqKMM/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="6920" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="113366" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:5issmP-vObo</ns0:id>
  <ns1:videoId>5issmP-vObo</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCD_cg9Tak9SvlPHRsWxUIpA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[大耳朵TV]【M5 購買指南】10年12.9英吋iPad Pro用戶, 我推薦11英吋 256GB的原因! | M5 開箱評測 | 大耳朵TV</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=5issmP-vObo" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>大耳朵TV</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCD_cg9Tak9SvlPHRsWxUIpA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T11:47:09+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:17:06+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>【M5 購買指南】10年12.9英吋iPad Pro用戶, 我推薦11英吋 256GB的原因! | M5 開箱評測 | 大耳朵TV</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/5issmP-vObo?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/5issmP-vObo/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>#m5 #ipadpro #蘋果 
⚠️本期視頻沒收錢⚠️
00:00 intro
00:43 憤怒開箱
01:23 使用感受
01:31 M5 VS M4 性能對比
02:13 內存
02:51 外觀唯一變化
03:07 推薦11英寸 256GB的原因
05:51 蘋果內部故事: 《感人的無聊》

影片沒意思？看看這些吧你可能會喜歡！
https://youtu.be/DgxB9npKCCk
https://youtu.be/WqzXRF-l8wM
https://youtu.be/EMLfCYGFCS4
https://youtu.be/EMLfCYGFCS4
https://youtu.be/I6YJvY0EHk0
https://youtu.be/kdXRyXMYgus
https://youtu.be/8qSejJ1G_GM
https://youtu.be/gqMXzKfgVRk

❤️ 請加入會員支持我的創作，會員加入連結：
https://www.youtube.com/channel/UCD_cg9Tak9SvlPHRsWxUIpA/join

❤️ 支持說明
您的每一份支持，100% 會投入到頻道內容創作: 
升級拍攝與剪輯設備
支付外景、差旅與測試成本
製作更多有趣、有價值的視頻內容
感謝收看！喜歡請訂閱點贊！</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="909" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="65065" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:KkvbcAo3ViU</ns0:id>
  <ns1:videoId>KkvbcAo3ViU</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCKPflKAE2Y1tm8VSi32iboQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[老孫聊遊戲]歷代主角竟然成了反派BOSS？忍龍4講了個什麼故事？</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=KkvbcAo3ViU" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>老孫聊遊戲</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCKPflKAE2Y1tm8VSi32iboQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T11:45:14+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:02:23+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>歷代主角竟然成了反派BOSS？忍龍4講了個什麼故事？</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/KkvbcAo3ViU?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/KkvbcAo3ViU/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>遊戲界又一個打不死的小強誕生了，在受死遊戲橫行的當下，他們選擇了無視......

專屬折扣碼：SUN（享 35% 折扣） 
Xmod下載連結：https://www.xmodhub.com/zh-tw?cid=100149</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1292" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="50246" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:ZUCiO5Fp05E</ns0:id>
  <ns1:videoId>ZUCiO5Fp05E</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC-lepqi1Wrt78Pbuldn49_Q</ns1:channelId>
  <ns0:title>[蘭林漢的粉絲 - 猴哥專屬精華頻道]⚡小明劍魔⚡對面艾莉劍魔 - 小明的粉絲‼️明哥誤傷友軍下手太重了😂 整場沒拿過人頭還只有一助攻..</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=ZUCiO5Fp05E" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>蘭林漢的粉絲 - 猴哥專屬精華頻道</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC-lepqi1Wrt78Pbuldn49_Q</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T11:01:05+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T08:13:31+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>⚡小明劍魔⚡對面艾莉劍魔 - 小明的粉絲‼️明哥誤傷友軍下手太重了😂 整場沒拿過人頭還只有一助攻..</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/ZUCiO5Fp05E?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/ZUCiO5Fp05E/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>----------
小明直播間：斗魚 1515546
大家喜歡的話 幫忙點個讚，剪輯君的雞腿靠你們了 (❍ᴥ❍ʋ)
----------

#猴哥 #小明劍魔 #React</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="65" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="6243" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:MhpcHpG94n8</ns0:id>
  <ns1:videoId>MhpcHpG94n8</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCqkpNlntVaoxKpaoi8VoE6w</ns1:channelId>
  <ns0:title>[格斗大视野]13戰13勝！100%終結率！亞洲最殘暴的KO機器，對手聽不到結束鈴聲！</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=MhpcHpG94n8" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>格斗大视野</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCqkpNlntVaoxKpaoi8VoE6w</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T11:00:41+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T11:00:41+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>13戰13勝！100%終結率！亞洲最殘暴的KO機器，對手聽不到結束鈴聲！</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/MhpcHpG94n8?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/MhpcHpG94n8/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>KO 怪物！13-0 终结神话！【阿克巴尔·阿卜杜拉耶夫】，一个正在颠覆亚洲格斗界的恐怖名字！他拥有令人胆寒的 13 战全胜、100% 终结率的完美战绩，站在他面前的对手，从未听过结束的铃声！

他来自吉尔吉斯斯坦，却拒绝遵循中亚“摔跤圣殿”的法则。阿克巴尔将泰拳艺术家的优雅与 KO 机器的残暴融为一体，每一次出拳都带着血腥的预言！他的摔跤防守，只为确保对手跑不掉，让他能够站着完成终结！

从焊工到 ONE 冠军赛的顶级选手，他的故事充满了转折与效率。在击败中国格斗王牌唐凯后，他已是羽量级最炙手可热的“完美风暴”。

点击观看，这位 KO 怪物如何用极致的暴力美学，彻底终结旧时代！
#格鬥 #one冠军赛 #泰拳 #mmafighter</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="211" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="13127" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:z70ql4J64rI</ns0:id>
  <ns1:videoId>z70ql4J64rI</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCuTTlwmNoHlUeDTV-Eg5Pjg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[郭少宇]独臂男人环球骑行之【巴基斯坦】全集！被巴铁警察叔叔拉了九个小时，真真切切的让我感受到了巴铁的热情【郭少宇】</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=z70ql4J64rI" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>郭少宇</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCuTTlwmNoHlUeDTV-Eg5Pjg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T10:30:44+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T11:55:10+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>独臂男人环球骑行之【巴基斯坦】全集！被巴铁警察叔叔拉了九个小时，真真切切的让我感受到了巴铁的热情【郭少宇】</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/z70ql4J64rI?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/z70ql4J64rI/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>欢迎来到【郭少宇】频道！🚴‍♂️✨

这里是国家残疾运动员郭少宇的骑行环游世界之旅。通过视频，我们记录并分享他在全球各地骑行的点点滴滴，以及面对挑战时的勇气与坚持。每一个视频都是精心制作的，希望你能从中感受到运动的力量和生活的美好。🎥😊

我们非常重视与观众的互动，你的每一条评论和点赞都是我们继续创作的动力。🌟

如果你喜欢我们的内容，请务必订阅频道，并点击小铃铛图标🔔，与我们互动，分享你的想法和建议。💬

加入【郭少宇】的大家庭，一起探索和分享那些充满激情与感动的骑行瞬间吧！🌈

所有视频取得中国大陆创作者授权，严格遵守平台规定。🛡️
#骑行环游世界#国家残疾运动员#骑行旅行</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="14" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="232" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:AeirHKYQtqA</ns0:id>
  <ns1:videoId>AeirHKYQtqA</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC3VH2U9_t15U73tmpHrg_JA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[橙红Iris]首发6499！Xbox 首款掌机值得买吗？ROG Xbox 掌机X 体验</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=AeirHKYQtqA" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>橙红Iris</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC3VH2U9_t15U73tmpHrg_JA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T10:06:51+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:27:01+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>首发6499！Xbox 首款掌机值得买吗？ROG Xbox 掌机X 体验</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/AeirHKYQtqA?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/AeirHKYQtqA/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>掌机，我认为最重要的就是：性能够用、续航不差、以及一键休眠......Xbox 第一款掌机，首发价卖 6499，竟然还断货？到底表现怎么样？有没有摆脱披着掌机外壳的 windows 小电脑？</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="232" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="11131" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:LRZ-cXRYC6Q</ns0:id>
  <ns1:videoId>LRZ-cXRYC6Q</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCgHXsynhD8GxbFcNlPEn-_w</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Papi酱]papi酱 - 热烈欢迎melody！千呼万唤始出来的刘恭显女士～！两个字：优雅！（真的很会翻白眼啊这位女士</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=LRZ-cXRYC6Q" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Papi酱</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCgHXsynhD8GxbFcNlPEn-_w</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T10:00:46+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T10:00:46+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>papi酱 - 热烈欢迎melody！千呼万唤始出来的刘恭显女士～！两个字：优雅！（真的很会翻白眼啊这位女士</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/LRZ-cXRYC6Q?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/LRZ-cXRYC6Q/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="264" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="13983" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:JZHgHRzIqzI</ns0:id>
  <ns1:videoId>JZHgHRzIqzI</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCfUNs5gW0JWMQK_kuNCcPCA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[一二三渡辺]アドレス110発進、うざいマスター #バイク #バイク女子 #花火 #バイクが好きだ #花火大会</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/JZHgHRzIqzI" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>一二三渡辺</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCfUNs5gW0JWMQK_kuNCcPCA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T09:37:41+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:25:13+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>アドレス110発進、うざいマスター #バイク #バイク女子 #花火 #バイクが好きだ #花火大会</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/JZHgHRzIqzI?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i3.ytimg.com/vi/JZHgHRzIqzI/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="5" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="1230" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:Dua3mN66xeE</ns0:id>
  <ns1:videoId>Dua3mN66xeE</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UC2cRwTuSWxxEtrRnT4lrlQA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Mediastorm影视飓风]去了一趟挪威。</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=Dua3mN66xeE" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Mediastorm影视飓风</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UC2cRwTuSWxxEtrRnT4lrlQA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T09:03:38+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:49:58+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>去了一趟挪威。</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/Dua3mN66xeE?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/Dua3mN66xeE/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>这一次，我们来到了人口仅有400多万的挪威。这里大部分时间都见不到太阳，天气阴冷多变。所以我们很好奇，生活在世界上日照最少城市的人们，是怎样生活的？欢迎收看我们去了一趟系列——挪威篇。如果你喜欢这期节目，请多多支持我们，并把视频分享给你的朋友们一起看看～</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1951" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="66332" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:K7i6d22kx6U</ns0:id>
  <ns1:videoId>K7i6d22kx6U</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCAcum7VtjCjEUpWyt6tms0Q</ns1:channelId>
  <ns0:title>[大狸子切切裡 Cherry OFFICIAL CHANNEL]更新關機，但電腦亮了一晚上，原來不是我的問題！ #win11 #筆電 #電腦 #bug</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/K7i6d22kx6U" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>大狸子切切裡 Cherry OFFICIAL CHANNEL</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCAcum7VtjCjEUpWyt6tms0Q</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T08:00:18+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-24T07:09:39+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>更新關機，但電腦亮了一晚上，原來不是我的問題！ #win11 #筆電 #電腦 #bug</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/K7i6d22kx6U?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/K7i6d22kx6U/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>歡迎訂閱切狸~ 在這裡你會看到很多有趣的數碼資訊哦！ | Please don’t forget to subscribe 💋：https://bit.ly/3jQ3429
-------------------------------------------------- ----------------------------------

F O L L O W M E
Weibo: @大狸子切切里
Bilibili: https://space.bilibili.com/471303350
 #win11 #筆電 #電腦 #bug</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="340" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="19811" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:05EsjCeRon8</ns0:id>
  <ns1:videoId>05EsjCeRon8</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCHNDk7584Q5g7RQCAFj7RFA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[松明講心理]女人心真是海底針嗎？#女性 #情感 #情緒 #愛情  #松明</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/05EsjCeRon8" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>松明講心理</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCHNDk7584Q5g7RQCAFj7RFA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T05:44:21+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T05:44:21+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>女人心真是海底針嗎？#女性 #情感 #情緒 #愛情  #松明</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/05EsjCeRon8?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/05EsjCeRon8/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>電腦端點擊鏈接、加入松明老師頻道會員、即可看課
https://www.youtube.com/channel/UCHNDk7584Q5g7RQCAFj7RFA/join


#初級學員福利
一、搶先看影片
二、會員專屬直播
三、評論區優先回復
四、會員專享直播


#中級學員福利
一、包含所有初級會員福利
二、五天特訓營第一期 高敏感變天賦
三、五天特训营第二期 喚醒“心”自我

#高級學員福利：
一、包含初級、中級會員所有課程
二、十大能力系统课
1、《高敏感變優勢的能力》
2、《修復討好的能力》
3、《自卑變自信的能力》
4、《將壓力變為動力》
5、《提高效率“專注力”》
6、《睡好覺的能力》
7、《運用情緒的力量》
8、《讀懂人心的能力》
9、《不說話的影響力》
10、《會賺錢的能力》


#黃金學員福利
一、包含初級、中級會員、高級會員所有課程
二、情感课『親密關係幸福密碼』
三、亲子课 『如何挽救和孩子的关系』


#鑽石VIP學員福利
一、包含初級、中級、高級、黃金會員所有課程
二、决策力 『多維度選擇力』
三、沟通课  『如何學會有效溝通』 
四、松明有声书 『語言的力量365』 
五、『告別討好型人格』課程
六、『轉換壞情緒』課程


#導師班學員福利
一、包含初級、中級、高級、黃金、鑽石會員所有課程
二、『21天行動計劃』課程
三、『心理學導師班課程』


課程內容介紹

五天特訓營第一期內容：
第一天、修復原生家庭給自己帶來的創傷。
第二天、學會自我覺察、覺察認知、覺察情緒、覺察身體。
第三天、如何走出人生的逆境，走出失戀創傷。
第四天、親子關係課程，提高家長的8大認知模型。
第五天、解決兩性關係裡的冷暴力、敘情障礙、猜疑、貶損、指責。


溝通課十大重點內容：
1、溝通和關係、人生的四個成果
2、人類本質的6大需求
3、溝通的四種重要的表達方式、建立溝通的通路、深度的溝通
4、在溝通中去傾聽、通過溝通和對方達成共贏
5、學會拒絕對方、學會去“讚美對方”、學會“道歉”
6、溝通的““高我”和“小人”、高情商的語言模型
7、人類的21個潛在需求
8、溝通中的16個絆腳石
9、溝通中的墻壁~演繹
10、溝通的緯度

『決策力、多維選擇力』
第1課、關於決策力的三個誤解！
第2課、做出不後悔決策的5種風格
第3課、合理型風格的5個習慣
第4課、“完美主義者”和“知足主義者”的決策！
第5課、你的決策、真的是考慮後決定的嗎？
第6課、明確做決策的計劃和成本！
第7課、習慣是改變決策的原動力！
第8課、做決策的最佳時間段！
第9課、為做決策的焦慮制定對策
第10課、如何消除你做決策時候的情緒偏見！
第11課、削弱決策力的五個誤區
第12課、決策中的2種致命偏見
第13課、做不後悔決策的5種訓練
第14課、提高決策力的2個方法！



『親密關係幸福密碼』兩性關係課程
第1課：如何在戀愛期選對人？
第2課：伴侶和自己的價值觀不一樣怎麼辦？
第3課：兩性關係之間沒有交流正常嗎？
第4課：夫妻潛意識裡的「權威期待」！
第5課：如何面對夫妻關係裡的冷暴力形成的「空洞」？
第6課：夫妻關係裡「對方不懂自己」怎麼辦？
第7課：我為了你放棄了全世界，而你卻放棄了我？
第8課：婚姻和愛情的區別在哪裡？
第9課：在兩性關係裡如何學會溝通？
第10課：如何創造健康的兩性關係？
第11課：為何我們難以走出失戀？
第12課：如何修復情感帶來的傷害？
第13課：兩性關係裡的依戀類型是什麼？
第14課：如何判斷對方是「回避」還是「不愛」？
第15課：回避型依戀的形成？
第16課：回避型依戀的人格特徵是什麼？
第17課：如何將回避型伴侶轉化成安全型？
第18課：婚姻的裂縫與修復
第19課：如何識別一段關係該結束的5個信號
第20課：學會表達需求，在親密關係中做回自己
第21課：婚姻裡，「不愛了」的三個跡象
第22課：真愛的6個心理學跡象
第23課：婚姻裡的表達藝術，真誠，而不必須真實
第24課：警惕婚姻裡致命傷1：堅持「我是對的」
第25課：警惕婚姻裡致命傷2：託付型婚姻
第26課：警惕婚姻裡致命傷3：不願分享內心感受
第27課：警惕婚姻裡致命傷4：維持「蘋果皮式的和諧」
第28課：警惕婚姻裡致命傷5：不會有效處理衝突
第29課：婚姻的底層邏輯：1+1如何才能大于2
第30課：美滿婚姻的12條幸福法則

『如何挽救和孩子的關係』親子課程
第1課：原生家庭影響孩子的一生
第2課：原生家庭的數據庫
第3課：我們並非完美的父母
第4課：情緒化家長有多可怕
第5課：四種常見的中式教育
第6課：恐嚇式教育的危害
第7課：苦難式教育的後果
第8課：父母如何重塑心智模式
第9課：心理創傷的形成和療愈
第10課：孩子為何切斷和你的溝通
第11課：如何正確的把責任還給孩子
第12課：為何你養孩子這麼累
第13課：一流父母如何教孩子
第14課：二孩家庭如何避免被忽視感
第15課：不同年齡段父母的角色變化
第16課：不吼不叫也能教好孩子
第17課：最傷孩子的五種說話方式
第18課：父母最容易犯的錯誤示範
第19課：如何培養心理健康的孩子
第20課：提升孩子心理健康的路徑
第21課：如何培養人格完整的孩子
第22課：如何學會和孩子共情
第23課：幫助孩子“去毒化”
第24課：贏了孩子、贏得孩子
第25課：贏得孩子的四件事
第26課：如何正確的懲罰孩子
第27課：“3R”技術處理親子關係
第28課：孩子犯錯後 家長怎麼辦
第29課：如何讓孩子感受到父母的愛
第30課：心理學大師教你育兒（1）
第31課：孩子的三個意識和三個防禦機制
第32課：孩子成長中的人格理念
第33課：心理學大師教你育兒（2）
第34課：如何打開孩子天賦的開關
第35課：未滿足孩子需求後的對策
第36課：心理學大師教你育兒（3）
第37課：如何解決育兒焦慮
第38課：育兒中的定位 鏈接 改變和結果
第39課：不同年齡段的共情需求
第40課：如何和孩子去聊天
第41課：6個方法做到共情到位（上）
第42課：6個方法做到共情到位（下）
第43課：讓孩子留下好印象的7種方法
第44課：7個方法提高孩子控場能力（上）
第45課：7個方法提高孩子控場能力（下）
第46課：如何培養幽默的孩子（上）
第47課：如何培養幽默的孩子（下）
第48課：快速提升家長表達力的5個方法
第49課：如何訓練孩子的主動性（上）
第50課：如何訓練孩子的主動性（下）
第51課：學會非語言的溝通模型

會員級別變更方法
1. 用電腦或筆電開啟yt 找到老師頻道的主頁，然後在首頁、影片 那一列的最右手邊會看到一個“齒輪”，點進去會看到“更變級別”
2. 用手機開啟瀏覽器 然後瀏覽器要設定是以電腦視窗顯示，此時顯示畫面會變很小 因為是以電腦的螢幕大小做的排版，然後收尋yt 長壓後點擊以新視窗開啟，之後的動作一樣 找到老師頻道主頁 然後在右手邊找到齒輪 點擊後找到更變級別。



不一樣的心理療愈，做一位價值發現者！
👍喜歡我的影片請按贊，分享
🔔歡迎訂閱我的YouTube頻道，並打開小鈴鐺
🪄為你帶來更多精彩心理學影片
🎭亞洲人氣心理導師、分享根正苗紅的心理學
🎭對決華人神探李昌鈺、成功操縱日本導演北野武
🎭與吴京、古天樂、黃百鳴、吴尊出演電影【開心魔法】
🎭香港TVB【讀心專家】 、【破解讀心理】
🎭內地綜藝 【挑戰不可能】、【 王牌對王牌】
🎭日本綜藝 【世界まる見え】、【人間観察モニターニング】
🎭發售書籍【成功を掴むマインドハック】、【松明教你心理術】、【六大係統解決高敏感】

#心理學 #松明  #情感 #育兒 #育儿 #心理学
 #創傷 #抑鬱 #焦慮 #壓力 #失眠 #壓抑 
#育兒 #家庭 #教育 #家庭教育 #意識 #潛意識 
#投射 #缺愛 #心理創傷 #原生家庭 #養育 
#關係 #週期 #冷暴力 #嫉妒 #心智模式 
#本我 #自我 #超我 #安全感 #價值感 #歸屬感 #完美主義
#親子 #決策 #溝通 #兩性關係 #厭學 #反芻 #吸引力 #抑鬱 #賺錢
#金錢 #自閉症 #人際關係 #操縱 #叛逆 #自殺 #厭世 #悔恨 #消極清晰
#積極情緒 #煩惱 #トニージャン　＃マインドハッカー　＃マインドハック
#情緒  #情感 #職場  #失眠 #佔有 #煩惱</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="300" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="9931" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:WGaVxvJaors</ns0:id>
  <ns1:videoId>WGaVxvJaors</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Amazon Web Services]Amazon S3 バケットで sync コマンド (同期コマンド) を実行すると、ListObjectsV2 で「アクセス拒否」エラーが表示される理由を教えてください。</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=WGaVxvJaors" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Amazon Web Services</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-23T03:34:42+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T03:34:42+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Amazon S3 バケットで sync コマンド (同期コマンド) を実行すると、ListObjectsV2 で「アクセス拒否」エラーが表示される理由を教えてください。</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/WGaVxvJaors?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/WGaVxvJaors/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>詳細について、動画の関連ナレッジセンター記事をご参照ください：https://repost.aws/ja/knowledge-center/s3-access-denied-listobjects-sync

Imai さんは、Amazon S3バケット間でオブジェクトをコピーする際に aws s3 sync コマンドを使用すると発生する ListObjectsV2 のアクセス拒否エラーの解決方法をご紹介します。

The AWS Knowledge Center contains trusted, expert-reviewed answers 
to frequently asked questions across AWS services — 
including EC2, S3, IAM, Lambda, Bedrock, and more.

Subscribe to AWS: https://go.aws/subscribe

Sign up for AWS: https://go.aws/signup 
AWS free tier: https://go.aws/free 
Explore more: https://go.aws/more
Contact AWS: https://go.aws/contact

Next steps:
Explore on AWS in Analyst Research:  https://go.aws/reports
Discover, deploy, and manage software that runs on AWS: https://go.aws/marketplace
Join the AWS Partner Network: https://go.aws/partners 
Learn more on how Amazon builds and operates software: https://go.aws/library 

Do you have technical AWS questions? 
Ask the community of experts on AWS re:Post: https://go.aws/3lPaoPb

Why AWS?
Amazon Web Services (AWS) is the world’s most comprehensive and broadly adopted cloud. Millions of customers—including the fastest-growing startups, largest enterprises, and leading government agencies—use AWS to be more agile, lower costs, and innovate faster.

#AWS #AmazonWebServices #CloudComputing</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="1" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="201" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:y4S7p6ks224</ns0:id>
  <ns1:videoId>y4S7p6ks224</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[mL7]So Ana’s BUFFED Headshot perk is kinda broken now… #Overwatch2 #gaming #overwatch</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/y4S7p6ks224" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>mL7</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCejVlAl2kUwBgSHtQeBoKhQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-22T22:34:38+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T07:42:22+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>So Ana’s BUFFED Headshot perk is kinda broken now… #Overwatch2 #gaming #overwatch</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/y4S7p6ks224?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/y4S7p6ks224/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description />
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="2713" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="48546" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:yXAQTIKR8fk</ns0:id>
  <ns1:videoId>yXAQTIKR8fk</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCwrVwiJllwhJUKXKmjLcckQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Apple Developer]Optimize your app's speed and efficiency | Meet with Apple</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=yXAQTIKR8fk" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Apple Developer</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCwrVwiJllwhJUKXKmjLcckQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-22T22:17:40+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T19:56:23+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Optimize your app's speed and efficiency | Meet with Apple</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/yXAQTIKR8fk?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/yXAQTIKR8fk/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Join us online to learn how to elevate your app experience by maximizing performance and resolving inefficiencies. Whether you’re optimizing an existing app or just starting out, you’ll learn how to improve your app's responsiveness with SwiftUI, monitor performance when using foundation models, and explore ways to reduce your app's battery usage.

To explore additional sessions, appointments, and workshops, view the full schedule of Meet with Apple activities worldwide.
https://apple.co/Meet-with-Apple

More Apple Developer resources:
Video sessions: https://apple.co/VideoSessions
Documentation: https://apple.co/DeveloperDocs
Forums: https://apple.co/DeveloperForums
App: https://apple.co/DeveloperApp</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="15" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="0" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:4V_7-1bm4Rk</ns0:id>
  <ns1:videoId>4V_7-1bm4Rk</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCwrVwiJllwhJUKXKmjLcckQ</ns1:channelId>
  <ns0:title>[Apple Developer]Day 2 | Create immersive media experiences for visionOS | Meet with Apple</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=4V_7-1bm4Rk" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>Apple Developer</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCwrVwiJllwhJUKXKmjLcckQ</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-22T22:06:45+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T06:42:20+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>Day 2 | Create immersive media experiences for visionOS | Meet with Apple</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/4V_7-1bm4Rk?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i1.ytimg.com/vi/4V_7-1bm4Rk/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Learn how to create compelling interactive experiences for visionOS and capture immersive video in this multi-day activity.

Watch the Day 1 replay: https://youtube.com/live/leGqoF8HJxU

During this Day 2 livestream, we’ll dive deep into Apple Immersive Video and Apple Spatial Audio. You'll discover how to create entirely new media experiences, get started with Apple Immersive Video, explore new production workflows, and dig into previous Apple Immersive productions. 

To explore additional sessions, appointments, and workshops, view the full schedule of Meet with Apple activities worldwide.
https://apple.co/Meet-with-Apple

More Apple Developer resources:
Video sessions: https://apple.co/VideoSessions
Documentation: https://apple.co/DeveloperDocs
Forums: https://apple.co/DeveloperForums
App: https://apple.co/DeveloperApp

#visionOS #VisionPro #Apple</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="280" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="8625" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:iUf1nGUP1_c</ns0:id>
  <ns1:videoId>iUf1nGUP1_c</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]糖尿病警報：柏格醫生揭秘糖尿病10大禁忌食物！胰島素阻抗,沙拉油隱患，預防第二型糖尿病,自然解毒法,dr berg</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=iUf1nGUP1_c" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-22T22:00:56+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T06:52:07+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>糖尿病警報：柏格醫生揭秘糖尿病10大禁忌食物！胰島素阻抗,沙拉油隱患，預防第二型糖尿病,自然解毒法,dr berg</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/iUf1nGUP1_c?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/iUf1nGUP1_c/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,380萬、俄語710萬、阿拉伯語690萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ

患有糖尿病、預防糖尿病，不惜一切代價都不要吃這些食物。您的健康取決於此！
柏格醫生 dr berg 談：10 種糖尿病患不要吃的食物。現在就將它從飲食中剔除！

0:00 要避免的食物
0:13 解釋胰島素阻抗
2:30 沙拉油與第二型糖尿病
6:53 胰島素阻抗與糖尿病
8:16 糖尿病患不要吃的食物
12:42 如何排除乙醛 (aldehydes) 毒素

在糖尿病前期、糖尿病之前，胰島素阻抗就已經存在，可能長達 15~20年！

長期吃糖會導致胰島素阻抗，但沙拉油也可能同樣有害。
沙拉油會損害細胞膜、胰島素受體和粒線體。

證據表明，不飽和脂肪酸可以降低糖尿病風險，但會變質、氧化的沙拉油並非如此。
高度精煉的沙拉油富含乙醛 (aldehydes) 等有毒副產物，會對胰島素受體造成嚴重傷害。
一般人吃的熱量中，有25%~30%來自沙拉油。

您可能多年來一直保持正常血糖，但卻有高胰島素。
時間久了，會導致製造胰島素的β細胞過度勞累，最終分泌不出胰島素，身體失去調節血糖的機制。

正常的血糖值約80，相當於血液中只有2.5克糖，而一般人每天吃 200~325克糖 (含隱藏澱粉)！

有糖尿病或想避免糖尿病，不要吃的食物：
1. 快餐薯條和炸雞
2. 餐廳油炸食品
3. 洋芋片/脆片/玉米片
4. 甜甜圈和小點心
5. 含糖飲料 
6. 冷凍裹粉食品(雞塊、炸魚條
7. 市售沙拉醬和美奶滋
8. 泡麵
9. 格蘭諾拉(Granola)麥片/蛋白棒和餅乾
10. 微波爐爆米花

排掉乙醛毒素，需補充的營養素：
1. 肌肽 (Carnosine 一種胺基酸) ：草飼紅肉
2. 富含硫的蔬菜：洋蔥、大蒜、綠花椰菜
3. 多酚 (Polyphenols)：綠茶、黑巧克力、石榴

觀看以下視頻，掌控血糖和代謝健康：
▶️ 代謝差？代謝症候群的真相,累積脂肪原因,自然療法,柏格醫生 Dr Berg
https://www.youtube.com/watch?v=8-4hq3BW0js
▶️ 90%慢性病來自這謊言,自然療法,柏格醫生 Dr Berg
https://www.youtube.com/watch?v=tm7et9rBy3Q
▶️ 戒糖21天讓大腦煥然一新！柏格醫生揭秘糖對大腦的危害與戒糖方法,dr berg
https://www.youtube.com/watch?v=SVlv2nPkGUo

Eliminate ultra-processed foods from your diet now with the FREE Dr. Berg Junk Food Meter App: https://drbrg.co/47sq8MN
Apple Download: https://drbrg.co/3KUb6XG
Android Download: https://drbrg.co/3KV39RV

柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。
糖尿病避免食物、胰島素阻抗成因、第二型糖尿病風險、Dr Berg糖尿病指南、沙拉油危害暴露、乙醛毒素解毒、預防糖尿病飲食、快餐薯條禁忌、炸雞健康威脅、餐廳油炸食品、洋芋片糖分陷阱、脆片澱粉過量、玉米片加工毒、甜甜圈血糖衝擊、小點心隱藏糖、含糖飲料糖尿病、冷凍裹粉食品、雞塊油炸危害、炸魚條粒線體損傷、市售沙拉醬乙醛、沙拉油精煉過程、美奶滋不飽和脂肪、泡麵化學添加、格蘭諾拉麥片糖衣、蛋白棒假健康、餅乾澱粉轉糖、微波爐爆米花油脂、血糖正常高胰島素、β細胞過勞症狀、糖尿病前期15年、長期吃糖後果、沙拉油細胞膜損壞、胰島素受體傷害、粒線體氧化壓力、不飽和脂肪酸益處、變質沙拉油風險、高度精煉油副產物、熱量25%沙拉油、正常血糖80值、每天200克糖攝取、隱藏澱粉計算、糖尿病自然療法、排除乙醛營養、肌肽紅肉來源、富硫蔬菜推薦、洋蔥大蒜益處、綠花椰菜解毒、多酚綠茶功效、黑巧克力抗氧化、石榴血糖控制、代謝症候群真相、累積脂肪原因、慢性病謊言揭秘、戒糖21天大腦、糖對大腦危害、Dr Berg視頻推薦、Junk Food Meter App、超加工食品剔除、Apple下載連結、Android App免費、糖尿病飲食革命、胰島素阻抗解釋、第二型糖尿病沙拉油、糖尿病患禁食清單、乙醛毒素排除法、糖尿病預防策略、快餐油炸替代、薯條健康版本、炸雞低脂烹調、油炸食品家常法、脆片自製無油、玉米片穀物替代、甜點低糖配方、小吃蛋白質選、飲料無糖茶、裹粉食品烤箱版、雞塊蒸煮法、魚條新鮮烤、沙拉醬自製優格、泡麵蔬菜湯、麥片無糖燕麥、蛋白棒堅果自製、餅乾全穀物、爆米花空氣爆、血糖監測工具、高胰島素症狀、β細胞修復營養、糖尿病前期檢測、糖轉化胰島素、沙拉油氧化機制、細胞膜修復、胰島素信號傳導、粒線體健康飲食、不飽和油選擇、精煉油避免清單、副產物毒性研究、熱量來源分析、血糖維持秘訣、糖攝取計算器、澱粉轉糖過程、糖尿病療法視頻、乙醛解毒補充、肌肽胺基酸益處、草飼肉營養價值、硫蔬菜解毒途徑、十字花科蔬菜、綠茶兒茶素、石榴多酚、抗氧化食物榜、代謝健康掌控、脂肪累積機制、慢性病自然治、戒糖大腦重生、糖癮斷除法、Dr Berg YouTube、垃圾食物計量App、加工食品掃描、iOS下載指南、Android健康工具、糖尿病飲食計劃、胰島素敏感提升、第二型預防飲食、沙拉油替代油、乙醛肝臟負荷、預防糖尿病清單、薯條蔬菜條、炸雞烤雞翼、油炸轉蒸煮、脆片海苔片、玉米片全玉米、甜甜圈水果圈、小點心優格球、含糖飲料氣泡水、冷凍食品新鮮版、雞塊豆腐塊、炸魚條清蒸魚、沙拉醬檸檬汁、美奶滋優格醬、泡麵自煮麵、格蘭諾拉堅果混、蛋白棒椰棗棒、餅乾燕麥餅、爆米花堅果米、血糖日記App、高胰島素飲食調、β細胞保護維生素、糖尿病前期運動、糖耐受測試、沙拉油發炎反應、細胞膜磷脂、胰島素受體表達、粒線體能量生產、不飽和Omega-3、精煉油氫化風險、副產物癌症關聯、熱量均衡法、血糖曲線圖、糖隱藏來源、澱粉GI值、糖尿病中草藥、乙醛抗氧化劑、肌肽補充劑、紅肉草飼認證、硫胺酸大蒜、綠花菜硫化合物、多酚咖啡來源、黑巧克力可可含量、石榴汁無糖、代謝症候群症狀、脂肪內臟累積、慢性病飲食謊言、戒糖神經保護、糖大腦炎症、Dr Berg Podcast、Junk Food Meter掃描、超加工標籤讀、Apple健康整合、Android血糖追蹤、糖尿病酮飲食、胰島素阻抗逆轉、第二型胰島素療法、沙拉油心血管風險、乙醛神經毒性、預防糖尿病指數、快餐低卡選項、薯條甜薯條、炸雞素食版、油炸空氣炸鍋、脆片烤蔬菜片、玉米片有機玉米、甜點生果昔、小吃堅果、小飲椰子水、裹粉烤箱烤、雞塊蔬菜球、魚條烤魚片、沙拉油橄欖油、美奶滋自製版、泡麵低鈉版、麥片自製穀物、蛋白棒植物蛋白、餅乾無糖餅、爆米花無油版、血糖穩定食物、高胰島素減壓法、β細胞再生研究、糖尿病前期補充、糖轉化肝臟負荷、沙拉油LDL氧化、細胞膜流動性、胰島素下游信號、粒線體自噬、不飽和亞油酸、精煉油汞污染、副產物內分泌干擾、熱量宏量分配、血糖指數表、糖穀物來源、澱粉水解酶、糖尿病針灸療法、乙醛谷胱甘肽、肌肽糖尿病試驗、紅肉鐵質吸收、硫蔬菜解毒酶、綠花椰菜異硫氰酸、多酚紅酒替代、黑巧克力血壓、石榴前列腺健康、代謝率提升法、脂肪棕色化、慢性病免疫失調、戒糖多巴胺恢復、糖成癮機制、Dr Berg書推薦、垃圾食物App評價、加工食品成分表、Apple Store下載、Android Play連結、糖尿病間歇斷食、胰島素敏感訓練、第二型遺傳因素、沙拉油發癌風險、乙醛DNA損傷、預防糖尿病BMI、快餐沙拉選、薯條花椰菜條、炸雞雞胸肉、油炸蒸氣蒸、脆片優格脆、玉米片糙米片、甜甜圈優格圈、小點心蔬菜條、含糖飲料蔬果汁、冷凍蒸煮包、雞塊豆腐丸、炸魚條魚湯、沙拉醬醋汁、美奶滋豆漿醬、泡麵蔬菜麵、格蘭諾拉種子混、蛋白棒海藻棒、餅乾全麥餅、爆米花穀物米、血糖警報器、高胰島素荷爾蒙、β細胞炎症抑制、糖尿病前期飲食日誌、糖胰腺負荷、沙拉油血管內皮、細胞膜整合、胰島素PI3K途徑、粒線體ROS清除、不飽和EPA DHA、精煉油塑化劑、副產物神經退化、熱量微量追蹤、血糖連續監測、糖乳製品來源、澱粉抗性澱粉、糖尿病瑜伽練習、乙醛甲醛相關、肌肽心臟保護、紅肉共軛亞油酸、硫蔬菜甲硫氨酸、綠花椰菜纖維、多酚漿果類、黑巧克力鐵質、石榴尿酸控制、代謝靈活飲食、脂肪氧化促進、慢性病氧化壓力、戒糖情緒穩定、糖血腦屏障、Dr Berg訪談、垃圾食物計分、超加工碳水、Apple Watch整合、Android Wear追蹤、糖尿病低GI飲食、胰島素阻抗基因、第二型腎臟併發、沙拉油腎上腺、乙醛腎濾過、預防糖尿病維生素D、快餐蛋白質餐、薯條紅薯條、炸雞烤翅、</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="464" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="11134" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:59JFP5yuHVE</ns0:id>
  <ns1:videoId>59JFP5yuHVE</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]生酮斷食傷害腎臟？柏格醫生 Dr Berg 揭多囊,糖尿病,腎,逆轉酮酸中毒罕見，痛風結石預防高鉀健康脂肪益處,</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=59JFP5yuHVE" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-22T22:00:09+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T01:02:42+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>生酮斷食傷害腎臟？柏格醫生 Dr Berg 揭多囊,糖尿病,腎,逆轉酮酸中毒罕見，痛風結石預防高鉀健康脂肪益處,</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/59JFP5yuHVE?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/59JFP5yuHVE/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,380萬、俄語710萬、阿拉伯語690萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ


你可能聽過一些關於生酮飲食、斷食和腎臟的可怕說法。以下是你需要了解的內容。

時間標示
0:00 生酮和斷食，有害腎臟？
1:01 3.酮酸中毒，很罕見
2:34 4.痛風
3:26 生酮主要營養
4:28 健康生酮不吃加工肉類
5:20 斷食有益腎臟？

柏格醫生 dr berg 談：生酮和斷食，有害腎臟？
許多文章有此說法，但事實相反！

1.多囊性腎病，研究顯示斷食能減緩它，酮能抑制它。

2.糖尿病腎病變，研究顯示生酮能逆轉它。

3.酮酸中毒，很罕見，只有一型糖尿病患，忘記打胰島素才會。

4.腎結石，容易結石的人有3訣竅：
1.別吃高草酸鹽食物
2.喝夠液體，每天2.5公升
3.常喝檸檬汁

4.痛風，斷食使尿酸暫時上升，完全進入生酮狀態後，尿酸就下降。吃檸檬酸鉀(potassium citrate)，有助減少痛風。

生酮主要營養：
1.低碳水：
有害腎臟？不！高碳水，才有害腎臟。

2.適量蛋白質：
即使高蛋白，也無研究顯示它有害健康腎臟。

3.高脂肪：
有害腎臟？不！吃健康脂肪不會。

健康生酮不吃加工肉類，只吃草飼牛肉、野生魚類。無研究顯示：吃草飼牛肉，危害身體！健康生酮，吃高鉀食物，有效預防腎病，控制血壓。

斷食有益腎臟？當然！還能增加自噬，對身體和腎臟很有益。

FREE COURSE➜ ➜ https://courses.drberg.com/product/how-to-bulletproof-your-immune-system/

Kidney Disease: https://www.youtube.com/watch?v=e5rbb3jHiNs 

DATA: 
https://www.cambridge.org/core/journals/british-journal-of-nutrition/article/impact-of-lowcarbohydrate-diet-on-renal-function-a-metaanalysis-of-over-1000-individuals-from-nine-randomised-controlled-trials/0EAA25E700C06D2C5125F0AB195FB33F
https://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC4937039/
https://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC3219306/
https://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC5397985/
https://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC3080383/
https://karger.com/bpu/article-abstract/35/1-3/22/328245/Dietary-Protein-Restriction-and-Preservation-of?redirectedFrom=fulltext
https://www.kidney.org/kidney-topics/chronic-kidney-disease-ckd
https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/20101008/
https://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC1325029/



柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。
#柏格醫生 #減肥 #脂肪 #胰島素阻抗 #燃燒脂肪 #生酮飲食 #間歇性斷食 #斷食 #柏格醫生中文 #胰島素 #肝功能 #新陳代謝 #膽結石 #腎結石 #腹部減肥 #糖尿病 #高血糖 #自然療法 #養生 #無糖 #低碳水 #高脂肪 #低脂肪 #代謝緩慢 #快速減肥 #健康減肥 #腹部脂肪 #高血壓 #高膽固醇 #膽固醇 #肝硬化 #脂肪肝 #dr berg
生酮斷食腎臟、生酮腎臟無害、斷食腎臟益處、Dr Berg柏格醫生、多囊性腎病斷食、酮抑制多囊腎、糖尿病腎病變生酮、逆轉糖尿病腎、酮酸中毒罕見、一型糖尿病酮酸、腎結石預防訣竅、高草酸食物避免、喝水2.5公升、檸檬汁腎結石、痛風尿酸上升、斷食尿酸暫升、生酮尿酸下降、檸檬酸鉀痛風、低碳水有害腎、高碳水腎害、適量蛋白腎臟、高蛋白無害腎、健康脂肪腎益、高脂肪無害腎、健康生酮加工肉、草飼牛肉益處、野生魚類生酮、高鉀食物腎病、控制血壓高鉀、斷食自噬益處、腎臟自噬增加、生酮營養低碳、蛋白質適量生酮、高脂健康生酮、腎臟生酮神話、多囊腎研究斷食、酮體多囊抑制、糖尿病腎逆轉、生酮腎保護、酮酸中毒一型、糖尿病忘胰島素、腎結石高草酸、草酸食物清單、每日喝水量、檸檬汁溶石、痛風斷食階段、尿酸生酮降、鉀檸檬酸鹽補、低碳飲食腎好、高糖腎損害、蛋白質腎負荷、研究高蛋白腎、飽和脂肪腎益、加工肉生酮避、草飼肉無害、野生海鮮Omega、生酮高鉀菜、血壓控制飲食、斷食腎自噬、腎臟修復自噬、Dr Berg腎臟談、生酮腎臟事實、斷食腎益研究、多囊腎酮抑制、糖尿病腎生酮逆、酮酸中毒罕見案、腎結石檸檬預防、痛風尿酸生酮、低碳水腎保護、高碳水腎風險、適量蛋白安全、高蛋白腎研究、健康脂肪選擇、加工肉腎害、草飼牛野生魚、高鉀預防腎病、斷食自噬機制、腎臟健康生酮、生酮斷食神話、多囊腎斷食減緩、酮體多囊腎益、糖尿病腎變逆轉、酮酸中毒糖尿病、腎結石喝水訣、避免草酸食物、檸檬汁腎結石溶、痛風斷食尿酸、尿酸下降生酮、檸檬酸鉀補充、低碳水高碳害、蛋白質腎無害、脂肪生酮健康、加工肉避免、草飼牛肉安全、野生魚Omega益、高鉀食物血壓、斷食腎自噬益、Dr Berg生酮腎、斷食多囊腎研究、酮抑制腎病變、糖尿病生酮逆轉、酮酸中毒一型罕、腎結石3訣竅、高草酸食物名、每日2.5升水、檸檬汁預防石、痛風暫升尿酸、生酮降尿酸法、鉀檸檬酸痛風、低碳水腎益處、高碳水腎負荷、適量蛋白研究、高蛋白健康腎、健康高脂無害、加工肉腎風險、草飼牛野生魚、高鉀控制血壓、斷食增加自噬、腎臟自噬修復、生酮營養原則、低碳蛋白高脂、腎臟生酮真相、斷食腎無害、多囊腎酮體益、糖尿病腎生酮治、酮酸中毒忘胰、腎結石檸檬汁、草酸避免清單、水分充足腎石、痛風斷食階段、尿酸生酮穩定、檸檬酸鉀食物、低碳水保護腎、高糖損腎機制、蛋白質腎安全、高蛋白無研究害、健康脂肪來源、加工肉生酮禁、草飼肉益野生、鉀食物預防病、血壓高鉀飲食、斷食自噬腎益、Dr Berg斷食腎、生酮腎神話破、多囊腎斷食緩、酮多囊抑制效、糖尿病腎逆研究、生酮酮酸罕見、腎結石喝水2.5、草酸食物禁忌、檸檬汁溶結石、痛風尿酸暫高、生酮尿酸低法、鉀檸檬酸補痛、低碳水腎好處、高碳水腎壞處、適量蛋白腎護、高蛋白腎無損、健康脂肪腎友、加工肉害處、草飼牛安全食、野生魚生酮、高鉀菜血壓控、斷食腎自噬增、腎臟健康斷食、生酮低碳益、蛋白適量高脂、腎臟生酮營養、多囊腎酮研究、糖尿病腎生酮、酮酸中毒一型、腎結石預防3招、高草酸避免、喝水腎石防、檸檬汁日常、痛風斷食尿、尿酸生酮降、檸檬酸鉀益、低碳高碳腎差、蛋白質研究腎、脂肪健康無害、加工肉避開、草飼野生益、高鉀預防高壓、斷食自噬好處、Dr Berg生酮斷、腎臟生酮無害、多囊腎斷食益、酮抑制多囊、糖尿病逆轉腎、生酮酮酸罕、腎結石草酸禁、水量2.5升日、檸檬汁腎護、痛風暫尿酸升、生酮穩定尿酸、鉀檸檬酸痛風食、低碳水腎護、高碳水腎害研究、適量蛋白安全、高蛋白腎健康、脂肪生酮選、加工肉腎負、草飼牛野生魚、高鉀食物控壓、斷食腎修復自噬、生酮營養低碳、蛋白高脂適量、腎臟斷食真相、多囊腎酮緩、糖尿病腎生酮逆、酮酸中毒糖尿病忘、腎結石喝水檸、草酸食物少、每日水分足、痛風斷食效、尿酸下降機制、檸檬酸鉀補充法、低碳水益腎、高碳水損腎、蛋白質腎無害證、高蛋白研究無損、健康脂肪益處、加工肉禁忌、草飼肉無害證、野生魚Omega腎、高鉀血壓預防、斷食自噬腎好、Dr Berg腎生酮、斷食多囊研究、酮體糖尿病腎、酮酸中毒罕見型、腎結石3訣、高草酸名單、喝2.5升水、檸檬汁防石、痛風尿酸階段、生酮尿酸低、鉀檸檬酸食物、低碳水腎好、高碳水腎壞、適量蛋白高蛋白、健康脂肪加工避、草飼牛野生、高鉀斷食自噬、腎臟生酮營養、低碳蛋白高脂、多囊腎斷食酮、糖尿病腎逆轉生、酮酸中毒一型罕、腎結石草酸水檸、痛風暫升降尿、檸檬酸鉀低碳、高碳蛋白適量、脂肪健康加工禁、草飼野生高鉀、斷食自噬益腎、Dr Berg斷食生、腎臟無害神話、多囊腎研究酮、糖尿病生酮腎、酮酸中毒忘胰、腎結石避免喝、草酸食物檸汁、痛風斷食尿酸、生酮下降尿酸、鉀檸檬酸痛風、低碳水高碳害、蛋白質無害高蛋白、健康脂肪無害、加工肉草飼牛、</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="170" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="3682" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:12_rn8RvPfU</ns0:id>
  <ns1:videoId>12_rn8RvPfU</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns1:channelId>
  <ns0:title>[柏格醫生中文 健康知識]不吃威而鋼，也能快速改善勃起障礙,自然療法,柏格醫生 Dr Berg</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/watch?v=12_rn8RvPfU" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>柏格醫生中文 健康知識</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCUXi5mmqbvIithAs9AaxEtw</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-22T22:00:01+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T01:03:32+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>不吃威而鋼，也能快速改善勃起障礙,自然療法,柏格醫生 Dr Berg</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/12_rn8RvPfU?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i2.ytimg.com/vi/12_rn8RvPfU/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>🌹🌹柏格醫生英文頻道1,380萬、俄語710萬、阿拉伯語690萬訂閱.
🌹台灣 柏格醫生商店: https://ketogoods.com.tw
🌹 台灣 官耐LINE : https://page.line.me/keto168

🌹柏格醫生 亞洲購物網: https://www.drberg.asia
🌹柏格醫生 亞洲購 官耐：https://lin.ee/FSgW71d
🌹简体中文: https://youtube.com/channel/UCYSItFshvgtcr-Os2-bhDRQ


時間標示
0:00 勃起障礙的自然療法
1:08 什麼是勃起障礙？
3:54 缺一氧化氮，導致勃起障礙
4:26 威而鋼副作用
5:25 勃起障礙原因
7:40 增加一氧化氮10方法
8:45 3.運動
10:56 4.L-瓜氨酸(L-citrulline)
13:10 威而鋼天然替代品
16:02 勃起障礙9關鍵
17:38 3.切換到副交感神經
18:48 6.睡眠不足
19:59 8.增加歐米伽3
20:50 額外重要資料

柏格醫生 dr berg 談：勃起障礙的自然療法。許多研究顯示：天然威而鋼替代品，顯著改善勃起障礙。

勃起障礙是血管疾病早期症狀，患者無法勃起或無法維持勃起。

威而鋼常用於改善勃起障礙，但有副作用：
1.頭痛
2.潮紅
3.低血壓
4.心臟病發
5.中風
6.永久聽力喪失
7.看東西都變藍色
8.持續勃起，損壞陰莖

體內一氧化氮，促使動脈舒張，讓血流入私處。缺一氧化氮，導致勃起障礙。

勃起障礙原因：
1.年齡長，流失一氧化氮
2.胰島素阻抗
3.藥物(尤其抗憂鬱藥、抗焦慮藥)

增加一氧化氮10方法：(馬上增加血流，有助勃起)
1.甜菜(beets)
2.芝麻菜(arugula)
3.運動(間歇性低氧運動，能增加效果)
4.L-瓜氨酸(L-citrulline)
5.石榴(pomegranate)
6.85%黑巧克力
7.PDE5抑制劑
8.淫羊藿(Horny goat weed)
9.高麗參(Panax ginseng)
10.番紅花(Saffron)
11.南非醉茄(Ashwagandha)

勃起障礙9關鍵：
1.解決胰島素阻抗(免費迷你課程：https://drbrg.co/4n76A5L)
2.喚起性慾
3.切換到副交感神經
4.運動
5.攝取充足的鋅、維生素B群、維生素D
6.睡眠充足
7.別喝酒、戒沙拉油、別抽菸
8.增加歐米茄3
9.冷療

額外重要資料，著重於改變生活方式、純天然和營養，有8方法：
1.高強度生活方式
2.凱格爾運動
3.規律有氧運動
4.L-精氨酸，搭配碧蘿芷(Pycnogenol)
5.高麗紅參(Panax red ginseng)
6.維生素B3(菸鹼酸)
7.改善睡眠呼吸中止
8.針灸

Want to explore more natural solutions that support performance and vitality? Watch these videos:
•Intermittent Hypoxia Training: The Benefits of Intermittent Hypoxic Training (IHT) 
•DRINK ONE CUP Per Day for Erectile Dysfunction: DRINK ONE CUP Per Day for Erectile Dysfunction (NATURAL VIAGRA)  
•The Benefits Of Cold Water Immersion for Your Genetics: The Benefits Of Cold Water Immersion for Your Genetics  
•Ashwagandha: The Adaptogen on Steroids: Ashwagandha: The Adaptogen on Steroids 
•#1 Best Meal to Clean Out Your Arteries: #1 Best Meal to Clean Out Your Arteries 

DATA:
https://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC6722817/
https://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC6316347/
https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S1756464624000847
https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0753332220305989
https://www.publish.csiro.au/HC/pdf/HC24183
https://www.publish.csiro.au/HC/HC24183
https://ia600108.us.archive.org/view_archive.php?archive=/24/items/wikipedia-scholarly-sources-corpus/10.1016%252FS0022-3476%252875%252980116-8.zip&amp;file=10.1016%252FS0022-5347%252805%252964298-X.pdf
https://synapse.koreamed.org/upload/SynapseData/PDFData/0020kju/kju-50-159.pdf
https://www.nature.com/articles/ijir201245
https://www.asiaandro.com/archive/1008-682x/5/243.htm
https://magistralbr.caldic.com/storage/product-files/339641830.pdf
https://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC3551978/



柏格醫生中文 健康知識：
生酮飲食入門（中文）：https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
第2步,吃的內容（中文）：https://youtu.be/Nd1RNTymyvM
斷食的方法（中文）:  https://youtu.be/VVZQIMKUWvU
斷食的體內變化(中文) :  https://youtu.be/SlzBMJvtGHo
柏格醫生臉書(中文): https://www.facebook.com/柏格醫生中文-健康知識-101906848408734/

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州的脊椎科醫生，￼執照一直維持有效。他是全球最知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙於媒體教育，他無暇親自看診病人￼。

英文柏格醫生社群媒體:
Facebook:  https://bit.ly/FB-DrBerg
Instagram:  https://bit.ly/IG-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
TikTok:  https://bit.ly/TikTok-DrBerg
Anchor:  https://bit.ly/Anchor-DrBerg
https://drbrg.co/DrBerg-Spotify
英文柏格醫生網店DR. BERG'S SHOP: http://shop.drberg.com/
ABOUT DR. BERG: https://www.drberg.com/dr-eric-berg/bio

免責聲明：￼
柏格醫生￼（Dr Eric Berg）1988年從帕爾默脊骨學院（Palmer College of Chiropractic ）獲得脊骨醫學學位。 「Doctor」 或「DR」, 醫生僅指那個學位。 柏格醫生視頻僅供參考，不應用於自我診斷，也不能替代醫學檢查、治癒、治療、診斷、處方或建議。 本視頻不會在柏格醫生和觀眾之間建立醫患關係。 在您先諮詢醫生並獲得醫學檢查、診斷和建議之前，您不應該對健康習慣或飲食進行任何更改。 如果您醫療狀況有任何疑問，請務必諮詢醫生或其他合格的醫療服務提供者。 您從本視頻或網站得到的建議、治療過程、診斷或任何其他信息、服務或產品等，The Health＆Wellness、Berg Nutritionals公司和艾瑞克柏格醫生概不負法律責任。

威而鋼、性功能障礙、陽痿、勃起功能障礙、ED、勃起障礙、男性健康、性健康、性功能改善、陽痿治療、威而鋼效果、性功能藥物、勃起問題、男性性功能、陽痿自然療法、性功能飲食、威而鋼副作用、勃起健康、性功能保健、陽痿預防、男性勃起、性功能營養、威而鋼使用、陽痿原因、性功能恢復、勃起自然療法、男性性健康、陽痿飲食、威而鋼劑量、性功能運動、勃起障礙治療、陽痿健康、性功能補充劑、威而鋼安全、勃起功能改善、陽痿營養、性功能自然療法、威而鋼注意事項、勃起問題解決、陽痿運動、性功能養生、威而鋼效果時間、勃起健康飲食、陽痿自然療法計畫、性功能健康計畫、威而鋼藥效、勃起障礙飲食、陽痿健康計畫、性功能自然療法食譜、威而鋼使用指南、勃起功能飲食、陽痿養生計畫、性功能健康飲食、威而鋼常見問題、勃起問題自然療法、陽痿健康飲食、性功能養生食譜、威而鋼安全使用、勃起健康計畫、陽痿自然療法飲食、性功能健康指南、威而鋼療程、勃起功能養生、陽痿健康食譜、性功能自然療法指南、威而鋼效果評價、勃起問題飲食計畫、陽痿養生飲食、性功能健康飲食計畫、威而鋼健康建議、勃起健康自然療法、陽痿飲食指南、性功能養生指南、威而鋼使用方法、勃起功能健康食譜、陽痿自然療法搭配、性功能健康搭配、威而鋼劑量建議、勃起問題養生計畫、陽痿健康指南、性功能自然療法搭配、威而鋼健康風險、勃起功能自然療法計畫、陽痿飲食搭配、性功能健康飲食指南、威而鋼效果持久、勃起健康飲食計畫、陽痿養生搭配、性功能健康生活、威而鋼安全指南、勃起問題健康計畫、陽痿自然療法指南、性功能養生飲食計畫、威而鋼健康搭配、勃起功能健康指南、陽痿健康飲食計畫、性功能自然療法健康、威而鋼使用建議、勃起健康養生、陽痿健康生活、性功能健康飲食搭配、威而鋼效果分析、勃起問題健康飲食、陽痿養生生活、性功能健康自然療法計畫、威而鋼健康生活、勃起功能健康搭配、陽痿健康飲食指南、性功能養生健康、威而鋼自然療法、勃起問題養生飲食、陽痿健康搭配、性功能健康飲食文化、威而鋼健康飲食、勃起功能養生指南、陽痿健康自然療法、性功能健康養生計畫、威而鋼養生建議、勃起問題健康指南、陽痿健康飲食搭配、性功能健康飲食計畫、威而鋼健康計畫、勃起功能健康生活、陽痿養生健康、性功能健康自然療法指南、威而鋼養生搭配、勃起問題健康搭配、陽痿健康自然療法計畫、性功能健康飲食指南、威而鋼健康食譜、勃起功能健康飲食文化、陽痿養生飲食計畫、性功能健康養生指南、威而鋼健康自然療法、勃起問題健康飲食計畫、陽痿健康飲食文化、性功能健康養生搭配、威而鋼養生食譜、勃起功能健康自然療法、陽痿養生飲食指南、性功能健康飲食文化、威而鋼健康養生、勃起問題養生搭配、陽痿健康養生計畫、性功能健康飲食搭配、威而鋼健康飲食文化、勃起功能養生飲食計畫、陽痿健康飲食計畫、性功能健康養生飲食、威而鋼養生健康、勃起問題健康自然療法計畫、陽痿養生飲食搭配、性功能健康養生飲食計畫、威而鋼健康飲食搭配、勃起功能養生健康、陽痿健康養生飲食、性功能健康養生飲食指南、威而鋼健康養生計畫、勃起問題養生健康計畫、陽痿健康養生指南、</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="459" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="9539" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry><ns0:entry>
  <ns0:id>yt:video:SMNcmz53b7k</ns0:id>
  <ns1:videoId>SMNcmz53b7k</ns1:videoId>
  <ns1:channelId>UCT9zcQNlyht7fRlcjmflRSA</ns1:channelId>
  <ns0:title>[ImagineDragons]WAKE UP #LOOMtour #Bogota</ns0:title>
  <ns0:link rel="alternate" href="https://www.youtube.com/shorts/SMNcmz53b7k" />
  <ns0:author>
   <ns0:name>ImagineDragons</ns0:name>
   <ns0:uri>https://www.youtube.com/channel/UCT9zcQNlyht7fRlcjmflRSA</ns0:uri>
  </ns0:author>
  <ns0:published>2025-10-22T21:00:35+00:00</ns0:published>
  <ns0:updated>2025-10-23T07:17:38+00:00</ns0:updated>
  <ns2:group>
   <ns2:title>WAKE UP #LOOMtour #Bogota</ns2:title>
   <ns2:content url="https://www.youtube.com/v/SMNcmz53b7k?version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="640" height="390" />
   <ns2:thumbnail url="https://i4.ytimg.com/vi/SMNcmz53b7k/hqdefault.jpg" width="480" height="360" />
   <ns2:description>Shop Imagine Dragons: http://smarturl.it/ImagineDragonsShop...
Sign up for email updates: http://smarturl.it/ID_Email​​​​
Listen to Imagine Dragons on Spotify: http://smarturl.it/ID_Discography​​​​

Follow Imagine Dragons:
Facebook: https://www.facebook.com/ImagineDragons​
Twitter: https://twitter.com/Imaginedragons​​​​
Instagram: https://www.instagram.com/imaginedrag...
YouTube: https://youtube.com/imaginedragons​​​
TikTok: https://tiktok.com/@imaginedragons​​

#ImagineDragons</ns2:description>
   <ns2:community>
    <ns2:starRating count="3576" average="5.00" min="1" max="5" />
    <ns2:statistics views="100748" />
   </ns2:community>
  </ns2:group>
 </ns0:entry></feed>